[{"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallkalender", "org": "Bonn", "name": "Abfallplaner M\u00fcllabfuhrtermine 2020", "id": "1955e791-5c59-445e-aa7d-d975c9bd0fd3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2019", "id": "8fb25423-fb96-4ce7-b766-8c60a744b994"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Beteiligungsbericht 2017", "id": "1eefa0d1-102e-4e26-b9ae-46ac52eb34eb"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Beteiligungsbericht 2016", "id": "536b38e8-a2d6-4645-9c94-a8835d27e94f"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Bonn", "name": "Schulstatistik Schuljahr 2019 2020", "id": "895b15be-df39-4484-8e0e-d926bcecfe10"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Bonn", "name": "Schulstatistik Schuljahr 2018 2019", "id": "ee5d0785-2771-4db3-bc15-bd9bd06f1ef7"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "Bonn", "name": "Ratsinformationssystem Aktuelle Niederschriften", "id": "3a67977f-fcf7-425d-9d83-2c307b3b94c1"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "Bonn", "name": "Ratsinformationssystem OParl-API", "id": "f2e31c5d-3d82-4476-94f0-c16ac0cd41ba"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Hausnummern", "org": "Bonn", "name": "Georeferenzierte Hausnummern", "id": "2300b8b8-7057-4ffd-ac80-8e1374bce8ae"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Fahrradmessstellen Ergebnisse Radz\u00e4hlungen Vortag", "id": "cfc2a3cf-e585-472a-b70d-679aa3070f41"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Refill Stationen - Coffee to go", "id": "235f4f95-9096-431b-9a77-a31a91c7704a"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Vertriebsstellen", "org": "Bonn", "name": "Standorte der Verkaufs- und Servicestellen \u00d6PNV", "id": "eb5e3398-dc56-4115-82bc-eb8f6f99a41d"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Vertriebsstellen", "org": "Bonn", "name": "Standorte der Fahrkartenautomaten \u00d6PNV", "id": "cdbad9da-bd58-40e7-8d16-2e148a2b10bc"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Haltestellen", "org": "Bonn", "name": "Barrierefreie Haltestellen Bus und Bahn", "id": "6d9b337f-3375-40fe-a47d-69b10cf9467c"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Fahrradmessstellen Ergebnisse Radz\u00e4hlungen 2018", "id": "ac015417-15eb-4307-98ed-17f47ae28473"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Bonn", "name": "Europawahl 2019 Stra\u00dfenverzeichnis", "id": "be3462bb-c320-4b15-a9c6-f5652331ae07"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "Bonn", "name": "Europawahl 2019 Wahllokale", "id": "e85c5753-c0eb-4912-b5ab-93b8b463eeef"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Bonn", "name": "Europawahl 2019", "id": "3832921d-71db-42de-9f53-c43aed51c3a4"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "\u00d6ffnungseiten der Stadtverwaltung Bonn", "id": "406a3c57-a00b-4789-8444-c4788fe93b1d"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "KFZ-Bestand", "org": "Bonn", "name": "Bestandszahlen Fahrzeugzulassungen (KFZ) 2018", "id": "c6671997-01d4-4b29-b6d0-6924b8ba253f"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Sollfahrdaten", "org": "Bonn", "name": "IST-Daten Bus und Bahn \u00d6PNV Realtime", "id": "d1ee4c33-dd6b-47bd-b7a6-39181196f0fe"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Passantenfrequenzen Einzelhandelslagen Tagesaktuell", "id": "6d4014c8-4f9b-4af4-908e-c351f52de220"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Satzung", "org": "Bonn", "name": "Haushaltssatzung 2019 2020", "id": "07ba0dbd-67c4-4dcb-a579-dac07f0fa2e4"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktpl\u00e4ne", "org": "Bonn", "name": "Produktpl\u00e4ne der Stadtbezirke 2019 2020", "id": "3acd1945-73ff-4617-8676-cefadc20a8aa"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktpl\u00e4ne", "org": "Bonn", "name": "Produktplan NKF Gesamtplan 2019 2020", "id": "ed4176a0-ccb7-4246-a3da-3a217891caab"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Bonn", "name": "Stellenplan 2019 2020", "id": "56aab39f-efa7-44e7-a7cb-670c7e5ded6e"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Bonn", "name": "Eckdaten des Haushaltes 2018 2019", "id": "132d354c-a8f2-4191-a6d9-4e3a6fac931c"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Nextbike Mietr\u00e4der Positionen Realtime - Fahrradmietsystem", "id": "f5a2e286-f49f-4a84-afc1-ee4cdbcaaec4"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Fahrr\u00e4der", "org": "Bonn", "name": "Nextbike Standorte Fahrradmietsystem", "id": "907eb88b-02fd-4415-b7a7-4d81a4e464a4"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Bonn", "name": "Verwarn- und Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr (Parkverst\u00f6\u00dfe) 2018", "id": "fa29048b-e3b2-4306-95ff-6ce4b2aaf2a0"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Bonn", "name": "Bu\u00dfgelder flie\u00dfender Verkehr 2018", "id": "eb68aed8-c46c-4192-bc93-5af658799ba1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2018", "id": "aa531e1b-9e6f-411a-b6a8-196a3b6a1bee"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallkalender", "org": "Bonn", "name": "Abfallplaner M\u00fcllabfuhrtermine 2019", "id": "21d92399-c606-49a1-9cd6-40a5d87fd047"}, {"top": "Stadtwerke", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Auswertung Kundendialog Stadtwerke Bonn Bus und Bahn 2018 2019", "id": "ba7fba4d-ef37-4336-9ab5-a3eee708dada"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Elektrotankstellen", "org": "Bonn", "name": "Standorte Elektrotankstellen E-Lades\u00e4ulen Realtime-Belegung", "id": "0d701d4a-1255-4301-b362-d08f375e8e1a"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Passantenfrequenzen Einzelhandelslagen Jahresdaten", "id": "2a7e99cd-58da-458f-99a6-1ddb119b346a"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Bonn", "name": "Digitales H\u00f6henmodell DGM K\u00f6ln Bonn", "id": "8e10ac08-a01c-42dc-9c0b-6c951443ea0a"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Bonn", "name": "Land Surface Temperature LST K\u00f6ln Bonn", "id": "d632a4fb-e3ec-4aa2-be3a-885dde270385"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Carsharing", "org": "Bonn", "name": "Cambio Carsharing Fahrzeuge", "id": "c0a0e435-0129-475e-a2ca-a1ee4beb5f13"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Bonn", "name": "Digitalveranstaltungen", "id": "bf359000-4a58-4a00-bbcb-04cf380f19c7"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Carsharing", "org": "Bonn", "name": "Cambio Carsharing Stationen in Bonn", "id": "5d44690b-6e5d-432a-9481-ff2fb600e57e"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Bonn", "name": "Bonn Harvester", "id": "068dfbb9-0183-4add-ad90-8d17a32c4a88"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Aachen", "name": "Aachen harvester", "id": "d5e2ab97-0f6f-4ab3-bd34-ea918dbc5640"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "Aachen", "name": "Aachen WiFi Koordinaten_19.08.2015", "id": "7e1adbd1-6738-477a-8685-980fc8dead85"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Adressen", "org": "Aachen", "name": "Adressen_StadtAachen", "id": "5855861e-199c-41f0-9129-1f793645f70b"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Baustellen", "org": "Aachen", "name": "Baustellen Stadtgebiet Aachen", "id": "8f0d2098-ed8a-407a-a56b-e55e697d576c"}, {"top": "Bau", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "Aachen", "name": "Bauwerksliste", "id": "9c3f4882-31ff-4eb8-8b8a-91f96eab93b8"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "B\u00fcrgerentscheid", "org": "Aachen", "name": "Buergerentscheid_20130310", "id": "9eac5532-0a9e-4133-84e8-24c2f1fd6773"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Aachen", "name": "Bundesverkehrswegez\u00e4hlung", "id": "19ad0794-131f-4cc9-bb4e-dc2c6e98c72d"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Klimabilanz", "org": "Aachen", "name": "CO 2 Klimabilanz 1990 bis 2014", "id": "ea71b0a2-2446-4526-a802-8d210500f491"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Aachen", "name": "Demografiemonitoring der Stadt Aachen", "id": "e954c241-4b48-4ee2-8b9b-993991f1d5e4"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Aachen", "name": "Denkmalbereiche", "id": "a9ce238b-a5a0-4216-ad89-2c8cb6ef767d"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Aachen", "name": "Dezernatsverteilungsplan Stand 01.02.2015", "id": "5f85fd95-3a59-452d-9dbf-964cdd4b40d0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Aachen", "name": "Einwohnerstatistik - Verlauf", "id": "78f97c5d-3b6c-4fe8-a02d-8874d3efc555"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Aachen", "name": "Einwohnerstatistik allgemein nach Statistischen Bezirken", "id": "81650028-ef21-4f1b-a991-9e3a3f01c729"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebisse der Europawahl_20140525", "id": "1fb4789d-4a98-4503-8ce1-b8905087e8b0"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Bezirksvertretungswahl_20090830", "id": "8b96b4cf-ba90-499c-af2c-add7f1ac880f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Bezirksvertretungswahl_20140525", "id": "4b6921bb-491b-4041-8a1c-3fff6876809b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Buergermeisterwahl_20140525", "id": "fce77558-7151-47cd-b77c-f2630558ca24"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Bundestagswahl_20090927", "id": "a8e897ec-af33-4f03-b55e-cd5726aa6974"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Bundestagswahl_20130922", "id": "bece0c30-0487-42fd-9af0-09be6b2ec123"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Bundestagswahl_20170924", "id": "4878fa99-6e29-48d3-ad99-e4fbf73c523b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der B\u00fcrgermeisterwahl_20090830", "id": "83c339a6-21c1-4505-9981-b5099da2e23a"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der B\u00fcrgermeisterwahl_20140525", "id": "54841e60-0c70-441c-825e-c6c47808ba29"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Europawahl_20140525", "id": "28b8316c-5be5-4601-ab18-ec983e8aa223"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Integrationswahl_20100207", "id": "f826163c-026d-4309-b064-616384f5bb75"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Integrationswahl_20100704", "id": "faa684f5-2d31-4dba-8a39-1a03fc226187"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Integrationswahl_20140525", "id": "a619704a-c0d0-49a9-9191-9b869c116db8"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Landtagswahl_20100509", "id": "2ae2b130-1d7a-40b7-b08e-7c435a9f1d1a"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Landtagswahl_20120513", "id": "edaa6992-79be-4058-a56f-fc62d6ef961c"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Landtagswahl_20120513", "id": "6ef5c086-1050-4b27-97b1-689fccc6adff"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Landtagswahl_20170514", "id": "dd109cea-6444-4b9d-bd16-fc8f10a5b23c"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Ratswahl_20090830", "id": "90b01d96-4f20-4633-baf4-f2a9f7242e94"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Ratswahl_20140525", "id": "16fdd289-5506-4fdf-8d8d-6a0f822aa59d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der RatswahlStolberg_20140525", "id": "6607e7fa-46e0-4fc0-9da8-a4b4e253a8bc"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der St\u00e4dteregionsratstichwahl_20140615", "id": "50c6f1db-cc3e-456a-ade2-efa384f34885"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der St\u00e4dteregionsratswahl_20090830", "id": "f0ca5bda-d8ac-45d3-b501-f74d86d06525"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der St\u00e4dteregionsratswahl_20140525", "id": "7ad6385b-a151-46aa-ab52-05855af5a3bf"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der St\u00e4dteregionstagswahl_20090830", "id": "a33caf13-3406-46ed-af98-dbb0bdfa3210"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der St\u00e4dteregionstagswahl_20140525", "id": "0241edb0-95c8-4426-b4d9-a77df83cd25d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der St\u00e4dteregionstagswahl_20140525", "id": "76cad498-c2c0-4889-a51c-07fc24091d67"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Staedteregionsratsstichwahl_20140615", "id": "ffb681b6-558a-4b8f-9900-6582417b4efe"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Staedteregionsratswahl_20140525", "id": "9ed5091c-7e8a-4867-be1e-63ebc79b5d2b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Aachen", "name": "Ergebnisse der Wahl zum Integrationsrat_20140525", "id": "7f14295b-f249-4f50-b5fc-0e11a7c5be00"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Aachen", "name": "Gemeindegrenze der Stadt Aachen", "id": "fd756686-8d15-434c-9f4d-5b896109a9b9"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Aachen", "name": "Gemeindehaushalt", "id": "ca8bfb10-87b6-4646-bd4e-847fff9853ee"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Aachen", "name": "Haushalte nach Gr\u00f6\u00dfe", "id": "800f84bb-1daf-4194-9f3c-182ec16679e1"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Aachen", "name": "H\u00f6henfestpunkte (HFP)", "id": "b90c0743-3ee7-424b-9435-30f87c2dea45"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Aachen", "name": "H\u00f6henlinienmodell Stadt Aachen", "id": "9c6eb943-b98f-441a-a533-25aa66aa1940"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Jahresbericht 2015_Beihilfe", "id": "dba82a4b-a771-4376-a4b1-fea0885e4164"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Jahresbericht 2015_Betriebliches Vorschlagswesen", "id": "60f76df7-85b6-4e41-a51b-6fc8821c0e05"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Jahresbericht 2015_Gesamtverteilung Besch\u00e4ftigte nach Alter", "id": "162421de-97c1-4176-8c24-87eb2c3e282a"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Jahresbericht 2015_Mitarbeiterzahlen", "id": "2f223726-c086-4c6e-8b29-3ac19166e7fd"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Jahresbericht 2015_Schwerbehindertenquote", "id": "1670e175-c87b-4b1d-9c8f-af12e2a019cc"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Jahresbericht Stadt Stolberg", "id": "b0aa3ccd-6569-45ac-89be-cc73794e68f4"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Jahrsbericht 2015_201604Personal_Vorsorgeaufwendungen", "id": "0811b5a5-deac-46d5-9d23-174f2969010e"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Waldfl\u00e4chen", "org": "Aachen", "name": "Knotenpunkte im Aachener Wald", "id": "f5079067-b6f6-46e9-916c-99430ee00170"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Link zu the-locator.eu zur Verf\u00fcgung gestellt von der AGIT", "id": "7473c435-98b0-40b3-bc6d-04af3dc57dc3"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Link zum Interaktiven Haushalt", "id": "bb9ca981-5dde-4744-ba06-0a23ac430b7e"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Aachen", "name": "Parkscheinautomaten 2015", "id": "8e381443-34a0-434f-9a0b-f668dce29f4d"}, {"top": "Open Data", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Pr\u00fcfung geeigneter Datens\u00e4tze", "id": "a9bfb519-1c62-4628-b13c-b984ca1fa32b"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Waldrettungspunkte", "org": "Aachen", "name": "Rettungspunkte im Aachener Wald", "id": "6570fe84-0a42-4911-a8d5-66156f5ecb70"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schulangebot", "org": "Aachen", "name": "Schuldaten Stadt Aachen", "id": "48f60876-7120-43b9-a0ea-b997ee61796d"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Waldrettungspunkte", "org": "Aachen", "name": "Schutzh\u00fctten im Aachener Wald", "id": "07ea0595-62dc-4702-bd9a-9f2a1601eb32"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Ampelanlagen", "org": "Aachen", "name": "Signalanlagen", "id": "34835389-9e6e-47fc-b1a9-deb5a42e8a9d"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Solar", "org": "Aachen", "name": "Solarkataster", "id": "26936ee1-15dc-41d1-8d1b-9ad4fe22677f"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Aachen", "name": "Stadtbezirke Aachen", "id": "cb535896-d902-4f35-bfd6-857033052c5b"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Einrichtungen", "org": "Aachen", "name": "St\u00e4dtische Friedh\u00f6fe", "id": "8c391376-7c26-40ba-bd75-80c1ccd4c3d3"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtpl\u00e4ne", "org": "Aachen", "name": "Stadtplan (amtlich)", "id": "581e280c-b9fd-4c9f-be25-1f111902fa33"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Aachen", "name": "Statistische Bezirke - Grenzen", "id": "5ea893af-8f1d-4658-9066-8f05daed1022"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Statistisches Jahrbuch der Stadt Aachen", "id": "8d6b6b7c-34dd-4207-b9b2-ce455b90144c"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Aachen", "name": "Stellenplan der Stadtverwaltung Aachen", "id": "3a2ec0e6-c80d-4e3f-aa4e-18b628e8052d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "Aachen", "name": "Stimmbezirke der Stadt Aachen f\u00fcr die Landtags- und Bundestagswahl 2017", "id": "9c532ca1-7b85-44f8-bb3d-35e9ec52271c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Aachen", "name": "Stra\u00dfenliste", "id": "d76da033-3a89-4535-9aeb-e5fc76244f74"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Aachen", "name": "Testdaten", "id": "f234d957-7207-41cb-ae41-7b95dd166404"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Umweltzonen", "org": "Aachen", "name": "Umweltzone", "id": "2ecb4c48-91f9-49d8-9d38-1d425d521577"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Aachen", "name": "Vornamen", "id": "aab1ab6e-c766-4d49-ac6d-7a225d348dd5"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Aachen", "name": "Wahlkreise Landtagswahl 2017", "id": "a5fddbb7-0599-4c47-a599-31034d1eb08b"}, {"top": "Kultur", "sub": "Lehr- und Wanderpfade", "org": "Aachen", "name": "Wanderwege Aachen-Brand", "id": "a9fdd843-147b-495a-bf8a-708f24a74bed"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Information", "org": "Aachen", "name": "Wohnungsmarktbericht", "id": "777a8ffd-5fdc-49f5-b2dd-a0eaeae51ce7"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Altglas", "id": "altglas"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Dormagen", "name": "Anzahl Vornamen", "id": "anzahl-vornamen"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Kennzahlen", "org": "Dormagen", "name": "Bibliothek-Statistik", "id": "bibliothek-statistik"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Biom\u00fcll", "id": "biomuell"}, {"top": "Bau", "sub": "Grundst\u00fcckbewertung", "org": "Dormagen", "name": "Bodenrichtwerte Dormagen 2012", "id": "bodenrichtwerte-dormagen-2012"}, {"top": "Bau", "sub": "Grundst\u00fcckbewertung", "org": "Dormagen", "name": "Bodenrichtwerte Dormagen 2013", "id": "bodenrichtwerte-dormagen-2013"}, {"top": "Bau", "sub": "Grundst\u00fcckbewertung", "org": "Dormagen", "name": "Bodenrichtwerte Dormagen 2014", "id": "bodenrichtwerte-dormagen-2014"}, {"top": "Bau", "sub": "Grundst\u00fcckbewertung", "org": "Dormagen", "name": "Bodenrichtwerte Dormagen 2015", "id": "bodenrichtwerte-dormagen-2015"}, {"top": "Bau", "sub": "Grundst\u00fcckbewertung", "org": "Dormagen", "name": "Bodenrichtwerte Dormagen 2016", "id": "bodenrichtwerte-dormagen-2016"}, {"top": "Bau", "sub": "Grundst\u00fcckbewertung", "org": "Dormagen", "name": "Bodenrichtwerte Dormagen 2017", "id": "bodenrichtwerte-dormagen-2017"}, {"top": "Bau", "sub": "Grundst\u00fcckbewertung", "org": "Dormagen", "name": "Bodenrichtwerte Dormagen 2018", "id": "bodenrichtwerte-dormagen-2018"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Bolzpl\u00e4tze", "id": "bolzplaetze"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Bundestagswahl 2013 Kommunalwahlbezirk", "id": "bundestagswahl-2013-kommunalwahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Bundestagswahl 2013 Stadt Dormagen", "id": "bundestagswahl-2013-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Bundestagswahl 2013 Wahlbezirk", "id": "bundestagswahl-2013-wahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Bundestagswahl 2017 Dormagen gesamt", "id": "bundestagswahl-2017-dormagen-gesamt"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Bundestagswahl 2017 Dormagen Kommunalwahlbezirk", "id": "bundestagswahl-2017-dormagen-kommunalwahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Bundestagswahl 2017 Dormagen Wahlbezirk", "id": "bundestagswahl-2017-dormagen-wahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgerentscheid 2012-11-25 Abstimmungsbezirk", "id": "burgerentscheid-2012-11-25-abstimmungsbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgerentscheid 2012-11-25 Kommunalwahlbezirk", "id": "burgerentscheid-2012-11-25-kommunalwahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgerentscheid 2012-11-25 Stadt Dormagen", "id": "burgerentscheid-2012-11-25-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgerentscheid 2013-03-10 Abstimmungsbezirk", "id": "burgerentscheid-2013-03-10-abstimmungsbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgerentscheid 2013-03-10 Kommunalwahlbezirk", "id": "burgerentscheid-2013-03-10-kommunalwahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgerentscheid 2013-03-10 Stadt Dormagen", "id": "burgerentscheid-2013-03-10-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgermeisterwahl 2014 nach Stimmbezirk", "id": "buergermeisterwahl-2014-nach-stimmbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgermeisterwahl 2014 Stadt Dormagen", "id": "burgermeisterwahl-2014-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgermeisterwahl 2014 Stimmbezirk", "id": "burgermeisterwahl-2014-stimmbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "B\u00fcrgermeisterwahl 2014 Wahlbezirk", "id": "burgermeisterwahl-2014-wahlbezirk"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Dormagen", "name": "Denkmalliste", "id": "denkmalliste"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Dormagen", "name": "Dormagen", "id": "c46d2977-9fff-4852-a724-874b2f4cee71"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Einrichtungen f\u00fcr Familien", "id": "einrichtungen-fur-familien"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Einrichtungen f\u00fcr Familien", "id": "einrichtungen-fur-familien_stand_112019"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Elektroschrott", "id": "elektroschrott"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schulentwicklungsplan", "org": "Dormagen", "name": "Entwicklung Offener Ganztag", "id": "entwicklung-offener-ganztag"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Dormagen", "name": "Europawahl 2014 Stadt Dormagen", "id": "europawahl-2014-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Dormagen", "name": "Europawahl 2014 Wahlbezirk", "id": "europawahl-2014-wahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Dormagen", "name": "Europawahl2019Kommunalwahlbezirk", "id": "europawahl2019kommunalwahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Dormagen", "name": "Europawahl2019Stadt", "id": "europawahl2019stadt"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Dormagen", "name": "Europawahl2019Wahlbezirke", "id": "europawahl2019wahlbezirke"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "KFZ-Bestand", "org": "Dormagen", "name": "Fahrzeugbestand 2018", "id": "rhein-kreis-neuss-2018-fahrzeugbestand"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Gr\u00fcnabfall", "id": "gruenabfall"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Gr\u00fcne Tonne", "id": "gruene-tonne"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Integrationsratswahl 2014 Stadt Dormagen", "id": "integrationsratswahl-2014-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Integrationsratswahl 2014 Stimmbezirk", "id": "integrationsratswahl-2014-stimmbezirk"}, {"top": "Jugend", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Jugendfreizeiteinrichtungen", "id": "jugendfreizeiteinrichtungen"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Kindergesundheit", "id": "kindergesundheit"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Dormagen", "name": "Kindertagesbetreuung in Dormagen", "id": "kindertagesbetreuung-in-dormagen"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Dormagen", "name": "Kindertagesbetreuung in Dormagen", "id": "kindergarten-in-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Kreistagswahl 2014 Stadt Dormagen", "id": "kreistagswahl-2014-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Kreistagswahl 2014 Stimmbezirk", "id": "kreistagswahl-2014-stimmbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Kreistagswahl 2014 Wahlbezirk", "id": "kreistagswahl-2014-wahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Landratswahl 2015 Stadt Dormagen", "id": "landratswahl-2015-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Landratswahl 2015 Stimmbezirk", "id": "landratswahl-2015-stimmbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Landtagswahl 2012 Kommunalwahlbezirk", "id": "landtagswahl-2012-kommunalwahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Landtagswahl 2012 Stadt Dormagen", "id": "landtagswahl-2012-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Landtagswahl 2012 Stimmbezirk", "id": "landtagswahl-2012-stimmbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Landtagswahl 2017 Kommunalwahlbezirk", "id": "landtagswahl-2017-kommunalwahlbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Landtagswahl 2017 Stadt Dormagen", "id": "landtagswahl-2017-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Dormagen", "name": "Landtagswahl 2017 Stimmbezirk", "id": "landtagswahl-2017-stimmbezirk"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Leichtverpackungen", "id": "leichtverpackungen"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "Dormagen", "name": "M\u00e4ngelmelder", "id": "mangelmelder"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Offene Ganztagsschulen", "id": "offene-ganztagsschulen"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Postleitzahlengebiete", "org": "Dormagen", "name": "Postleitzahlen Dormagen", "id": "postleitzahlen-deutschland"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Ratswahl 2014 Stadt Dormagen", "id": "ratswahl-2014-stadt-dormagen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Ratswahl 2014 Stimmbezirk", "id": "ratswahl-2014-stimmbezirk"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Dormagen", "name": "Ratswahl 2014 Wahlbezirk", "id": "ratswahl-2014-wahlbezirk"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Restabfall", "id": "restabfall"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Bildung und Teilhabe (BuT) Anbieterverzeichnis", "id": "rhein-kreis-neuss-bildung-und-teilhabe-but-anbieterverzeichnis"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dormagen", "name": "Sch\u00fcler pro Schule", "id": "schuelerproschule"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dormagen", "name": "Sch\u00fclerstatistik Oktober", "id": "schuelerstatistikoktober"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Schulnummern", "id": "schulnummern"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Schulverzeichnis", "id": "schulverzeichnis"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Sonderm\u00fcll", "id": "sondermuell"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Sperrm\u00fcll", "id": "sperrmuell"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Spielpl\u00e4tze - Bolzpl\u00e4tze", "id": "spielplatze"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Spielpl\u00e4tze - Bolzpl\u00e4tze", "id": "spielplatzliste"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Spielpl\u00e4tze - Bolzpl\u00e4tze", "id": "spielplatzliste_stand_112019"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Dormagen", "name": "Stadtgrenze Dormagen", "id": "stadtgrenze-dormagen"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "Dormagen", "name": "St\u00e4dtische Freifunk Router", "id": "stadtische-freifunk-router"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Dormagen", "name": "Stadtteilgrenzen", "id": "stadtteilgrenzen"}, {"top": "Kultur", "sub": "Kunstwerke", "org": "Dormagen", "name": "Stolpersteine", "id": "stolpersteine"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfenreinigung", "org": "Dormagen", "name": "Stra\u00dfenreinigung", "id": "strassenreinigung"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Dormagen", "name": "Stra\u00dfentabelle Dormagen", "id": "strassentabelle-dormagen"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dormagen", "name": "Tannenbaumentsorgung", "id": "tannenbaumentsorgung"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Tischtennisplatten", "id": "tischtennisplatten"}, {"top": "Vereine, Verb\u00e4nde", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Vereinsliste", "id": "vereine"}, {"top": "Vereine, Verb\u00e4nde", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dormagen", "name": "Vereinsliste", "id": "vereinsliste"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Dormagen", "name": "Vornamen nach Jahren", "id": "vornamen-nach-jahren"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "Dormagen", "name": "Wahllokale Europawahl 2019", "id": "wahllokale-europawahl-2019"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "Dormagen", "name": "Wahllokale-20170924", "id": "wahllokale-20170924"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Dormagen", "name": "Webseite Stadt Dormagen - Besuche", "id": "webseite-stadt-dormagen-besuche"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Dormagen", "name": "Webseite Stadt Dormagen - Browser Versionen", "id": "webseite-stadt-dormagen-browser-versionen"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Dormagen", "name": "Webseite Stadt Dormagen - L\u00e4nder", "id": "webseite-stadt-dormagen-laender"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "Dortmund", "name": "Abfall- und Wertstoffaufkommen in t seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-abfall-_und_wertstoffaufkommen_in_t_seit_1990#63"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Dortmund", "name": "Arbeitslose nach Altersgruppen seit 1997", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-arbeitslose_nach_altersgruppen_seit_1997#125"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Dortmund", "name": "Arbeitslose nach Merkmalen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-arbeitslose_nach_merkmalen_seit_1990#127"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Dortmund", "name": "Arbeitslose, Arbeitslosenquote und offene Stellen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-arbeitslose_arbeitslosenquote_und_offene_stellen_seit_1990#15"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Bedarfsgemeinschaften", "org": "Dortmund", "name": "Bedarfsgemeinschaften, Leistungsempf\u00e4nger*innen und Leistungen nach SGB II seit 2005", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-bedarfsgemeinschaften_leistungsempfaengerinnen_und_leistungen_nach_sgb_ii_seit_2005#13"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Dortmund", "name": "Bei Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4llen verungl\u00fcckte Personen nach Schwere der Verletzungen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-bei_strassenverkehrsunfaellen_verunglueckte_personen_nach_schwere_der_verletzungen_seit_1990#99"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Dortmund", "name": "Berufsauspendler seit 2006", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-berufsauspendler_seit_2006#129"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Dortmund", "name": "Berufseinpendler seit 2006", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-berufseinpendler_seit_2006#131"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Kennzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Berufsfeuerwehr Abwehrender Brandschutz seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-berufsfeuerwehr_abwehrender_brandschutz_seit_1990#91"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Kennzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Berufsfeuerwehr Vorbeugender Brandschutz seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-berufsfeuerwehr_vorbeugender_brandschutz_seit_1990#93"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Berufskollegs Anzahl, Klassen, Sch\u00fcler*innen und Lehrkr\u00e4fte seit 2006", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-berufskollegs_anzahl_klassen_schuelerinnen_und_lehrkraefte_seit_2006#53"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Dortmund", "name": "Berufspendlersaldo seit 2006", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-berufspendlersaldo_seit_2006#133"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Dortmund", "name": "Bestattungen und Beisetzungen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-bestattungen_und_beisetzungen_seit_1990#57"}, {"top": "Kultur", "sub": "Besucherzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Besuche des Dortmunder U - Zentrum f\u00fcr Kunst und Kreativit\u00e4t seit 2013", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-besuche_des_dortmunder_u_-_zentrum_fuer_kunst_und_kreativitaet_seit_2013#85"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Freib\u00e4der", "org": "Dortmund", "name": "Besucher*innen der Frei- und Hallenb\u00e4der insgesamt seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-besucherinnen_der_frei-_und_hallenbaeder_insgesamt_seit_1990#87"}, {"top": "Tourismus", "sub": "\u00dcbernachtungen", "org": "Dortmund", "name": "Betriebe, Betten, Ank\u00fcnfte und \u00dcbernachtungen im Fremdenverkehr seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-betriebe_betten_ankuenfte_und_uebernachtungen_im_fremdenverkehr_seit_1990#135"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Krankenh\u00e4user", "org": "Dortmund", "name": "Betten, Kranke und Pflegetage in den Krankenh\u00e4usern seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-betten_kranke_und_pflegetage_in_den_krankenhaeusern_seit_1990#12"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Dortmund", "name": "Bev\u00f6lkerungsbewegung Hauptwohnbev\u00f6lkerung seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-bevoelkerungsbewegung_hauptwohnbevoelkerung_seit_1990#34"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Dortmund", "name": "Bundestagswahl Erststimmen 2017", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-bundestagswahl_erststimmen_2017#46"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Dortmund", "name": "Bundestagswahl Zweitstimmen 2017", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-bundestagswahl_zweitstimmen_2017#47"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Dortmund", "name": "Dortmund", "id": "1982d8f4-f3fc-480b-be0a-9b7e20330833"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Flugh\u00e4fen", "org": "Dortmund", "name": "Dortmund Airport21 Flugbewegungen und Fluggastaufkommen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-dortmund_airport21_flugbewegungen_und_fluggastaufkommen_seit_1990#101"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Schiffsanlegestellen", "org": "Dortmund", "name": "Dortmunder Hafen AG Gesamtumschlag in t seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-dortmunder_hafen_ag_gesamtumschlag_in_t_seit_1990#103"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Fahrgastzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Dortmunder Stadtwerke AG Bef\u00f6rderte Personen, Platzausnutzung und geleistete Wagenkilometer seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-dortmunder_stadtwerke_ag_befoerderte_personen_platzausnutzung_und_geleistete_wagenkilometer_seit_1990#105"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Verkehrsnetz", "org": "Dortmund", "name": "Dortmunder Stadtwerke AG Fahrzeugbestand und Fahrpersonal seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-dortmunder_stadtwerke_ag_fahrzeugbestand_und_fahrpersonal_seit_1990#107"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Liniennetz", "org": "Dortmund", "name": "Dortmunder Stadtwerke AG Linien- und Streckenl\u00e4ngen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-dortmunder_stadtwerke_ag_linien-_und_streckenlaengen_seit_1990#111"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Fahrgastzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Dortmunder Stadtwerke AG Platzkilometer und Fahrkarten-Arten seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-dortmunder_stadtwerke_ag_platzkilometer_und_fahrkarten-arten_seit_1990#109"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "Dortmund", "name": "Entwicklung der Kriminalit\u00e4t nach F\u00e4llen und Aufkl\u00e4rungen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-entwicklung_der_kriminalitaet_nach_faellen_und_aufklaerungen_seit_1990#117"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "Dortmund", "name": "Ermittelte Tatverd\u00e4chtigte nach Alter und Geschlecht seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-ermittelte_tatverdaechtigte_nach_alter_und_geschlecht_seit_1990#119"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "Dortmund", "name": "Ermittelte Tatverd\u00e4chtigte nach Staatsangeh\u00f6rigkeit seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-ermittelte_tatverdaechtigte_nach_staatsangehoerigkeit_seit_1990#121"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Dortmund", "name": "Europawahl 2019", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-europawahl_2019#151"}, {"top": "Bau", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "Dortmund", "name": "Geb\u00e4ude mit Wohnraum seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-gebaeude_mit_wohnraum_seit_1990#33"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Gesamtschulen Anzahl, Klassen, Sch\u00fcler*innen und Lehrkr\u00e4fte seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-gesamtschulen_anzahl_klassen_schuelerinnen_und_lehrkraefte_seit_1990#65"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Gesamtschulen Schulabg\u00e4nger*innen nach Abschluss seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-gesamtschulen_schulabgaengerinnen_nach_abschluss_seit_1990#67"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Grundschulen Anzahl, Klassen, Sch\u00fcler*innen und Lehrkr\u00e4fte seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-grundschulen_anzahl_klassen_schuelerinnen_und_lehrkraefte_seit_1990#69"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Leistungsbezieher", "org": "Dortmund", "name": "Grundsicherungsempf\u00e4nger*innen nach SGB XII seit 2004", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-grundsicherungsempfaengerinnen_nach_sgb_xii_seit_2004#38"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Gymnasien Anzahl, Klassen, Sch\u00fcler*-innen und Lehrkr\u00e4fte seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-gymnasien_anzahl_klassen_schueler-innen_und_lehrkraefte_seit_1990#71"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Gymnasien Schulabg\u00e4nger*innen nach Abschluss seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-gymnasien_schulabgaengerinnen_nach_abschluss_seit_1990#73"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Hauptschulen Anzahl, Klassen, Sch\u00fcler*innen und Lehrkr\u00e4fte seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptschulen_anzahl_klassen_schuelerinnen_und_lehrkraefte_seit_1990#75"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Hauptschulen Schulabg\u00e4nger*innen nach Abschluss seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptschulen_schulabgaengerinnen_nach_abschluss_seit_1990#77"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung Altersgruppen nach Staatsangeh\u00f6rigkeit und Geschlecht 2016", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_altersgruppen_nach_staatsangehoerigkeit_und_geschlecht_2016#23"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung Altersgruppen nach Staatsangeh\u00f6rigkeit und Geschlecht 2017", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_altersgruppen_nach_staatsangehoerigkeit_und_geschlecht_2017#27"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung Altersgruppen nach Staatsangeh\u00f6rigkeit und Geschlecht 2018", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_altersgruppen_nach_staatsangehoerigkeit_und_geschlecht_2018#185"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung Einwohner nach Haushaltstypen 2016", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_einwohner_nach_haushaltstypen_2016#29"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung Einwohner nach Haushaltstypen 2017", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_einwohner_nach_haushaltstypen_2017#31"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung Einwohner nach Haushaltstypen 2018", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_einwohner_nach_haushaltstypen_2018#187"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht 2013", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_2013#44"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht 2014", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_2014#42"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht 2015", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_2015#40"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht 2016", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_2016#7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht 2017", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_2017#8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht 2018", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_2018#189"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_seit_1990#36"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeit 2016", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_und_staatsangehoerigkeit_2016#19"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeit 2017", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_und_staatsangehoerigkeit_2017#21"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Dortmund", "name": "Hauptwohnbev\u00f6lkerung nach Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeit 2018", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-hauptwohnbevoelkerung_nach_geschlecht_und_staatsangehoerigkeit_2018#191"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dortmund", "name": "Konzerthaus Dortmund - Veranstaltungen und Besucher*innen seit 2004", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-konzerthaus_dortmund_-_veranstaltungen_und_besucherinnen_seit_2004#83"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Dortmund", "name": "Landtagswahl Erststimmen 2017", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-landtagswahl_erststimmen_2017#49"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Dortmund", "name": "Landtagswahl Zweitstimmen 2017", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-landtagswahl_zweitstimmen_2017#51"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Dortmund", "name": "L\u00e4nge des Stra\u00dfennetzes nach Stra\u00dfenkategorien seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-laenge_des_strassennetzes_nach_strassenkategorien_seit_1990#113"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Dortmund", "name": "Personalausweise, Reisep\u00e4sse und F\u00fchrerscheine seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-personalausweise_reisepaesse_und_fuehrerscheine_seit_1990#95"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Pflege", "org": "Dortmund", "name": "Pl\u00e4tze in Pflegeeinrichtungen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-plaetze_in_pflegeeinrichtungen_seit_1990#59"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Realschulen Anzahl, Klassen, Sch\u00fcler*innen und Lehrkr\u00e4fte seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-realschulen_anzahl_klassen_schuelerinnen_und_lehrkraefte_seit_1990#79"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Realschulen Schulabg\u00e4nger*innen nach Abschluss seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-realschulen_schulabgaengerinnen_nach_abschluss_seit_1990#81"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dortmund", "name": "Rettungswachen und Krankentransportdienst der Berufsfeuerwehr seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-rettungswachen_und_krankentransportdienst_der_berufsfeuerwehr_seit_1990#55"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Dortmund", "name": "Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte am Ort der Arbeit insgesamt und nach Wirtschaftsabschnitten seit 2008", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-sozialversicherungspflichtig_beschaeftigte_am_ort_der_arbeit_insgesamt_und_nach_wirtschaftsabschnitten_seit_2008#17"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Dortmund", "name": "Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte am Ort der Arbeit nach Altersgruppen seit 2008", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-sozialversicherungspflichtig_beschaeftigte_am_ort_der_arbeit_nach_altersgruppen_seit_2008#139"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Dortmund", "name": "Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte am Ort der Arbeit nach Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeit seit 2008", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-sozialversicherungspflichtig_beschaeftigte_am_ort_der_arbeit_nach_geschlecht_und_staatsangehoerigkeit_seit_2008#143"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Dortmund", "name": "Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte Berufsein- und Auspendler seit 1994", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-sozialversicherungspflichtig_beschaeftigte_berufsein-_und_auspendler_seit_1994#141"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Nettoeinnahmen", "org": "Dortmund", "name": "Steueraufkommen nach ausgew\u00e4hlten Steuerarten bei den Dortmunder Finanz\u00e4mtern seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-steueraufkommen_nach_ausgewaehlten_steuerarten_bei_den_dortmunder_finanzaemtern_seit_1990#97"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "Dortmund", "name": "Straftaten nach Art seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-straftaten_nach_art_seit_1990#123"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Dortmund", "name": "Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4lle mit Personen- und schwerwiegendem Sachschaden nach Ortslagen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-strassenverkehrsunfaelle_mit_personen-_und_schwerwiegendem_sachschaden_nach_ortslagen_seit_1990#115"}, {"top": "Hochschulen", "sub": "Studierendenzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Studierende der TU Dortmund insgesamt und nach Fakult\u00e4ten im Wintersemester seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-studierende_der_tu_dortmund_insgesamt_und_nach_fakultaeten_im_wintersemester_seit_1990#11"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Dortmund", "name": "Tierbestand im Zoo sowie Besucher*innen des Zoos und der Pflanzenschauh\u00e4user seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-tierbestand_im_zoo_sowie_besucherinnen_des_zoos_und_der_pflanzenschauhaeuser_seit_1990#89"}, {"top": "Stadtwerke", "sub": "Kennzahlen", "org": "Dortmund", "name": "Versorgung mit Energie und Wasser seit 1994", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-versorgung_mit_energie_und_wasser_seit_1994#61"}, {"top": "Wetter", "sub": "Messstellen", "org": "Dortmund", "name": "Witterungsverh\u00e4ltnisse seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-witterungsverhaeltnisse_seit_1990#10"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Dortmund", "name": "Zu- und Abgang von Arbeitslosen seit 1990", "id": "http://opendata.dortmund.de/duva2ckan-1.0.6/files/de-nrw-dortmund-zu-_und_abgang_von_arbeitslosen_seit_1990#145"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtmodell 3D", "org": "Duisburg", "name": "3D Stadtmodell", "id": "0f400d32-56a4-4070-9821-ecce47b0c47a"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Duisburg", "name": "40. Duisburger Weihnachtsmarkt", "id": "0e95cb1c-b1ad-4c73-a365-8ea0d57f235d"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Duisburg", "name": "Amtliche Basiskarte Duisburg", "id": "8bc49eb1-9c36-4973-96b5-bdd6ad98adc0"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Termine", "org": "Duisburg", "name": "Anzahl an Online Terminvereinbarungen in den B\u00fcrger-Service-Stationen", "id": "3ef0a8a9-aaf9-4aa3-bd17-fbf8eb043ed5"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Duisburg", "name": "Ausbildungsberufe und Anzahl in der Stadt Duisburg 2016 - 2020", "id": "abf3f239-57e9-4138-b012-fb66a0a50775"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Duisburg", "name": "Beh\u00f6rden in Duisburg", "id": "c0ece631-8df0-4364-888e-d5ade91fdb9e"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Duisburg", "name": "Deutsche Grundkarte", "id": "3c0fcc1f-06ce-4831-8b98-de8562080cb2"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Duisburg", "name": "Duisburg", "id": "e0075dc8-2f76-48f8-b8e6-223c2251cd6b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Duisburg", "name": "Einwohner mit Migrationshintergrund", "id": "b2fea493-e766-4dad-a1dc-90952804bf11"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Duisburg", "name": "Einwohner nach Alter", "id": "f947a7a8-20b7-4d98-a8ff-399b4987ee47"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Duisburg", "name": "Einwohnerstatistik", "id": "8261a9cd-d1c6-4d03-97da-51c0ff3c084e"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Duisburg", "name": "Fluren", "id": "54e0d196-6b91-4338-b3f3-76a7c5679c53"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Duisburg", "name": "Haushalte nach Arten", "id": "72dd3604-f7d7-4ad1-8f35-3364d756f5f7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Duisburg", "name": "Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "id": "258cb4f6-1c8d-4282-b811-604539355ab2"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Duisburg", "name": "Haushaltspl\u00e4ne Duisburg", "id": "edf7c1e1-2baf-4ea3-a732-27e09178535d"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Historische Luftaufnahmen", "org": "Duisburg", "name": "Historische Luftbilder", "id": "c3b435b2-26ab-4aa9-9c55-226afbff3ec7"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtpl\u00e4ne", "org": "Duisburg", "name": "Historische Stadtpl\u00e4ne", "id": "f4e7bac4-b083-472b-8fd7-9b0486dd9e3e"}, {"top": "Wetter", "sub": "Hitze", "org": "Duisburg", "name": "Hitzeinseln", "id": "9cb4b212-14ce-4f8f-bace-3a2c98bd1fbb"}, {"top": "Hochschulen", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "Duisburg", "name": "Hochschulen und Wissenschaftseinrichtungen", "id": "2270c484-9245-4920-885d-e85b65261508"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "Duisburg", "name": "Kommunalwahlbezirke", "id": "098370e2-2a6b-4997-b205-9a69b0793f65"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Duisburg", "name": "Konjunkturbericht Niederrhein", "id": "be3f82ed-432b-41d6-96cb-8df814d50914"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Krankenh\u00e4user", "org": "Duisburg", "name": "Krankenh\u00e4user, Tages- und Tierkliniken", "id": "84fb4b58-93eb-403d-9990-2c667b5c8a95"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "Duisburg", "name": "Landtagswahlkreise", "id": "81350ae3-c0dc-419d-a224-c7efa1555074"}, {"top": "Museen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Duisburg", "name": "Museen - Standorte", "id": "fe19d605-df7f-45bb-a5ea-e3a528b7369c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Duisburg", "name": "Nat\u00fcrliche und r\u00e4umliche Bewegungen", "id": "444a16f2-cdd5-4030-9517-e89f0eeb9175"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Duisburg", "name": "Niederrhein in Zahlen", "id": "ddc1dbba-b8cd-4aab-8b3a-9902883bf175"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Duisburg", "name": "Ortsteile", "id": "59edb595-9398-40ab-ba52-5da701ea1959"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Personalverzeichnis historisch", "org": "Duisburg", "name": "Personalakquise", "id": "06f667f4-a601-4ddb-837b-9c79f573c621"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "Duisburg", "name": "Rettung", "id": "c1d844cd-beed-4a6c-8843-4d99481748ff"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Duisburg", "name": "Schulen", "id": "fd7397b0-409d-4c78-91ee-2fae74b82c2c"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Information", "org": "Duisburg", "name": "Smart City Duisburg-Workshops", "id": "713ae32b-a2c3-46bb-87ea-4a7e51bbaf09"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Duisburg", "name": "Sozialversicherungspflichte Besch\u00e4ftigte", "id": "dba56362-0297-40bb-88e5-9e5df228391f"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Duisburg", "name": "Spiel- und Bolzpl\u00e4tze", "id": "49f2ed64-bdf7-469c-91e3-1d86e9439d28"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Einrichtungen", "org": "Duisburg", "name": "St\u00e4dtische Friedh\u00f6fe", "id": "8bde3aca-4d89-4926-a599-f278f238b24e"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfenreinigung", "org": "Duisburg", "name": "Stra\u00dfen-/Winterdienst", "id": "02452d9a-99d9-4579-a86d-1d32914ad0cb"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Duisburg", "name": "Tierbestandsstatistik", "id": "ff68628c-0296-4463-af53-d4ca6e32f7bd"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "Duisburg", "name": "Umweltbelastung", "id": "36dc78ea-f9a2-4406-bccd-012359944250"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Duisburg", "name": "Vornamen", "id": "b2284663-95d7-4248-9e7a-14e1a8446304"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Duisburg", "name": "Weinfest", "id": "9defc9b1-63c4-4a4d-a33d-8594b75a873f"}, {"top": "Kultur", "sub": "Besucherzahlen", "org": "Duisburg", "name": "WestVisions Night", "id": "52a15bb4-6b65-4a66-9eb1-e4d93c18e2f7"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "Duisburg", "name": "WLAN-Hotspots", "id": "a24a4629-15c7-4a1a-9d5d-ed7b7cc790d3"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Duisburg", "name": "Wochenm\u00e4rkte", "id": "8c4c0ade-27d9-4985-8122-02a4528f8467"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnquartiere", "org": "Duisburg", "name": "Wohnquartiere", "id": "7a526b59-78f5-4a97-9e06-a314427ab925"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Arbeitsmarktstatistik Arbeitslose (Gelsenkirchen)", "id": "65fb79e6-d501-483b-a2b1-ac22bfb494d5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Arbeitsmarktstatistik Arbeitslose nach Rechtskreisen des SGB", "id": "655977f8-7a1d-4f71-9344-67a1ac85e58e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Arbeitsmarktstatistik Arbeitslose nach Stadtteilen (Gelsenkirchen)", "id": "e294e2d8-96b0-4147-9170-fe4ff4263726"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Leistungsbezieher", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Arbeitsmarktstatistik Sozialversicherungspflichtige auf Stadtteilebene (Gelsenkirchen)", "id": "70a3503a-f3aa-4a75-b16d-d3feb5e3cdac"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumbestand/Baumkataster", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Baumkataster Gelsenkirchen", "id": "4af0f120-c4ae-4d38-8655-4ea23351f1c0"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bauspielpl\u00e4tze in Gelsenkirchen", "id": "936ba5f9-03a0-43ac-8da0-6d11a9c4cecb"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Baustellen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Baustellen in Gelsenkirchen", "id": "fea10e6f-6a98-49c1-8b67-f0b37879018d"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Bebauungspl\u00e4ne", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bebauungsplan der Stadt Gelsenkirchen (WMS &amp; WFS)", "id": "7db83fc4-9558-4fdd-ba36-d3b54e26b848"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Bedarfsgemeinschaften", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bedarfsgemeinschaften und erwerbsf\u00e4hige Leistungsberechtigte", "id": "da97f4f0-dccb-4d37-b52f-3a043789acb3"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Beratungsstellen in Gelsenkirchen", "id": "825a3937-0e4f-45f4-b38c-0dc2eeb7cb2f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Alter und Migration. Stadtteile j\u00e4hrlich", "id": "3d57c10d-82e1-4ccf-9706-0adfada0718e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerung Nationalit\u00e4t Geschlecht Stadtteil Jahr", "id": "07b4ae26-580e-4576-86a2-4735067ee5e7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsentwicklung in Stadtteilen ab 1975", "id": "d28a69fe-896b-46cd-8ff1-2869e0533f13"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur der Haushalte nach Stadtteil", "id": "fcb98608-3806-46c8-9229-40dbef3f812a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur Migration Gesamtstadt Woche", "id": "08aa4bf4-8f5e-404a-b805-a242374a7157"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur Migration Stadtteile Quartal", "id": "822c6a4e-baa4-4e75-9318-b65beebc02ca"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur nach Alter Geschlecht Stadtteil Jahresberichte (Gelsenkirchen)", "id": "7b03b541-221d-4f2e-8faf-b1a8dc1e32b2"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur nach Alter Geschlecht Stadtteil Quartal (Gelsenkirchen)", "id": "6a0b6d5c-ff03-473f-b711-78cccdfcf04b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur nach Alter und Migration. Stadtteile pro Quartal", "id": "59feb253-d7d4-4866-8592-274e13be99e8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur nach Geschlecht Strasse Quartal (Gelsenkirchen)", "id": "4f55903e-35eb-40d4-894b-dddf7ea208d0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur nach Nationalit\u00e4t Geschlecht Gesamtstadt Jahr (Gelsenkirchen)", "id": "c33bb757-415d-46ad-9d85-fb4954f8a7d2"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur nach Nationalit\u00e4t Geschlecht Gesamtstadt Quartal (Gelsenkirchen)", "id": "8e2782d1-e7a7-4ca9-83f3-5f7a2e80b519"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Bev\u00f6lkerungsverlauf nach Nationalit\u00e4t seit 1950", "id": "14298560-470d-4268-a9ea-8c809a1d2fcf"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Defibrillatoren", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Defibrillatoren (\u00f6ffentliche) in Gelsenkirchen", "id": "da1b633b-4468-47b5-b6f8-01296805c6cf"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Behindertenwohnheime", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Einrichtungen f\u00fcr Menschen mit Behinderung in Gelsenkirchen", "id": "7be2c512-4152-4d60-810b-41c164c4b018"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Einzelhandel", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Einzelhandel Gelsenkirchen", "id": "2f194853-ff46-4c9e-bb38-21a71244e800"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Einzelhandel", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Einzelhandel in Gelsenkirchen - Lebensmitteleinzelhandel mit Nahversorgungsfunktion", "id": "2100ed64-153a-4296-a852-baa6a5e74b93"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Erinnerungsorte in Gelsenkirchen", "id": "bb1c2043-231a-4c9e-b8e9-a6a01c658e5e"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Feuerwehr und Katastrophenschutz in Gelsenkirchen", "id": "9123ae1d-14d2-4589-b4e0-87f03c81b279"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Gelsenkirchen", "id": "74502607-27c9-4c15-a836-055514a798f3"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Parkanlagen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Gr\u00fcnanlagen in Gelsenkirchen", "id": "c7b16b0e-d89e-45a2-9f3e-a9dbd16c4268"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abgabestellen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Halden in Gelsenkirchen", "id": "7a4a730f-7d41-4c1c-a718-4a341dd0e716"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Hilfe Demenz in Gelsenkirchen", "id": "c53590a8-22d2-4108-85a6-27f82b37d982"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Hotspots in Gelsenkirchen", "id": "a0b5571f-452d-4093-8692-4f168c37a1c1"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Infocenter Generationennetz in Gelsenkirchen", "id": "449c0009-4132-44d4-8c1c-31fb6dae76f9"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Infrastrukturdatenbank der Stadt Gelsenkirchen (WMS &amp; WFS)", "id": "90fcd607-9cea-4a32-8bc5-aacdfd855c78"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Kinder - und Jugendfreizeiteinrichtungen in Gelsenkirchen", "id": "ffb9262b-d624-493f-8280-c15a9cb2d836"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Kindertagespflege (Einrichtungen in Gelsenkirchen)", "id": "36ee0dc6-4283-417c-86cd-778ab602f0f1"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Kinos in Gelsenkirchen", "id": "19bb5dde-053e-4299-ac34-c32790dd77dc"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Krankenh\u00e4user", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Krankenh\u00e4user in Gelsenkirchen", "id": "f3ccb02f-9aee-4c9c-88a8-8c91154188e0"}, {"top": "Kultur", "sub": "Kunstwerke", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Kunst im \u00f6ffentlichen Raum in Gelsenkirchen", "id": "e1b71814-f1f7-474b-afb3-6e9dc936641d"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Kurzzeitpflegeheime in Gelsenkirchen", "id": "748c7c0b-f9f7-45cb-93da-5e21bd3b34df"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Liegenschaftskataster  Stadt Gelsenkirchen", "id": "6506f2f9-e042-4973-b174-12ccd1cee4ad"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Historische Luftaufnahmen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Luftbilder (senkrecht) Stadt Gelsenkirchen", "id": "d0f16e5d-a6fa-4c19-9732-e8433286f5fb"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Migrantenselbstorganisation in Gelsenkirchen", "id": "da65dc43-ca42-407e-9b8e-78cf4b4f8bd2"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Nachrichten aus Gelsenkirchen", "id": "b8ff63cd-443a-4669-9516-dc64bfdf83b3"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Pflege (Wachkoma/Hospiz/Palliativ) in Gelsenkirchen", "id": "eae19e8e-63ce-4cd9-aaa5-3596543abca2"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Privatunterk\u00fcnfte", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Privatunterk\u00fcnfte und \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten in Gelsenkirchen", "id": "7acbd43c-48c4-4977-ad7d-2905954aba4a"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Stellpl\u00e4tze", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Radverkehr (Verleihpunkte und Radstationen) in Gelsenkirchen", "id": "2cd2bf77-c1b3-4b84-aa97-40fe5157f692"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Rathaus und B\u00fcrgerservice", "id": "add86b4c-24c1-46fd-af8a-9c0f35006ab8"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Rehabilitation in Gelsenkirchen", "id": "23c20e3d-ada5-426b-9d82-f4b4a613bdba"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Religionszugeh\u00f6rigkeit", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Religionzugeh\u00f6rigkeit auf Stadtteilebene", "id": "e6c5f09c-f34a-4a00-9831-5266a97384aa"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Schulische Bildung (Einrichtungen in Gelsenkirchen)", "id": "303be1cd-cdc2-4831-a507-3c89affbdbde"}, {"top": "Freizeit", "sub": "B\u00e4der", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Schwimmb\u00e4der in Gelsenkirchen", "id": "845a8eeb-b50c-43da-af10-6bd4740c3698"}, {"top": "Senioren", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Senioren- und Pflegeheime in Gelsenkirchen", "id": "cd461572-80e0-4f2b-b92d-db3fad7b8589"}, {"top": "Senioren", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Seniorenbegegnungsst\u00e4tten in Gelsenkirchen", "id": "bf424c8e-bb51-4b91-bc4f-579065147438"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Spielen und Freizeit Gelsenkirchen", "id": "2f6543de-681e-4ac0-8e6d-bd8e0c49cf67"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Spielpunkte in Gelsenkirchen", "id": "7f2dfd9c-7aec-4d8e-87b7-918d7581b7e1"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Sportanlagen in Gelsenkirchen", "id": "01ab42aa-6446-4b3d-a055-126604137ad3"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Statistisches Stra\u00dfenverzeichnis", "id": "e000e049-6cd2-4aa3-94db-d9e5cf3d210b"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Stra\u00dfenverzeichnis Gelsenkirchen", "id": "12e8fa62-dcff-4311-89fe-0f6bf3e6f12c"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Tageseinrichtungen f\u00fcr Kinder (Gelsenkirchen)", "id": "58ab9d2d-73b3-4b24-b031-fe3554599769"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Tagespflegeeinrichtungen in Gelsenkirchen", "id": "15210f29-cb64-42f8-b964-3e7c572ec1a2"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Unterbringungen Demenzkranke in Gelsenkirchen", "id": "dde51337-28cc-4f5a-a92c-1722f10f6e3d"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Veranstaltungen in Gelsenkirchen", "id": "1310ef9e-78c8-4d40-b151-78fabdced495"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Veranstaltungsorte in Gelsenkirchen", "id": "72b22995-5f5d-4605-9918-cb5502e5ec45"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Verwaltungsgrenzen der Stadt Gelsenkirchen (WMS &amp; WFS)", "id": "44b925ce-4fca-48db-b6bc-75fb51ccb700"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Vornamen der unter 1 J\u00e4hrigen", "id": "99cd89f4-6ff9-49cb-8491-49bd0c392e59"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Wahlr\u00e4ume Bundestagswahl 2017 Gelsenkirchen", "id": "bd6da91c-92d7-41a4-af94-f6fb41b5c732"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtpl\u00e4ne", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Webkarte Stadt Gelsenkirchen", "id": "091544e0-6010-44ca-af7d-cdcbc0e065e5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Wohnbev\u00f6lkerung der Stadt Soest 2009 bis 2018", "id": "014c77d2-8f3c-4b24-a339-99e16812e742"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Gelsenkirchen", "name": "Zeitreihen zur Bev\u00f6lkerungsentwicklung ab 1975", "id": "029a934d-a172-4078-8058-2fb8256fc4d5"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Gelsenkirchen", "name": "ZWAR-Gruppen in Gelsenkirchen", "id": "90cfeff4-dd92-46d9-b65e-c3f04046a78e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Meerbusch", "name": "Altersgruppen in Meerbusch gesamt", "id": "576832b7-008e-4782-9b75-8317d0d39d67"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "Meerbusch", "name": "Anzahl der Sitzungen von Rat und Aussch\u00fcssen", "id": "271a9b26-bb0a-4b17-ba22-1f22640583e8"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Meerbusch", "name": "Anzahl Kinderspielpl\u00e4tze", "id": "495cb985-e15e-4da6-94b9-c1815512fb36"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Meerbusch", "name": "Ausl\u00e4nderanteil nach Stadtteilen", "id": "601feabb-2f3f-47df-9ea7-926ce003fa9d"}, {"top": "Bau", "sub": "Bauprojekte", "org": "Meerbusch", "name": "Bauleitpl\u00e4ne", "id": "9245f4a3-d5f7-4652-9fcb-939223164e9f"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Meerbusch", "name": "Behindertengerechte Objekte", "id": "fec70631-da00-4583-8c9f-c39d0b62bf95"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Meerbusch", "name": "Bev\u00f6lkerungsbewegung nach Stadtteilen", "id": "8c216129-2044-496b-be06-dd886ea5eb3a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Meerbusch", "name": "Bev\u00f6lkerungsdichte nach Stadtteilen", "id": "61bf497d-09b6-4e27-a4bc-09404cd54e48"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Meerbusch", "name": "Bev\u00f6lkerungsentwicklung nach Stadtteilen", "id": "d40e9a26-13ef-4410-8acc-fcb79588827a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Meerbusch", "name": "Bev\u00f6lkerungsentwicklung \u00dcbersicht", "id": "943fcead-9b83-4e7b-b3f5-e03714b5aca6"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Bundestagswahl 2017", "id": "50ac3872-9720-495d-abdc-0d6568a7d961"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Bundestagswahl Meerbusch", "id": "bbf985fb-cf0c-4a3e-99ac-e94ec308497f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Meerbusch", "name": "B\u00fcrgermeisterwahl Meerbusch", "id": "5ff79bd6-77cc-46c2-8e8f-849649020b7a"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Europawahl Meerbusch", "id": "2c26d91a-7ed6-49b2-9d78-67227df259de"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Meerbusch", "name": "Familienst\u00e4nde nach Stadtteilen", "id": "874e6f62-6bdb-4297-b18d-a75d59f72a64"}, {"top": "Tourismus", "sub": "G\u00e4stezahlen", "org": "Meerbusch", "name": "G\u00e4ste in Beherbergungsbetrieben", "id": "567a9d32-945c-43c8-8a3b-e10ca0c99aad"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Meerbusch", "name": "Gesamtabschluss", "id": "a6b78ee0-7fd1-4a14-9b5b-02e02b5065f1"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Meerbusch", "name": "Haushaltspl\u00e4ne als PDF-Dateien", "id": "d721ae7f-cce7-4556-a622-feb61873b64c"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Meerbusch", "name": "Jahresabschluss", "id": "e3fe02c6-cedc-403b-8fd3-30e9c74c7149"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Meerbusch", "name": "Jugend- und Sozialbericht", "id": "beb43ae7-ca98-428b-bc40-8c27f5b3324f"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Meerbusch", "name": "Kindertagesst\u00e4tten", "id": "bbe01082-e668-4985-b66f-9bf3be02504d"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Klimabilanz", "org": "Meerbusch", "name": "Klimaschutzberichte", "id": "5717bf49-44b2-4ab8-9970-e410fd4bc37d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "Meerbusch", "name": "Kommunalwahlbezirke der Stadt Meerbusch", "id": "28ea1d59-ba29-46cf-afdc-c4f831d3067e"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Kreistagswahl Meerbusch", "id": "460dc7a5-9f09-4357-8863-ecc88ea3e82c"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Landratswahl Meerbusch", "id": "b11d3689-9580-4557-a433-0a38917fcd0e"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Landtagswahl 2017", "id": "788a519b-eea5-452f-97c7-f453edb0f104"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Landtagswahl Meerbusch", "id": "1c64f2cd-a6fc-4117-8d3b-e909779ba10b"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Beleuchtung", "org": "Meerbusch", "name": "Leuchten", "id": "561b4142-be26-42c2-beed-006a185aee03"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Meerbusch", "name": "Meerbusch", "id": "08c736a9-da5f-43c4-abb0-6620fe9f27b6"}, {"top": "Vereine, Verb\u00e4nde", "sub": "Einrichtungen", "org": "Meerbusch", "name": "Mitglieder der Sportvereine", "id": "c6065350-152d-43f5-a6e7-6bffa66fb383"}, {"top": "Open Data", "sub": "Information", "org": "Meerbusch", "name": "Open-Data-Konzept", "id": "44320dc6-f01a-4ae4-9d6d-dbe8e993edb2"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Meerbusch", "name": "Radtour Stadt Land Fluss - 40 Kilometer rund um Meerbusch", "id": "00a60ffd-55f5-4a39-93c5-6bfef2e9c410"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Ratswahl Meerbusch", "id": "c53f27f0-3e70-45e2-bda6-ef9c6ac57773"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Meerbusch", "name": "Sch\u00fclerzahlen und Schulneulinge", "id": "c60be56c-aead-412e-8be4-38eaba239cea"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Meerbusch", "name": "Spielplatzkonzept", "id": "e2902af3-5f63-4158-b9c5-f8e46c0d996b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Religionszugeh\u00f6rigkeit", "org": "Meerbusch", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten in Meerbusch", "id": "542d487f-1107-44eb-8ef7-2f968951a20f"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Meerbusch", "name": "Standorte Schulen", "id": "f5250d92-99b4-4f6d-a34c-7a59192d59f7"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "Meerbusch", "name": "Stimmbezirke nach Stra\u00dfenname", "id": "e1372d77-fe05-4bd1-ae6b-691f0aea231d"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Meerbusch", "name": "Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4lle ab 2006", "id": "87bedfc9-32a9-44ab-918f-9fdbeb422a7e"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Meerbusch", "name": "Stra\u00dfenverzeichnis", "id": "1b81528d-c12e-4c28-9d08-b8a04a693822"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Meerbusch", "name": "Vollzeit\u00e4quivalente", "id": "2fc84f76-0886-4328-a570-f333abf0a8a5"}, {"top": "Kultur", "sub": "Lehr- und Wanderpfade", "org": "Meerbusch", "name": "Wanderweg durch die Ilvericher Altrheinschlinge", "id": "4ea9a116-49bd-4403-8273-e7fcefd1b204"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "Meerbusch", "name": "Wertstoffcontainer Standorte", "id": "3305982b-5a74-4bec-9248-cf4d922e8a1f"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfenreinigung", "org": "Meerbusch", "name": "Winterdienst Streumittelverbrauch", "id": "f6129933-0d95-4834-8c33-dad2a48a0ad9"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnpl\u00e4tze", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2017 Wohnplatzverzeichnis", "id": "rhein-kreis-neuss-2017-wohnplatzverzeichnis"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Bundestagswahl 2017", "id": "wahlergebnisse-zur-bundestagswahl-2017"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Schulen", "id": "rhein-kreis-neuss-schulen"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Offener Haushalt", "id": "rhein-kreis-neuss-offener-haushalt"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Neuss", "name": "Meerbusch: Kindertagesst\u00e4tten", "id": "meerbusch-kindertagesstatten"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Neuss", "name": "Dormagen: Kinderg\u00e4rten", "id": "dormagen-kindergarten"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "Neuss", "name": "Meerbusch: Wertstoffcontainer", "id": "meerbusch-wertstoffcontainer"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Neuss", "name": "Meerbusch: 2018 Familienst\u00e4nde nach Stadtteilen", "id": "meerbusch-2018-familienstande-nach-stadtteilen"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Neuss", "name": "Meerbusch: Radtour Stadt Land Fluss - 40 Kilometer rund um Meerbusch", "id": "stadtlandflussrouteneugeojson"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Neuss", "name": "Dormangen: Tischtennisplatten", "id": "dormangen-tischtennisplatten"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Fahrzeugzulassungen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2019 Fahrzeugbestand", "id": "rhein-kreis-neuss-fahrzeugbestand"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Fahrzeugzulassungen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2018 Fahrzeugbestand", "id": "rhein-kreis-neuss-fahrzeugbestand-kopieren"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte seit 2016", "id": "rhein-kreis-neuss-2017-sozialversicherungspflichtig-beschaftigte"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2019 Arbeitsmarkt im \u00dcberblick", "id": "rhein-kreis-neuss-2019-arbeitsmarkt-im-uberblick"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2019 Europawahl", "id": "rhein-kreis-neuss-2019-europawahl"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Flugh\u00e4fen", "org": "Neuss", "name": "Weltweit: Flugh\u00e4fen", "id": "rhein-kreis-neuss-flughafen-weltweit"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2019 Stra\u00dfenverzeichnis", "id": "rhein-kreis-neuss-2019-strassenverzeichnis"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schuleingangsunteruchungen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2017/2018 Schulneulingsuntersuchung", "id": "rhein-kreis-neuss-20172018-schulneulingsuntersuchung"}, {"top": "Justiz", "sub": "Einrichtungen", "org": "Neuss", "name": "Deutschland: Amtsgerichte", "id": "amtsgerichte-in-deutschland"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2018 Arbeitsmarkt im \u00dcberblick", "id": "zs5-arbeitsmarkt-im-uberblick"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Meerbusch: Stadtteile", "id": "meerbusch-stadtteile"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Dormagen: Stadtteile", "id": "dormagen-stadtteile"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: St\u00e4dte und Gemeinden", "id": "rhein-kreis-neuss-stadte-und-gemeinden"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Korschenbroich: Stadtteile", "id": "stadtteile_korschenbroich"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "J\u00fcchen: Stadtteile", "id": "stadtteile_juechen"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Kaarst: Stadtteile", "id": "stadtteile_kaarst"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Neuss: Stadtteile", "id": "stadtteile_neuss"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Grevenbroich: Stadtteile", "id": "stadtteile_grevenbroich"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Kommunen inkl. Stadtteile", "id": "stadtteile_rkn"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2017 Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4lle nach Schadensarten, Unfallbeteiligte und verungl\u00fcckte Personen", "id": "rhein-kreis-neuss-strassenverkehrsunfalle-nach-schadensarten-unfallbeteiligte-un"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4lle mit Personenschaden nach Ortslage", "id": "rhein-kreis-neuss-strassenverkehrsunfalle-mit-personenschaden-nach-ortslage"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte (Arbeitsort)", "id": "rhein-kreis-neuss-sozialversicherungspflichtig-beschaftigte-arbeitsort"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4lle und verungl\u00fcckte Personen", "id": "strassenverkehrsunfalle-und-verungluckte-personen-rhein-kreis-neuss-jahr"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Neuss", "name": "Rommerskirchen: Ortschaften", "id": "ortschaften-rommerskirchen"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2014 Kreistagswahl nach Gemeinden", "id": "rhein-kreis-neuss-kreistagswahl-2014-nach-gemeinden"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2015 Landratswahl nach Gemeinden", "id": "rhein-kreis-neuss-landratswahl-2015-nach-gemeinden"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2015 Landratswahl", "id": "landratswahl"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Statistik Kinder nach Geschlecht/Nationalit\u00e4t", "id": "rhein-kreis-neuss-statistik_kinder_unter_18_jahren_n_geschl_nationalitat_stichta"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2016 Katasterfl\u00e4che", "id": "rhein-kreis-neuss-2016-katasterflache"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2016 Bev\u00f6lkerungsdichte", "id": "rhein-kreis-neuss-2016-bevolkerungsdichte"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2030 / 2035 Bev\u00f6lkerungsvorausberechnungen nach Geschlecht", "id": "rhein-kreis-neuss-bevolkerungsvorausberechnungen-nach-geschlecht"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2017 Meldungen aus Gemeinschaftseinrichtungen nach \u00a7 34 IfSG", "id": "rhein-kreis-neuss-2017-meldungen-aus-gemeinschaftseinrichtungen-nach-ss-34-ifsg"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2017 Sch\u00fcler nach Schulform", "id": "rhein-kreis-neuss-schuler-nach-schulform"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2017 Sch\u00fcler nach Gemeinde", "id": "rhein-kreis-neuss-schuler-nach-gemeinde"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Sch\u00fcler der Berufsbildungszentren nach Bildungsg\u00e4ngen", "id": "rhein-kreis-neuss-bbz-schulerzahlen-nach-bildungsgangen"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: ab 2011 Bev\u00f6lkerungsstand nach Nationalit\u00e4t und Geschlecht", "id": "bevolkerungsstand-nach-nationalitat-und-geschlecht"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis  Neuss: 2017 Einwohner", "id": "rhein-kreis-neuss-einwhoner"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2017 Infektionsstatistik", "id": "rhein-kreis-neuss-infektionen"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: Infektionsstatistik nach Ort", "id": "infektionen-nach-ort-bearbeitet"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Neuss", "name": "Rhein-Kreis Neuss: 2019 Aufbauorganisation", "id": "rhein-kreis-neuss-2019-aufbauorganisation"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Neuss", "name": "Neuss", "id": "2cd83cae-6816-4d6e-8095-215879a92d0a"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Wuppertal", "name": "ALKIS Tats\u00e4chliche Nutzung Wuppertal", "id": "c396ce30-d465-46e9-9e2c-81420b93279f"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Wuppertal", "name": "ALKIS-Flurst\u00fccke Wuppertal", "id": "e3b59f06-5e7b-46e3-8a8a-ce829c633d98"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Wuppertal", "name": "ALKIS-Geb\u00e4ude Wuppertal", "id": "d46c89dd-406a-4a13-bae8-b5f860a71c3c"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Wuppertal", "name": "ALKIS-Nutzungsarten pro Baublock in Wuppertal", "id": "69cd8695-045e-494b-9eb0-10fe62ef4f03"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Wuppertal", "name": "Allgemein bildende Schulen am 15.10. nach Schulformen: Schulen, Sch\u00fcler- und Lehrerbestand", "id": "379d46c7-c131-4a66-ab38-c63629d96f0a"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtpl\u00e4ne", "org": "Wuppertal", "name": "Amtliche Stadtkarte Wuppertal (Raster)", "id": "f804bd04-b380-4582-9791-41eb1e815d23"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Baublockgrenzen", "org": "Wuppertal", "name": "Baubl\u00f6cke Wuppertal", "id": "a40d933a-3de9-494e-86a4-fe072baa6e55"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Wuppertal", "name": "Baudenkm\u00e4ler Wuppertal", "id": "62e586c6-49da-4978-9db5-d1f566d8d167"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Wuppertal", "name": "Beleuchtete Strecken im Radverkehrsnetz Wuppertal", "id": "86e522d3-bf7e-4952-bc30-fca45ce970cd"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Stellpl\u00e4tze", "org": "Wuppertal", "name": "Bike and Ride Anlagen Wuppertal", "id": "aba5913d-dd06-49a5-895b-ddb5e635d672"}, {"top": "Bau", "sub": "Grundst\u00fcckbewertung", "org": "Wuppertal", "name": "Bodenrichtwerte NRW", "id": "107bbcc8-5a2b-499c-85ad-8a4d93ae26cc"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Wuppertal", "name": "Bundestagswahl 2017 - Ergebnisse Wuppertal", "id": "af19fe33-96c9-4297-8877-a5047588115b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "Wuppertal", "name": "Bundestagswahlkreise in Wuppertal", "id": "6b9c0e87-b9d6-4d2b-9426-c065ec23c6a2"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "B\u00fcrgerhaushalt", "org": "Wuppertal", "name": "B\u00fcrgerbudget 2017 - Projektideen", "id": "203bb6ad-724e-49c0-92c6-c838ca0ccfe7"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Carsharing", "org": "Wuppertal", "name": "Carsharing-Stationen Wuppertal", "id": "50837bbb-3921-4768-9a38-70315e76cf56"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Wuppertal", "name": "Ein- und Auspendler nach Geschlecht", "id": "ab53ebfa-3e13-41d4-b189-b05fc8cabade"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Wuppertal", "name": "Einbahnstra\u00dfen Wuppertal", "id": "f32a3536-4f12-4fb3-8ce9-dc63083f36ba"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Fahrgastzahlen", "org": "Wuppertal", "name": "Fahrgastzahlen und Verkehrsmittel der WSW AG", "id": "119bf58e-0489-4640-b0ed-fa63240da322"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Information", "org": "Wuppertal", "name": "Fortschreibung des Wuppertaler Nahverkehrsplans", "id": "36307129-74ef-4351-8858-660206b2e487"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnen", "org": "Wuppertal", "name": "Geb\u00e4ude- und Wohnungsbestand am 31.12.", "id": "42a9720d-7eed-4754-80db-0eaec71d271e"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Adressen", "org": "Wuppertal", "name": "Georeferenzierte Bestandsadressen Wuppertal", "id": "ad1c3b26-7ebd-4290-8b1a-69025c009496"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Grundst\u00fccke", "org": "Wuppertal", "name": "Grundst\u00fccksmarktberichte Wuppertal", "id": "0fae327f-9431-4efa-972d-01ab7d367e2f"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Wuppertal", "name": "Haushaltplan 2012/2013", "id": "1e06a5a8-bf1d-44b2-94e8-7517ccd5caf9"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Wuppertal", "name": "Haushaltsplan (Entwurf) 2018/2019", "id": "d2282feb-905d-4b2b-b577-bf63543680be"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Wuppertal", "name": "Haushaltsplan 2014/2015", "id": "0f65c843-917e-4fdf-9c97-cf2f8d01f9a4"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Wuppertal", "name": "Haushaltsplan 2016/2017", "id": "002e47f8-0b10-438f-ad72-6f1e846cd6d9"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Wuppertal", "name": "Haushaltsplan 2018 / 2019", "id": "d6f12ad8-1cb0-43df-9f65-74b97669c999"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Wuppertal", "name": "H\u00f6henlinien Wuppertal 2015", "id": "beaded94-7111-41c0-aaba-d765b0541794"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "Wuppertal", "name": "Interessante Orte Wuppertal (POI)", "id": "15d00593-8f1a-46ed-aad6-1b40c2860036"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Wuppertal", "name": "Kindertageseinrichtungen Wuppertal", "id": "84c2a83b-a954-4faf-b7bf-0ecd76da4f1c"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Wuppertal", "name": "Kommunale Geb\u00e4ude", "id": "7165f097-6366-4fae-a7e3-e132679ce14f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "Wuppertal", "name": "Kommunalwahlbezirke Wuppertal", "id": "cf424285-373e-4c0e-b43e-393f5ef0a89c"}, {"top": "Infrastrukur", "sub": "Elektrotankstellen", "org": "Wuppertal", "name": "Ladestationen E-Autos Wuppertal", "id": "ae090248-323b-4f71-9057-964e666d4063"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Ladestationen", "org": "Wuppertal", "name": "Ladestationen E-Fahrr\u00e4der Wuppertal", "id": "fb3e4652-e9c7-42d7-8f69-c78011efbb57"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Naturschutz", "org": "Wuppertal", "name": "Landschaftsschutzgebiete Wuppertal", "id": "1372355d-ea6b-408d-8388-93b6ac47fac5"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "Wuppertal", "name": "Landtagswahlkreise in Wuppertal", "id": "65108c98-e09e-4b38-aa23-05aaf4b1ddb5"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Bebauungspl\u00e4ne", "org": "Wuppertal", "name": "Laufende Bebauungsplanverfahren Wuppertal", "id": "9c333637-b903-4c06-905b-ba613eaedf9f"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Information", "org": "Wuppertal", "name": "Leitlinienentwicklung B\u00fcrgerbeteiligung", "id": "31ec53e2-44a2-403f-8215-ddaab040856e"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Wuppertal", "name": "Markante Bauwerke an Wuppertaler Radwanderwegen", "id": "524c39e4-d984-4de4-9736-c047b6999e5c"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Naturschutz", "org": "Wuppertal", "name": "Naturschutzgebiete Wuppertal", "id": "250864d4-908a-4b9b-a69f-153c339d67bb"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Satzungen", "org": "Wuppertal", "name": "Nicht rechtsverbindliche Denkmalbereichssatzungen Wuppertal", "id": "ec295d9a-3b8e-4f9d-b651-86fb7cef5ba9"}, {"top": "Bau", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "Wuppertal", "name": "Nichtwohngeb\u00e4ude-Baujahre Wuppertal", "id": "33c1e629-cbd2-4c84-8015-97b8dfceed6f"}, {"top": "Open Data", "sub": "Information", "org": "Wuppertal", "name": "Open Data-Dienstanweisung Wuppertal", "id": "f1e5e84d-6ec9-4a5a-b37b-be8b6461be06"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Wuppertal", "name": "Park and Ride Anlagen Wuppertal", "id": "49e550fd-462f-4239-94a1-9d48a839a5b0"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Wuppertal", "name": "Parkscheinautomaten Wuppertal", "id": "94ae2f13-61fc-4f75-8235-be8eeff0568c"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Wuppertal", "name": "Quartiere Wuppertal", "id": "1b4d58a5-b69f-422b-acf8-e81e19868948"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Stellpl\u00e4tze", "org": "Wuppertal", "name": "Radabstellanlagen Wuppertal", "id": "88c047bf-499b-43a1-ba25-cbea3c0abc27"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Wuppertal", "name": "Radrouten Wuppertal", "id": "87b2fe2a-6c41-4197-9bdc-b68d3d6ca6c6"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Wuppertal", "name": "Radverkehrsfreie Einbahnstra\u00dfen Wuppertal", "id": "b2a8a416-fb5c-4055-b028-8e8deb5bc093"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Wuppertal", "name": "Radwege Wuppertal", "id": "bd401569-2519-4297-b3ce-addb382fad94"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Bebauungspl\u00e4ne", "org": "Wuppertal", "name": "Rechtsverbindliche Bebauungspl\u00e4ne Wuppertal", "id": "25141312-8052-401a-a32d-b7e74d7a01e5"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Satzungen", "org": "Wuppertal", "name": "Rechtsverbindliche Denkmalbereichssatzungen Wuppertal", "id": "d94db47d-ef36-46ae-823c-60548bad2b22"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Satzungen", "org": "Wuppertal", "name": "Rechtsverbindliche Erhaltungs- und Gestaltungssatzungen Wuppertal", "id": "999575d5-b395-416f-8ebf-ce1520457376"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Satzungen", "org": "Wuppertal", "name": "Rechtsverbindliche Innenbereichssatzungen Wuppertal", "id": "3553c935-a0c5-4d28-a25f-e62af0c458ed"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Satzungen", "org": "Wuppertal", "name": "Rechtsverbindliche Landschaftspl\u00e4ne Wuppertal", "id": "3161556d-e443-411d-87db-b7696290e885"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Wuppertal", "name": "Schulabschl\u00fcsse", "id": "abbc7752-9fc8-4d7f-ae92-4da2d0f83116"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Haltestellen", "org": "Wuppertal", "name": "Schwebebahnhaltestellen Wuppertal", "id": "26eb8a17-46d8-40f9-baf0-728fbe1e1202"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Wuppertal", "name": "Segmente der Kleinr\u00e4umigen Gliederung Wuppertal", "id": "bbcb62b0-3864-440d-a8c8-c0d0003bae7f"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Solar", "org": "Wuppertal", "name": "Solarpotenzial D\u00e4cher Wuppertal 2010", "id": "26eeaef9-5396-486e-adbf-e92ed0ea83a9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Wuppertal", "name": "Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte am Wohnort zum 30.06. nach Geschlecht, Staatsangeh\u00f6rigkeit und Altersgruppen", "id": "6e7fe770-c317-454e-a554-06df89ae7a60"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Wuppertal", "name": "Stadtbezirke Wuppertal", "id": "94591c9e-aff6-4aad-947d-49eba5b433a4"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Wuppertal", "name": "Stadtgebiet Wuppertal", "id": "1cb64b0c-13fa-4196-91ff-8ed7198237b3"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Ordnungsamt", "org": "Wuppertal", "name": "Statistiken Ordnungsamt Wuppertal 2016", "id": "a3b30fa9-3e26-420e-a085-d051222ef829"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Wuppertal", "name": "Statistische Bezirke Wuppertal", "id": "7eb1668f-7703-41fa-b93d-daed955c509f"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Wuppertal", "name": "Steile Strecken im Radverkehrsnetz Wuppertal", "id": "475c1531-716a-43c3-91eb-8f8b69f66e60"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "Wuppertal", "name": "Stimmbezirke Wuppertal", "id": "34997e86-75fd-4d0e-9d25-b856af3d75dc"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Wuppertal", "name": "Stra\u00dfenverzeichnis: Postleitzahlen und Landtagswahlkreise", "id": "78ddbb9c-9cc4-4946-a5fe-6e1510690355"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Wuppertal", "name": "Tempo 30-Zonen Wuppertal (Beschilderung)", "id": "b2be66c9-d25f-4fb5-81c6-4233463c1ec0"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Wuppertal", "name": "Tempo 30-Zonen Wuppertal (Fl\u00e4chen)", "id": "be995a9e-d83b-40f0-8c16-fff727bc61a2"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtpl\u00e4ne", "org": "Wuppertal", "name": "\u00dcbersichtskarte Wuppertal 1:40.000 (Raster)", "id": "7e8d76bd-10cf-4a3f-8f59-6a7261dbd6fa"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Umweltzonen", "org": "Wuppertal", "name": "Umweltzonen Wuppertal", "id": "2a768523-3507-46b1-8716-9535860af9d1"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Wuppertal", "name": "Veranstaltungsorte Wuppertal", "id": "7849c726-607b-4fec-8c80-deba46e40e81"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Fahrr\u00e4der", "org": "Wuppertal", "name": "Verleih E-Fahrr\u00e4der Wuppertal", "id": "4db1dc32-d22c-4f67-9b73-be74f4a3aa73"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Wuppertal", "name": "Vornamen-Statistiken", "id": "e7d9e8dd-c508-45cf-a921-c6d0c55f3ce1"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "Werbetr\u00e4ger", "org": "Wuppertal", "name": "Werbetr\u00e4ger Wuppertal", "id": "cef89b25-5e67-40d4-abf4-1a4d50c5d379"}, {"top": "Bau", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "Wuppertal", "name": "Wohngeb\u00e4ude-Baujahre Wuppertal", "id": "1344775b-a094-46ec-8323-64decd38e343"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Wuppertal", "name": "Wuppertal Harvester", "id": "d3379c7c-ff39-42f9-8684-3fc8eeb4b6f2"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Wuppertal", "name": "Zentrale Versorgungsbereiche Wuppertal", "id": "81dfe105-405d-4e56-beb8-29cfe0220a0a"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Wuppertal", "name": "Zugangspunkte zu Bahntrassenradwegen in Wuppertal", "id": "fba89af5-aedb-429e-9f24-b4820fc405d8"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Wuppertal", "name": "Zugangswege zu Bahntrassenradwegen in Wuppertal", "id": "b6e63b56-7978-4429-871c-9c19526f5a0c"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Abgabetermine der Aussch\u00fcsse und des Rates seit 2019", "id": "f8d731a8-dbdf-4e32-98e7-f3e448f5f643"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Ausl\u00e4nderanteil in D\u00fcsseldorf - Demografiemonitoring", "id": "107cc978-928b-4c5f-82b9-2abb8961c9f0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Ausl\u00e4ndische Bev\u00f6lkerung in D\u00fcsseldorf nach Altersgruppen - Demografiemonitoring", "id": "35251732-e050-4eb3-8608-23ea5b6f5854"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Haltestellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bahnh\u00f6fe in D\u00fcsseldorf", "id": "4e8d4b2c-5343-42b9-a2e9-c689fa999a18"}, {"top": "Bau", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bauabg\u00e4nge in den Wohnquartieren", "id": "310f74d7-4fed-4728-95fa-e6fe5af55dd2"}, {"top": "Bau", "sub": "Baugenehmigungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Baugenehmigungen in den Wohnquartieren", "id": "94b8fb22-abe5-497d-808a-a9967ea7b14d"}, {"top": "Wetter", "sub": "Hitze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Belastungskarten Hitze f\u00fcr D\u00fcsseldorf", "id": "d45a923f-cbe8-4174-9347-67418229f72f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerung mit Hauptwohnsitz \u2013 Bildungsmonitoring 2012 bis 2017", "id": "07b02574-8333-4586-b6ca-5febebc0ef79"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerung mit Hauptwohnsitz nach Altersgruppen, Geschlecht und Migrationshintergrund - Demografiemonitoring", "id": "6af46465-15f2-45e2-bb9c-268846d3889c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerung mit Migrationshintergrund - Demografiemonitoring", "id": "e66d0aae-959c-4705-825c-0d323832aee7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerung mit Migrationshintergrund - Sozialr\u00e4ume D\u00fcsseldorf", "id": "a44add8b-207a-41c5-97f0-823da3af7e07"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerung mit Nebenwohnsitz in D\u00fcsseldorf - Demografiemonitoring", "id": "1d9b8938-792a-41d8-94a3-2a2777c578d9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Alter - Wohnquartiere D\u00fcsseldorf", "id": "1a57a33d-3a99-4fbc-b56f-b4b109172c7d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungswanderung Fortz\u00fcge - Demografiemonitoring", "id": "4540ffd6-f304-4569-bb5c-76b9aaddfea9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungswanderung in den Wohnquartieren - Aussenwanderung", "id": "a80b04d6-e545-4d37-90a1-82a787eaf9ad"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungswanderung in den Wohnquartieren - Umz\u00fcge", "id": "65e8564b-b79e-450c-ac8c-776e13cd9de5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungswanderung Umz\u00fcge - Demografiemonitoring", "id": "01e99af5-d6cf-4316-9678-02a60f51d12c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungswanderung Zuz\u00fcge - Demografiemonitoring", "id": "2dcabdde-b04e-45f7-b9b1-1e7b1efbcc8e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungszahl von D\u00fcsseldorf nach Geburtsjahrg\u00e4ngen", "id": "757fe223-b684-4f0e-8c89-76c88b13d75f"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bewohnerparkgebiete in D\u00fcsseldorf", "id": "aec4ca40-92b7-409b-8980-05b55253850e"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bildungsprogramm Umweltamt f\u00fcr D\u00fcsseldorfer Schulen", "id": "ab1628f9-1cd3-444d-877e-8bc95bf65dcb"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Brandeins\u00e4tze der Feuerwehr D\u00fcsseldorf seit 2015", "id": "f85094c1-fc0c-416e-b8a5-e2843e166268"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen/Gr\u00fcnfl\u00e4chenkataster", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Der ph\u00e4nologische Garten von D\u00fcsseldorf", "id": "dc9b6069-34d9-4a6b-8bf8-e7c97e1717c2"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Drogenhilfe", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Drogenhilfe D\u00fcsseldorf Berichte seit 2014", "id": "0d80c799-af0e-4902-8f95-5f85d9986a8d"}, {"top": "", "sub": "", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "D\u00fcsseldorf", "id": "0fcd0794-cda5-4faf-a522-d2494ad82ab2"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Einpersonenhaushalte in D\u00fcsseldorf - Demografiemonitoring", "id": "7d22ec23-815e-42da-9ecd-5deda213439e"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Eins\u00e4tze im Krankentransport der Feuerwehr D\u00fcsseldorf nach Einsatzart", "id": "e07d29cd-6bd0-4b64-9e2c-8475c214d2d4"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "EU-F\u00f6rdergelder in D\u00fcsseldorf", "id": "8ae98c53-df54-4760-91b0-3efdbe54e622"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Europaquiz", "id": "dc4c9335-2c73-4c6a-b298-fd8feee69487"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Europawahl 2019 D\u00fcsseldorf", "id": "05cf0adc-8119-401c-a90b-b514abf9d44a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Familienstand in D\u00fcsseldorf - Demografiemonitoring", "id": "9ea3166e-a1a6-4483-8ff1-8ea44cd7dc6a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Geburten in D\u00fcsseldorf- Demografiemonitoring", "id": "e9da4d33-f343-41cf-9309-4c90d6b13330"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Karneval", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Glasverbotszone D\u00fcsseldorf Karneval 2019", "id": "8f82140b-189c-4286-b10f-b9e2d379f221"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushalte in D\u00fcsseldorf - Demografiemonitoring", "id": "4039b600-c39f-48ac-9d1d-6fe9f27baaea"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushaltsplan 2019 D\u00fcsseldorf", "id": "0a026045-6fba-4a1a-9579-0164e9d7afb4"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushaltsplan 2019 D\u00fcsseldorf - Entwurf", "id": "a3209e18-82eb-4fb3-b332-724476989f63"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushaltsplan 2020 D\u00fcsseldorf - Entwurf", "id": "9afa6527-4966-4c67-a3d2-18f3546238ec"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Hotspots in D\u00fcsseldorf", "id": "b9aeef16-689d-42d5-85d1-27c0a54f6e6c"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Teilnehmer", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Instrumentenausleihe Clara-Schumann-Musikschule", "id": "e3f1c22d-063f-44e0-bfc6-18e7717bc718"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Integration", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Integrationsberatung in D\u00fcsseldorf", "id": "bb899920-f72e-4c7b-b0b7-aab5e78ced0f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Jugend- und Altenquotient f\u00fcr D\u00fcsseldorf - Demografiemonitoring", "id": "fc5c3f9e-f291-49ec-b558-069eb5d6915e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Jugend- und Altenquotient f\u00fcr D\u00fcsseldorf - Sozialr\u00e4ume", "id": "ada17950-bc89-4074-b73a-4fbd16458432"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Kommunalwahl", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Jugendratswahl 2019 D\u00fcsseldorf", "id": "b918ab3e-6f15-4479-816d-e0c6242ae13d"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Laufstrecken", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Laufstrecken in D\u00fcsseldorf", "id": "dcf6b6f7-9651-4ea5-96bc-137ed4bc3b6f"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Leerstandsquote in den Wohnquartieren von D\u00fcsseldorf", "id": "aca9dd2f-b418-4a06-9165-3863f92664dd"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Leistungsbezieher", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Leistungsbeziehende Personen nach SGB XII - Grundsicherung", "id": "90a8933e-9084-412a-b349-cc4a0cfb9694"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte - Standorte der st\u00e4dtischen Messstationen", "id": "beb70757-b462-489a-8093-99f53d45f40a"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Benzol - Jahresmittelwerte D\u00fcsseldorf seit 1995", "id": "f6909d56-0620-45cd-ae80-16dc534d730c"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Feinstaub - Anzahl \u00dcberschreitungstage in D\u00fcsseldorf", "id": "09bde94a-819a-4d04-99d2-cb16f868d57e"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Feinstaub - Jahresmittelwerte D\u00fcsseldorf seit 1995", "id": "da1f6702-b12e-4ef2-94e8-1404d550dec7"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Feinstaub - Tageswerte in D\u00fcsseldorf", "id": "dc3e144a-003a-4979-97fe-0d534f1f6d9e"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Ozon - \u00dcberschreitungen der Grenzwerte in D\u00fcsseldorf", "id": "b22552fb-035d-40eb-bc49-34dc3f01c957"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Ru\u00df - Jahresmittelwerte D\u00fcsseldorf seit 1995", "id": "ec313e8c-5fa2-4617-a2b1-e8955a25cc56"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Stickoxide - Die aktuellen Werte von D\u00fcsseldorf", "id": "b32de71c-6045-4348-9ca7-31008d9a8ac6"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Stickoxide - Jahresmittelwerte in D\u00fcsseldorf seit 1995", "id": "f139fd8e-fd1e-46e1-8787-fc5e77a11a43"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Luftmesswerte f\u00fcr Stickoxide - Zeitreihen der st\u00e4dtischen Messstellen", "id": "25c22a81-28d2-40ac-af18-1af68fdb9633"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "M\u00e4rkte (Jahr- und Spezialm\u00e4rkte) in D\u00fcsseldorf", "id": "8453eec5-cd61-4543-86ed-1d29e7ac05ad"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Musenkuss D\u00fcsseldorf", "id": "0ba2e6a4-c5cf-4cfb-a7b9-5c0da2a1ff4a"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Notinseln in D\u00fcsseldorf", "id": "a364e12e-5163-4460-9ed5-14a578251ddf"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Park and Ride-Anlagen in D\u00fcsseldorf", "id": "dcf3601a-b90c-4c94-abbb-27ca5ffd011a"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Parkh\u00e4user in D\u00fcsseldorf", "id": "994da875-8a75-4f96-ac57-1f4ccf3d934c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Pendlerzahlen seit 2014", "id": "6f2671ab-ddd0-42db-8b0d-024e9cd1cf5a"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Personensch\u00e4den bei Br\u00e4nden der Feuerwehr D\u00fcsseldorf seit 2015", "id": "444876f2-3db1-410e-af0e-a0c9231c00a4"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Karneval", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Rosenmontagszug D\u00fcsseldorf Zugverlauf", "id": "af6b4264-a833-4b95-837a-a495d553f717"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Kommunalwahl", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Seniorenratswahl 2014 D\u00fcsseldorf", "id": "ca971025-aa56-4668-9222-6353cf01ce55"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Kommunalwahl", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Seniorenratswahl 2019 D\u00fcsseldorf", "id": "3746a5ad-199b-423c-acc1-24ada361ace8"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sitzungskalender der st\u00e4dtischen Gremien in D\u00fcsseldorf 2019", "id": "e654ff1f-aaea-4b0c-9fa8-acc71bb87aab"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumf\u00e4llungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sommer-Baumf\u00e4llungen im Stadtgebiet von D\u00fcsseldorf 2019", "id": "52a1ae7a-79bd-4757-96f8-6aa73468c3d0"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Karneval", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "St. Martinsumz\u00fcge in D\u00fcsseldorf", "id": "b45c605f-1354-44d8-b5c7-16ba1e2dd1f0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten der D\u00fcsseldorfer Bev\u00f6lkerung nach Stadtteilen", "id": "a0e6a5b4-2e0f-44a5-ab4d-b1c6782e37a9"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Ampelanlagen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte der Lichtzeichenanlagen (Ampeln) in D\u00fcsseldorf", "id": "f93fc752-a90e-4ffd-b940-d36e21af75a8"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Station\u00e4re Verkehrs\u00fcberwachung in D\u00fcsseldorf", "id": "44f0628e-f247-4efd-8976-2da9d09c7183"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Statistik Besondere Beurkundungen des Standesamtes D\u00fcsseldorf seit 2008", "id": "ef0fda0e-2efa-47e3-bcd5-c77ee48eee2c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Statistik Eheregister des Standesamtes D\u00fcsseldorf seit 2008", "id": "66f74a8f-49b3-4588-a910-005c752a603f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Statistik Geburtenregister des Standesamtes D\u00fcsseldorf seit 2008", "id": "8ce644e1-3be3-4234-991d-108b3fcf5051"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Statistik Lebenspartnerschaftsregister des Standesamtes D\u00fcsseldorf seit 2008", "id": "4c130bb3-2888-45c4-a1b2-14f8c5c166a5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Statistik Sterberegister des Standesamtes D\u00fcsseldorf seit 2008", "id": "628c916d-aebe-4711-ab81-0cb120eae6c4"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sterbef\u00e4lle in D\u00fcsseldorf - Demografiemonitoring", "id": "722598ce-4297-4539-ab8c-34de2f808369"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfenreinigung", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stra\u00dfenreinigungsgeb\u00fchren der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf ab 2018", "id": "19f7d92d-18d3-40a6-92c8-91bd6b4fac8b"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfenreinigung", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stra\u00dfenreinigungstage", "id": "08685bbc-3fc9-463b-8587-9f3d0452d210"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stra\u00dfentabelle D\u00fcsseldorf", "id": "85d09ac6-ac1a-4ef7-bd9c-868072e69c18"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Taxis", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Taxihaltepl\u00e4tze in D\u00fcsseldorf", "id": "6f9c4145-7778-414f-9207-69677654f5ed"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Umweltzonen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Umweltzone D\u00fcsseldorf", "id": "85172f1e-d84f-478d-aba3-86f18ff4aa8c"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "L\u00e4rm", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Verkehrsl\u00e4rm in der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf", "id": "1225615a-3b8a-4103-bb23-a3f112acec35"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wahlgebietseinteilung D\u00fcsseldorf - Bundestagswahlen", "id": "d343b5ca-ab1a-4b49-b34b-fd30870887b8"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wahlgebietseinteilung D\u00fcsseldorf - Europawahlen", "id": "409d3886-4d97-447e-847c-565247cbbab0"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wahlgebietseinteilung D\u00fcsseldorf - Integrationsratswahlen", "id": "6988310c-868d-47e4-acc1-f4e0958d5038"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wahlgebietseinteilung D\u00fcsseldorf - Kommunalwahlen", "id": "6e29c041-30fe-49c4-89b5-40f76bcf8348"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wahlgebietseinteilung D\u00fcsseldorf - Landtagswahlen", "id": "b874af8b-737a-4c55-b22e-2254c6a2784d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wahllokale D\u00fcsseldorf Europawahl", "id": "c5f101c6-77df-4732-854a-3a7ddd17f814"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wanderungen \u2013 Bildungsmonitoring 2012 bis 2017", "id": "9d1a1688-5aed-4b2a-a448-4f2c0f0bbc25"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumf\u00e4llungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Winter-Baumf\u00e4llungen im Stadtgebiet von D\u00fcsseldorf 2018/2019", "id": "f2e1e800-b8bd-4d6a-86c7-9ca50ef3f9b0"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumf\u00e4llungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Winter-Baumf\u00e4llungen im Stadtgebiet von D\u00fcsseldorf 2019/2020", "id": "82520b77-de4f-4ef0-9451-36a12d5435ad"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnquartiere", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wohnungen in den Wohnquartieren von D\u00fcsseldorf", "id": "28dc6ef3-b0b5-4330-ad22-01a03036b93a"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Fahrzeugzulassungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Zulassungen von fabrikneuen Kraftfahrzeugen", "id": "9fdb50ee-a903-42c5-a22f-4abaaff305dd"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallkalender", "org": "Gemeinde Wachtendonk", "name": "Abfallentsorgung Abfuhrtermine 2019 Bezirk 1 Wachtendonk", "id": "1f4d69f8-6a42-412e-aba5-a67496ebbffc"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallkalender", "org": "Gemeinde Wachtendonk", "name": "Abfallentsorgung Abfuhrtermine 2019 Bezirk 2 Wankum", "id": "7cc683dd-f910-4831-b2dd-cdb5c1cb60b9"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Gemeinde Wachtendonk", "name": "Veranstaltungen der Gemeinde Wachtendonk", "id": "9cdca923-9fca-411a-b5b8-069dff5ae052"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Gemeinde Wachtendonk", "name": "Pressemeldungen Gemeinde Wachtendonk", "id": "d1ef4a7e-362f-4aa1-8359-8818353fc930"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Wirtschaftsstandorte", "org": "Gemeinde Wachtendonk", "name": "Firmenverzeichnis Gemeinde Wachtendonk", "id": "0eef7907-3470-4f85-8002-1428c493b894"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Gemeinde Wachtendonk", "name": "Dienstleistungen Gemeinde Wachtendonk", "id": "833f809e-43ae-4243-99c8-74d5d1d9eba4"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Gemeinde Wachtendonk", "name": "Bekanntmachungen Gemeinde Wachtendonk", "id": "6aa60bc0-f07c-4ce0-b946-1d573b347c95"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Gemeinde Wachtendonk", "name": "Mitarbeiterverzeichnis Gemeinde Wachtendonk", "id": "a2a1fa49-8e77-4f5e-8684-06efe8bdce5a"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "K\u00f6ln", "name": "Kriminalstatistik Stadtgebiet Koeln 2018", "id": "e270ebcc-3b3e-4920-82c1-4482e0495cf1"}, {"top": "Museen", "sub": "Besucherzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Besucherzahlen Koelner Museen", "id": "1b1546ea-3285-4184-8c58-53989269f60a"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Taxis", "org": "K\u00f6ln", "name": "Taxi Haltestellen Koeln", "id": "f18786d2-7a2c-4a07-8fa5-d1458d228208"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Haushalte Zensus Gitterzelle Koeln", "id": "a237c2ca-c579-4864-9513-97612f5cfca9"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "K\u00f6ln", "name": "Monitoring Anfragen Offene Daten Koeln", "id": "88437b19-b32c-4198-b1f2-02cfa601566c"}, {"top": "Jugend", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Verzeichnis der Tr\u00e4ger der freien Jugendhilfe in K\u00f6ln", "id": "f4c0cff1-9720-4946-a7b7-5a2215ca331a"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Fahrzeugzulassungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Zugelassene Elektroautos", "id": "f6fbc553-6c57-4225-add8-08ae00443946"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "K\u00f6ln", "name": "Jugendbeihilfe Sport Koeln", "id": "eb5d1978-e50e-4f9a-be37-7af8baf38f8e"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Europawahl 2019", "id": "164820c3-1d2a-40c4-8d4b-402baf86814b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "K\u00f6ln", "name": "Europawahl 2019 Wahllokale", "id": "a1dba656-3cd8-4281-b4ba-b5948555d310"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "K\u00f6ln", "name": "Geschwindigkeitsueberwachung Koeln 2018", "id": "2670da47-1018-4bd6-bfef-035863c0fe99"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "K\u00f6ln", "name": "Bu\u00dfgelddaten Koeln 2018", "id": "bcf41e5f-b425-4b9b-b1cc-81da08f15d9f"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "K\u00f6ln", "name": "Naturdenkmaeler Koeln", "id": "e85ddf0b-13b0-4f87-94d9-c711e0376fb9"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Karneval", "org": "K\u00f6ln", "name": "Karneval Koeln 2019", "id": "fd513e71-935b-4438-a6cf-139f1192bc05"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "K\u00f6ln", "name": "Pilotprojekt - Daten fuer die Stadt", "id": "41264eaf-1cf0-4460-949b-52274606e634"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "K\u00f6ln", "name": "GrowSmarter City of Cologne Evaluation Data", "id": "2753c987-fde8-49da-bd3e-dcc67082f679"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Carsharing", "org": "K\u00f6ln", "name": "cambio Stationen Koeln", "id": "fcba329c-cf9d-4dea-94a3-070ad315342d"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Umweltzonen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Umweltzone", "id": "b14d181c-efa1-4efa-b5b5-c429c9603cfb"}, {"top": "Open Data", "sub": "Information", "org": "K\u00f6ln", "name": "Vorstudie OpenData", "id": "d5360eaf-09b0-4678-b88d-6714ec583ae4"}, {"top": "", "sub": "", "org": "K\u00f6ln", "name": "K\u00f6ln Harvester", "id": "05a75764-e4f8-4053-a3e8-b9cb25cd1e83"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Arbeitslosenquote und offene Stellen", "id": "618d3f61-8826-4c3c-9f26-3a5ec89c0525"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumbestand/Baumkataster", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Baumstandorte der Stadt Krefeld", "id": "ca053dbe-d9ea-4e75-8174-66799f5bd97b"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Bildungspaket in Krefeld", "id": "998405b0-f0df-473d-adcb-8ca22436e21f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Bundestagswahlergebnisse 2017 Stadt Krefeld", "id": "96001940-55f6-4267-a36c-a30ebe917e3d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Bundestagswahlergebnisse 2017 WK 110 und 114", "id": "68427a64-d50b-4a81-9125-17ea21b43866"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Einwohnerdichte der Stadt Krefeld 2017", "id": "e3f5b7dc-7c26-4061-bc84-43ff14ad8c95"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Einwohnerzahlen der Stadt Krefeld 2008-2017", "id": "b8a306fa-e899-4082-9f49-f46c081076b6"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Kommunalwahl", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Ergebnisse aller Wahlen nach 1946 in Prozent", "id": "4bdce6d2-64e3-4dbd-a388-f14341d48b33"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Familienkalender der Stadt Krefeld", "id": "e18f7092-de77-49b1-a2fc-bc332014bc3a"}, {"top": "Kultur", "sub": "Information", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Familienkarte der Stadt Krefeld", "id": "f2f5b471-2920-4d2d-80eb-668ce55d8b7d"}, {"top": "Kultur", "sub": "Information", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Familienkompass der Stadt Krefeld", "id": "f3dc6248-dd06-4060-9436-17124806f54e"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Asylwerber", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Fl\u00fcchtlingshilfe bei der Stadt Krefeld", "id": "d47f349f-24d5-41a6-9b92-f0e40140cd3d"}, {"top": "Senioren", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Altenpflegeheime Stadt Krefeld", "id": "e403ef70-88d9-40dc-888e-6a57b251b2ef"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Behindertenwohnheime", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Behinderteneinrichtungen Stadt Krefeld", "id": "a10403e5-bd51-49c6-978e-4cd4ccf73f54"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Beh\u00f6rden in der Stadt Krefeld", "id": "08ccad69-6d4f-4646-80b8-083cc0c62c9f"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Kirchen, Kapellen und Kl\u00f6ster", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Glaubenseinrichtungen Stadt Krefeld", "id": "a2dda937-88c1-445e-b01e-8ba458bf7223"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Hundekott\u00fcten", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Hundekotbeutelstationen Stadt Krefeld", "id": "9c4e6f47-1e15-47d3-a327-7923663a4a7b"}, {"top": "Jugend", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Jugendeinrichtungen Stadt Krefeld", "id": "0c93e2a7-0b4f-44cb-ada9-c22a3af0e577"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Kinderg\u00e4rten Stadt Krefeld", "id": "cd946f0d-fd97-40e7-8aae-a3f4c669f2f7"}, {"top": "Sport", "sub": "und Spielst\u00e4tten", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Kinderspielpl\u00e4tze Stadt Krefeld", "id": "de9fadac-d95e-4eaa-b16f-ebc319aae3ce"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Krankenh\u00e4user", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Krankenh\u00e4user Stadt Krefeld", "id": "58e3a3ed-903b-4d9b-b1cb-049c31c7b209"}, {"top": "Kultur", "sub": "Information", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Kultur Stadt Krefeld", "id": "d88e3526-07f2-4a74-ad64-33c6e4382d52"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Mobilfunksendemast Stadt Krefeld", "id": "c4cc9004-179e-4862-9fb7-64805484d28a"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Parkanlagen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten \u00d6ffentliche Gr\u00fcnanlagen Stadt Krefeld", "id": "6365473f-e634-478e-9681-e9faecac7c38"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Parken Stadt Krefeld", "id": "eb6e936f-f6fd-49bf-b9a2-611ce67a1c38"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Schulen Stadt Krefeld", "id": "f2ba9930-9880-4e88-84dc-3775ad60eae9"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten Sport Stadt Krefeld", "id": "d974a2f0-ef05-473e-9f69-c9389e9c06d4"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Privatunterk\u00fcnfte", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Geodaten \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten Stadt Krefeld", "id": "cd72e8ae-80cd-4742-9ef3-8f3da402193e"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Privatunterk\u00fcnfte", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Hotels und Restaurants in Krefeld", "id": "487b5572-9e6e-4dc6-8898-1b03caeccb3e"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Integrationsangebote der Stadt Krefeld", "id": "435ced60-d0cf-4b5f-9cfc-071a6c1bd4f6"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Interkultureller Kalender der Stadt Krefeld", "id": "aeb78f8d-8cf5-4b9b-ba4d-d1ff0f929cc6"}, {"top": "Jugend", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Kindertages- und Jugendeinrichtungen in Krefeld", "id": "91b83e80-00c9-423a-a4b5-e6162b583fe5"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Liegenschaftskataster Stadt Krefeld", "id": "f30eeb84-07fb-4890-bc00-b97cac2c341f"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Migrantenselbstorganisationen in der Stadt Krefeld", "id": "fd26dc4a-dccd-4633-b132-d0c911b21641"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "Stadt Krefeld", "name": "POI (Points of Interest) der Stadt Krefeld", "id": "09a08012-40b7-40ab-acbd-eef6f2c2abf3"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Schulen in der Stadt Krefeld", "id": "67784231-8ae4-4c89-bdc2-d6b76f4e3b7e"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Stadtbezirke der Stadt Krefeld", "id": "49dfc018-f019-46f4-95cd-2206e56ee5a7"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Stadtteile der Stadt Krefeld", "id": "73613a79-bcc6-4009-9fb8-3e3bd407378d"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Statistische Bezirke der Stadt Krefeld", "id": "cff80769-fbe9-4e01-a2d3-15f76814d61b"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Stolpersteine Stadt Krefeld", "id": "d6f38430-255a-4456-b2ac-6c80652a957d"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Beleuchtung", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Stra\u00dfenlaternen Stadtgebiet Krefeld", "id": "0caac0be-e8db-4ed7-af99-172a1d179bf5"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Stra\u00dfenverzeichnis 12/2016 der Stadt Krefeld", "id": "c1c44089-daa8-4cfa-9f04-9b781d3d4dbd"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Veranstaltungskalender der Stadt Krefeld", "id": "f1268f66-9a8d-4534-8e00-3a0954ca5935"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2011 in Krefeld", "id": "f94c6ef3-37b5-47ef-bc2c-7ebfdb67b343"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2012 in Krefeld", "id": "9746d4c3-864e-44ee-aed1-48ebad660fc2"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2013 in Krefeld", "id": "05f9a91c-3526-477f-aeed-a28eaf3bd672"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2014 in Krefeld", "id": "5688fc62-c306-488a-aa64-fc95d11e49ad"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2015 in Krefeld", "id": "4f94f449-f193-4134-a975-f159061eb6a9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2016 in Krefeld", "id": "461c68e3-298f-49ac-91a6-625f70c09228"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2017 in Krefeld", "id": "f21ee29d-a287-477d-acf1-1bd8bec6bd56"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnen", "org": "Stadt Krefeld", "name": "Wohnungsangebot in Krefeld", "id": "327994cb-c7ea-411b-93da-435e5f4bf4bd"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Kreis Kleve", "name": "Abgrabungen", "id": "c35505e3-48d7-4a1f-bea8-07a477c08aea"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Adressen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Adressen Kreis Kleve", "id": "f20d52bc-5001-4ef6-93f6-b33fd98440be"}, {"top": "Senioren", "sub": "Einrichtungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Altenheimverzeichnis im Kreis Kleve 2018", "id": "c172cc5d-8c08-4a8f-a530-c76e7d2dc60b"}, {"top": "Senioren", "sub": "Einrichtungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Altenheimverzeichnis im Kreis Kleve 2019", "id": "419e2d4a-5e3e-47e3-9c97-8edc954602a7"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Kreis Kleve", "name": "Amtliche Basiskarte 1:5000  Kreis Kleve", "id": "e4b99b40-7107-4aca-b9d5-8008d1a4aaa5"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Apotheken", "org": "Kreis Kleve", "name": "Apothekenverzeichnis", "id": "722f565e-de5d-46b8-8889-bff01c665976"}, {"top": "Gew\u00e4sser", "sub": "Wasserfl\u00e4chen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Badegew\u00e4sser", "id": "4879994b-b30e-4111-aa0e-2fd2d009a4b6"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Kreis Kleve", "name": "Besoldungsstatistik Allgemeine Verwaltung", "id": "56fe1a6a-7fc2-4f22-b2f1-1aa974bc6995"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Kreis Kleve", "name": "Besoldungsstatistik Gesundheitsdienste", "id": "5fa2debf-f65b-472e-9ee6-c3e9fe079679"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Kreis Kleve", "name": "Besoldungsstatistik soziale Dienste", "id": "4238c67e-9998-4e3a-bbb9-548e10994e74"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Kreis Kleve", "name": "Besoldungsstatistik technische & naturwissenschaftliche Dienste", "id": "b63e75da-8218-4070-bf1c-397f0b9be33d"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Namen sortiert", "id": "7102ea55-7af8-4055-9d84-86295760cb86"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert", "id": "99f8b0fb-9699-4c4c-a4be-6e2894d31f53"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert", "id": "d6e3ba01-fb22-4cec-b650-381202ae5f94"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert 2018 M\u00e4rz", "id": "675b380b-cb34-47b2-997d-8dd249384aa3"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert 2018 Oktober", "id": "3c9d499b-74ea-4177-8839-733e6082e1f9"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert April 2019", "id": "131f871b-1c0b-437d-86f2-c6c10bf6abd2"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert Dezember 2019", "id": "3994306e-a111-4e8b-8ab7-aa83fc33f189"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert Januar 2019", "id": "5525361a-183f-4414-b3bc-256ec6c352eb"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert Juli 2019", "id": "1f4c6e1b-27c7-4b1d-a138-3b35fe068727"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Beteiligungen nach Ort sortiert September 2019", "id": "640cd50e-9c76-44be-b441-1f4e52590e02"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert", "id": "f3e01757-2126-4de3-93a5-2a86a300c1ba"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert", "id": "fbc4eb52-2254-43e5-a5a8-23c58f14067d"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert", "id": "a4d4bc82-9c6a-418e-9edc-c6fd84bc196a"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert", "id": "07f872a9-da3b-43b9-a7a3-e2d7e20496b6"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert", "id": "bf0903a1-03fb-4ce6-bc15-9140008b553e"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert", "id": "43b4e8cd-62b7-4d12-9ffb-f5ba556cbd3c"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert", "id": "2e356902-c04c-401d-a786-ebfe3eb75c3c"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert April 2019", "id": "1d0cb481-6400-4dc4-9be9-14d1b5566a2f"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert Dezember 2019", "id": "313155a9-2f1f-4a46-9e9c-3502491790b6"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert Januar 2019", "id": "86359285-3596-40d6-8c69-e4c0ec7700c4"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert Juli 2019", "id": "f1f5598a-1d05-4a76-a39a-d48e948fc3da"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert Juni 2019", "id": "a3ba49bd-38e4-4aad-a97d-e404728cc204"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungen Alphabetisch sortiert September 2019", "id": "1b392990-6b1a-47ee-8962-e283243d057b"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Dienstleistungsverzeichnis", "id": "e2effbcc-3592-4eb0-a6b5-d32345d72eb6"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Eingliederungshilfeeinrichtungsverzeichnis im Kreis Kleve 2018", "id": "f249cdf7-fd5d-4560-bedd-21a0f4159b37"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "Kreis Kleve", "name": "Einsatzzahlen Rettungsdienst", "id": "64323c20-450b-434c-8352-0a493f8f0523"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kreis Kleve", "name": "Einwohnerstatistik im Kreis Kleve 2013", "id": "713e2227-92cc-42b7-8282-c505302b599d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kreis Kleve", "name": "Einwohnerstatistik im Kreis Kleve 2014", "id": "f0605fd2-e4cb-4201-b8c8-d9c8dd1840f7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kreis Kleve", "name": "Einwohnerstatistik im Kreis Kleve 2015", "id": "d0a478ad-5f3f-4c81-92bc-5089235cbca7"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Fahrzeugzulassungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Fahrzeugbestand", "id": "922e436b-2f0d-42d7-b3f4-528debab8b87"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Fallzahlen F\u00fchrerscheinangelegenheiten", "id": "f19e5517-ad55-4625-b6aa-84f0f5661455"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Kreis Kleve", "name": "Flurstuecksnummern_Kreis-Kleve", "id": "64541bfa-73b3-410f-a142-ab32df1feb96"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Kennzahlen", "org": "Kreis Kleve", "name": "GEL-Kennzeichen", "id": "cdd90789-d60d-4f03-995a-2f8aa1686633"}, {"top": "", "sub": "", "org": "Kreis Kleve", "name": "Gleichstellungsbeauftragte in den Kommunen", "id": "f2859c21-dc03-4c83-9fd6-77a4f55ec346"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Kreis Kleve", "name": "Haushaltsplan 2016 und 2017", "id": "33e31a0d-8353-437d-881e-190592b7ef6f"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Hebammen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Hebammenliste Mai 2016", "id": "3aa14ec7-99a0-4a87-af96-6f44a94b19da"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Hebammen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Hebammenliste November 2015", "id": "5efffdbc-7722-4b90-98de-b7ff47f9bd93"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Kreis Kleve", "name": "Kataster FlurInformationen", "id": "6510233b-2498-4959-a43f-646ef9b81140"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Krankenh\u00e4user", "org": "Kreis Kleve", "name": "Krankenhausverzeichnis", "id": "5bca7cbd-89e1-4e5e-87f4-bad365376c00"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Mandatstr\u00e4ger", "org": "Kreis Kleve", "name": "Kreistagsmitglieder/innen & Sachkundigeb\u00fcrger/innen (mit Angabe der Fraktionszugeh\u00f6rigkeit)", "id": "68e87cba-5c19-49e9-a873-3e50d085050d"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Kreis Kleve", "name": "Liegenschaftskataster Kreis Kleve", "id": "9fd8fa93-c410-4d2d-975f-b0bf8aa3e62a"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Marktverzeichnis Kreis Kleve 2016", "id": "fc1b9c2c-cbd3-42e7-98ce-de8abd9aec11"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Marktverzeichnis Kreis Kleve 2017", "id": "a073b4d0-6f8d-4517-8870-e309af52970d"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Marktverzeichnis Kreis Kleve 2018", "id": "ba0bf9be-af9d-49a5-a485-cd64acc2b9e9"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Kreis Kleve", "name": "Marktverzeichnis Kreis Kleve 2019", "id": "ba5156df-f902-49c6-91e9-1473b09496dc"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Messstellen Geschwindigkeits\u00fcberwachung", "id": "4c99ef8f-ea58-444c-89a9-d480b274f1a7"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Messstellen Geschwindigkeits\u00fcberwachung Januar 2019", "id": "808b85ca-f9f7-4937-b182-792afa2da8dc"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Messstellen Geschwindigkeits\u00fcberwachung Januar 2020", "id": "98eb022e-c728-48ce-b55c-8a87de0c6d20"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Messstellenverzeichnis der Geschwindigkeits\u00fcberwachung", "id": "5ca46dd0-a146-4666-b5f7-5fcfd869e7f7"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Mobile Geschwindigkeits\u00fcberwachung im Kreis Kleve", "id": "364fda21-fb6a-4415-a12c-9b876114bb85"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Naturschutz", "org": "Kreis Kleve", "name": "Naturschutzdaten_Kreis_Kleve", "id": "d1e69cbb-9136-4f93-9e18-bb5d5601a2da"}, {"top": "Kultur", "sub": "Besucherzahlen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Night-Mover Statistik", "id": "d8351c4a-bf41-4949-b108-5204f2973ee9"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Termine", "org": "Kreis Kleve", "name": "Online Terminbuchungen Stra\u00dfenverkehrsamt", "id": "c5b23223-59aa-4cee-8de3-da6e749e4a25"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "Kreis Kleve", "name": "POI im Kreis Kleve", "id": "52f135d2-202b-4b7f-82d5-70a74a8813e7"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Heizung", "org": "Kreis Kleve", "name": "Schornsteinfegerkehrbezirke Kreis Kleve", "id": "c2be2d1a-811f-4526-939c-c7ba9eb340b6"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Kreis Kleve", "name": "St\u00e4dte & Gemeinden im Kreis Kleve", "id": "b73e55c4-d31f-4421-b4d7-b9525b3b7d31"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Defibrillatoren", "org": "Kreis Kleve", "name": "Standorte der Defibrillatoren", "id": "2b871645-7ff5-4516-8693-53c37cfc0a6c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Strassenschluesseltabelle_Kreis_Kleve", "id": "cd86b477-9d91-4ba3-acf9-74f0c1d3e07d"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Sondernutzungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Stra\u00dfenverkehr: Antr\u00e4ge Ausnahmegenehmigungen", "id": "03e1b2b4-a758-4262-b174-9872b482cdd2"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Baustellen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Stra\u00dfenverkehr: Antr\u00e4ge Baustellen", "id": "e4c29b67-f7ca-471f-9c62-0dfcf802d320"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Sondernutzungen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Stra\u00dfenverkehr: Antr\u00e4ge Erlaubnisse", "id": "abc8961e-f5a4-4e21-870e-b37430a97201"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch", "id": "0c13c31c-3f00-41cc-aa3f-16a4cc9259ea"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch", "id": "595e8981-ed84-48f1-ac99-e8d6455eed3b"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch", "id": "e9e4e7bf-6519-4225-abd0-7c6d625255cf"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch", "id": "f75b03f4-bc58-4ec3-93c4-bf6f9889ebe0"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch", "id": "7104aa10-1a3a-4048-9bb0-25e8b1352a1a"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch", "id": "a5a12c85-3ad1-4bd3-af27-2dcbb9d1c43e"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch April 2019", "id": "5efaf8f4-6366-4f51-9b44-d09cf5e974ae"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch August 2018", "id": "127982d3-ee4f-42f7-adb8-26623db2cce1"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch August 2019", "id": "92cd0649-9f6a-4272-9350-7245b56aa6e5"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Dezember 2018", "id": "ae19c757-6478-4352-b0ad-cce582228723"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Dezember 2019", "id": "87a2081f-b08d-4e43-9bb8-50068cb45e15"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Februar 2019", "id": "14c06699-69c5-4dff-98bc-1b4941ae1a0e"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Januar 2018", "id": "4776f8ce-2ca1-4059-bf7d-1aa65c12febb"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Januar 2019", "id": "8624339e-705c-40b0-890c-09583720a5cb"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Januar 2020", "id": "3d63af6e-81ff-485e-b6d9-d2c934b1f909"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Juli 2018", "id": "1cb90be3-8bb0-4325-a3be-95e77ed14f93"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Juli 2019", "id": "6485df19-20d9-444b-9420-8b2ae0d8968a"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Juni 2018", "id": "81d8dbc2-b0f3-4853-b637-ef73a0bb4efb"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Juni 2019", "id": "3d2c29c0-6d4c-4959-a48f-eb90e6bedd09"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Mai 2019", "id": "3bb34f0c-21cd-4cff-beb0-1fc21cbc6eb4"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch M\u00e4rz 2018", "id": "befd9d8e-c2d4-4657-980a-e23cd7b4aa80"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch M\u00e4rz 2019", "id": "38ef4e22-c98d-4b22-a528-9c4e6d408cd7"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch November 2018", "id": "8bc9424e-4c71-4657-ac8d-2bf4cdbe1956"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch November 2019", "id": "5471ef40-d64c-4dc2-b03e-67c71b75e45d"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Oktober 2018", "id": "9931d4d1-7714-4178-991f-6cf8ff0755a2"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch Oktober 2019", "id": "ee3631ff-66bc-469f-803c-091e7ecce964"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch September 2017", "id": "7b057d24-0e1e-4a72-8113-5727d4f08d1b"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch September 2018", "id": "7c023e0e-1070-4d44-a192-16ae95b7505f"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis Alphabetisch September 2019", "id": "63aee2ad-db42-439a-a31e-7ce1f88a0ef1"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "d13acf41-1b9e-4de3-8e2d-b9d4d2efa246"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "563660fa-84b9-411b-acbd-81b7a30d4abd"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "b466ee66-7905-4450-93a7-c3f233354bc3"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "ee9a9603-825f-4bf8-9bbb-a7d15df76e84"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "357aa92d-d965-4e40-b602-7fbef72f94f1"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "9ba47462-d579-4e4d-bb6d-a527a025b670"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "9ed465c2-c77c-42c9-9ad0-8480b3a094cb"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "54bef758-bc42-4adb-b56f-ce2751d01691"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich", "id": "94f55803-c768-42a7-9066-17987ac97332"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich August 2018", "id": "d32f62f6-ee12-40af-ab4b-c3f15d050814"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich Dezember 2018", "id": "538b9e1a-17bd-4988-b6f3-e6b493995aa0"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich Juli 2018", "id": "46a95b19-0d44-4a41-a452-63707afbb64c"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich Juni 2018", "id": "3ecc6be3-3e95-4b03-b67f-2cac7262e17e"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich M\u00e4rz 2018", "id": "1b72682e-eab1-4bc3-bf85-63b465a1d8b1"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich November 2018", "id": "74ad4858-6372-4c6f-974a-460669aa0c2f"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Kreis Kleve", "name": "Telefonverzeichnis nach Fachbereich September 2018", "id": "bc5dc650-8e7c-4f8f-9471-0fd8e6032e6e"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Kreis Kleve", "name": "Vermessungsaufnahmepunkte Kreis-Kleve", "id": "cff9edd9-99af-4b51-abd7-fde3e33ee11f"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Kennzahlen", "org": "Kreis Kleve", "name": "Wunschkennzeichen", "id": "b763dba9-3c90-4f12-9e39-ecf5ade1dc09"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr April 2016", "id": "07755070-11bd-4e2b-b0e6-9e246be7b5c9"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr April 2017", "id": "1a9bb68d-5062-4fea-acd1-3459e9ae3cfc"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr April 2018", "id": "3aff3ce5-5574-44d3-9033-3130cebe3900"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr April 2019", "id": "8c236595-e4bb-45ce-9795-e3d63ce6f7c3"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr August", "id": "392a4f2d-0e77-486d-99f3-f9e7e662f7e2"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr August 2016", "id": "5789ded5-22c8-4bf3-addb-9a81f0ff3d3c"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr August 2018", "id": "f0a7d7db-c12c-4a6f-a6ff-72d3520f96e6"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr August 2019", "id": "d88264b6-253e-4ffb-909f-c8a8fe9462d3"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Dezember 2016", "id": "562a86ed-355c-4a7f-a8f1-7f4332849b9f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Dezember 2017", "id": "df2ebfd3-638b-4f5e-9e4a-a1151eca2401"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Dezember 2019", "id": "98456306-d44e-4831-8a73-2d35d57195cb"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Februar 2016", "id": "b8e7b17b-becd-4aa0-a39d-6cd4b5770c3d"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Februar 2017", "id": "db27ffe0-1c85-4252-9fea-e018cd0841ad"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Februar 2018", "id": "5cd46348-952c-4464-ae7a-ebbac059529e"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Februar 2019", "id": "11f80375-0256-4ac6-aab3-8ebb849381f8"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Januar 2016", "id": "d78deeca-a747-4179-b976-f4c86e6f7d5f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Januar 2017", "id": "6e690eec-8710-4ee6-8449-d15e166b8ae2"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Januar 2018", "id": "78893862-448d-4669-be49-10105511fc39"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Januar 2019", "id": "0aabb65d-7b5e-49fe-a825-0e78e2668163"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Januar 2020", "id": "bdff61b8-d136-4e1b-a1d9-4d5d1361cfb7"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Juli", "id": "ce10ce2c-5270-41c6-ae27-a385f1cc727b"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Juli 2016", "id": "540cd86a-3476-4358-a65f-63f4bde4d500"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Juli 2018", "id": "ef887f81-4433-4f16-9e60-434a95964187"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Juli 2019", "id": "eeab0444-c01a-4ad3-8957-1b03635e29dc"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Juni", "id": "4c228341-e5b3-431d-8022-751a10941bab"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Juni 2016", "id": "00713d1c-17f4-4430-be31-d43ff2138fed"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Juni 2018", "id": "a5f2a8f6-d5e4-41cd-8814-32001395de32"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Juni 2019", "id": "5e74abbe-4681-4e7d-909f-7c0b54a4668d"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Mai", "id": "b678d70a-d316-4c18-b83b-2ec392de342b"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Mai 2016", "id": "210baa3a-9798-4685-adbe-5c2d506c35ef"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Mai 2018", "id": "ef3fd767-2a5a-4965-aebd-07f7fb19e3fb"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Mai 2019", "id": "153885ba-6ca5-44e4-b903-1b55bc142841"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr M\u00e4rz 2016", "id": "f76a9d67-abd7-47d4-9f50-e09b5bd6644a"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr M\u00e4rz 2017", "id": "370829b0-098d-4f28-8a4b-32efac4f7a2c"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr M\u00e4rz 2018", "id": "eeccfc4a-7611-4ee6-9f43-cf25099bea06"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr M\u00e4rz 2019", "id": "89b60bc1-28bd-478d-bb58-3b09afc5a986"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr November 2016", "id": "c5a0f106-8179-46de-a56f-683d5bc0f3be"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr November 2017", "id": "5f6c0c64-fe79-4615-8ef8-277897c55a3b"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr November 2019", "id": "9831f532-e9df-439c-a16a-5d6f4218051b"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Oktober 2016", "id": "213f63d1-3715-4569-b69f-3f4492711e2b"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Oktober 2017", "id": "4653f1b6-497f-4b9e-847c-874872d67912"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Oktober 2018", "id": "3255d85d-41a2-4748-8e99-b93dabbc6c40"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr Oktober 2019", "id": "3ab850d5-870f-42e0-bd10-506e690bf925"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr September 2016", "id": "98b06296-ee70-4e99-820a-bd0d9ef8c5af"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr September 2018", "id": "7344e2fa-d365-4336-86b1-31e08107c44c"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr September 2019", "id": "0947a357-2db9-4e9e-92be-0c14d9fb74f6"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kreis-kleve.de f\u00fcr September f\u00fcr 2017", "id": "15baa084-b251-4e4e-a883-39ccd05b9daf"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken-von-kreis-kleve-de-fuer-November-2018", "id": "8c0a8fe1-0573-4ce8-a9be-6f999e526ef5"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Archivbestand", "org": "Kreis Viersen", "name": "Kreis Viersen historische Urkarten und Reinkarten", "id": "ba902713-d9c8-4d17-a5d3-2ff8a459d78a"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Kreis Viersen", "name": "ABK Kreis Viersen", "id": "591a1ea4-51d3-4c36-a136-6b05781bcc33"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Jagdbezirke", "org": "Kreis Viersen", "name": "Jagdbezirke Kreis Viersen", "id": "b310794d-cf92-4d11-9e30-9bb74a189191"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Kreis Viersen", "name": "Kreis Viersen Starterset Rasterdienste / WMS", "id": "aebee988-d37a-4c32-af9b-5c4c0bee3e73"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Archivbestand", "org": "Kreis Viersen", "name": "Sektionskarten Gemarkung Viersen", "id": "59ddbd1d-1739-414c-8053-dbfafb1fa427"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Adressen", "org": "Kreis Viersen", "name": "Hausnummern Kreis Viersen", "id": "cd06d2ff-e0cd-42aa-bfd2-a83b09324a58"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Kreis Viersen", "name": "ALKIS Liegenschaftskataster Kreis Viersen", "id": "fa287627-3a5b-4ac6-b58f-68a49c1b229a"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Naturschutz", "org": "Kreis Viersen", "name": "Landschaftpl\u00e4ne Kreis Viersen", "id": "5684aee4-a5e2-4047-aa63-b54e7bcf024b"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Kreis Viersen", "name": "Kreis Viersen Gitternetze und Koordinatengitter", "id": "6a98ab39-8de5-4597-89c5-278afc00e208"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "Kreis Viersen", "name": "Kreistagsinformationssystem Kreis Viersen", "id": "0bc1f5f9-2d3c-4e0e-89b4-d3a8652da1e9"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Orthofotos", "org": "Kreis Viersen", "name": "Kreis Viersen: Digitale Orthophotos Bodenaufl\u00f6sung 10 cm", "id": "5b4680c5-c14b-4f3c-813f-cea5544596e9"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Adressen", "org": "Kreis Wesel", "name": "Adressen Kreis Wesel", "id": "6a0cdf7f-37be-4af7-8c99-a612388450ee"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Kreis Wesel", "name": "Amtliche Basiskarte (ABK) 1:5000 Kreis Wesel", "id": "7f9c8606-85ef-421f-aa50-0e0b6b507479"}, {"top": "Gew\u00e4sser", "sub": "Wasserfl\u00e4chen", "org": "Kreis Wesel", "name": "Badegew\u00e4sser im Kreis Wesel", "id": "69247b55-61c4-4148-b652-0f1e02ed05b8"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Ladestationen", "org": "Kreis Wesel", "name": "E-Bike Ladestationen (Stand August 2019)", "id": "bd88bac4-6ba3-4cec-98d4-cd82083bdea3"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Fahrr\u00e4der", "org": "Kreis Wesel", "name": "E-Bike Verleih", "id": "aaa3c439-50b6-4c27-8f9d-6b22afdb4138"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Ergebnisplan", "org": "Kreis Wesel", "name": "Haushaltsplan (Entwurf) 2019 Kreis Wesel", "id": "cf104ea1-7891-4512-ac86-1dd1c803f05a"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Ergebnisplan", "org": "Kreis Wesel", "name": "Haushaltsplan 2019/2020 Kreis Wesel", "id": "8bab4118-e1a7-4ea1-ab38-4db94136b88e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (August 2018)", "id": "9c40ce1c-d0b0-47a8-9054-20ac7b5be140"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (Februar 2018)", "id": "f0ef8238-24ca-4882-a8cb-a73fd065eedd"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (Januar 2018)", "id": "fe07b171-f0c8-424c-aa6f-e91d7e4fd80c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (Juli 2017)", "id": "c43bb542-8035-42b6-8234-9cc15b0052c3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (Juni 2017)", "id": "6bc953e7-8e22-43ab-9b9e-2b001af3c385"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (Mai 2017)", "id": "3e79a97c-5007-46d2-a18c-d7a6c40d9950"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (M\u00e4rz 2018)", "id": "453590aa-9001-4742-bdc4-a6eb7156a7b9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (Oktober 2018)", "id": "1b43b12b-c43c-49bf-b737-4e7ffd4cb670"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Arbeitslosenstatistik (September 2018)", "id": "52c2b839-252b-4df4-823e-521beba3556d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Besch\u00e4ftigtenstatistik (30.06.2017)", "id": "9a43bead-8ecd-450a-977a-f68b396ca7d1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Besch\u00e4ftigtenstatistik (30.09.2016)", "id": "f02d023b-67d5-4a59-8305-aa6c2cd4fe7a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Besch\u00e4ftigtenstatistik (31.03.2017)", "id": "9c46c93b-df79-4861-b1e5-8ce9bb26ed5f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Besch\u00e4ftigtenstatistik (31.12.2016)", "id": "d0e89cf4-a2f8-4b95-a468-2cb08336c674"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Familienkarte Kooperationspartner", "id": "403bda62-1916-447d-afe3-c83f0856d270"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (06/2015)", "id": "40012fd9-d896-45dc-9db9-9c17042d03cb"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (06/2016)", "id": "cb91a843-0e70-4999-befb-d5bbf096c1b3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (06/2017)", "id": "ea9c4b53-ca0b-47fe-be72-0aaf9682e71d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (06/2018)", "id": "f1e32e12-7e50-44bc-8131-b750835033fa"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (06/2019)", "id": "5aad21ed-6496-4190-8e39-cde809e79344"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (12/2014)", "id": "3262033e-3073-4fa4-b5e9-ecdc26f19072"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (12/2015)", "id": "93af9b6a-7001-4024-b01b-45b6505be35b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (12/2016)", "id": "bab7f8ae-f8b5-417a-aeac-523cb065571e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (12/2017)", "id": "4faa1266-235d-48de-9a0f-fe3a63a92e6f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreis Wesel", "name": "Kreis Wesel Zensus (12/2018)", "id": "b35cd246-cdd0-414a-a9c3-f8e837016bd9"}, {"top": "Infrastrukur", "sub": "Elektrotankstellen", "org": "Kreis Wesel", "name": "Ladestationen f\u00fcr Elektroautomobile im Kreis Wesel", "id": "02318825-d0e8-4a7a-b07f-6aa0dd92242a"}, {"top": "Infrastrukur", "sub": "Elektrotankstellen", "org": "Kreis Wesel", "name": "Ladestationen f\u00fcr Elektroautomobile im Kreis Wesel (Stand Dezember 2019)", "id": "b857d525-0841-4a2c-9a52-c68a40728b69"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Kreis Wesel", "name": "Liegenschaftskataster Kreis Wesel", "id": "e1aa8d3f-329f-4cba-85ca-c449f9616f99"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Kreis Wesel", "name": "Mobile Geschwindigkeits\u00fcberwachung im Kreis Wesel", "id": "9072d673-9d9a-4674-9d09-05d2d5d43fd0"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Kreis Wesel", "name": "Pressemeldungen der Kreisverwaltung Wesel", "id": "5eb44e49-efc1-4cf1-bd0c-f114d6743d20"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Kreis Wesel", "name": "Station\u00e4re Geschwindigkeits\u00fcberwachung im Kreis Wesel", "id": "7d31e75e-aef1-42e7-b056-b8c74aa8a6cc"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "Kreis Wesel", "name": "Vermessungsaufnahmepunkte Kreis Wesel", "id": "f545089b-4642-4477-93f0-211d0cf399ff"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Kreis Wesel", "name": "Weihnachts- und Adventsm\u00e4rkte im Kreis Wesel 2017", "id": "b9fc5d56-3d6a-45f8-a350-e9aba26ae296"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Kreis Wesel", "name": "Weihnachts- und Adventsm\u00e4rkte im Kreis Wesel 2018", "id": "c9f9d418-7304-43bb-a3a2-86ce92ed5373"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Kreis Wesel", "name": "Weihnachts- und Adventsm\u00e4rkte im Kreis Wesel 2019", "id": "f3d21de3-d78f-496d-81ed-b0046a383e10"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Wesel", "name": "Zugriffsstatistiken von www.kreis-wesel.de f\u00fcr 2017", "id": "326f7a80-7a14-415a-a84b-bb708d0ec5d5"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Wesel", "name": "Zugriffsstatistiken von www.kreis-wesel.de f\u00fcr 2018", "id": "4e081abd-97c5-47f0-92e4-d6ffc1686f47"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Kreis Wesel", "name": "Zugriffsstatistiken von www.kreis-wesel.de f\u00fcr 2018", "id": "346e845b-39cd-4ed9-abe0-7491c58ea207"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Stadt Moers", "name": "Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken 2018 in Moers", "id": "2f5c24a2-f9fb-4b75-9a63-3a3d39e4a92a"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Bu\u00dfgelder Flie\u00dfender Verkehr Moers 2017", "id": "838f8dd0-b255-4d32-bc22-c0b880a97825"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Bu\u00dfgelder Ruhender Verkehr Moers 2017", "id": "f2686ebb-fa11-4c95-82d7-de75964d6a3d"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Information", "org": "Stadt Moers", "name": "Daten des Jahresberichtes 2017 der vhs", "id": "fa48f3ea-a09a-4e36-8b14-67a6ad69f279"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Energieberichte", "org": "Stadt Moers", "name": "Energiebericht st\u00e4dtische Geb\u00e4ude Moers bis 2017 - Heizung", "id": "6abd9ea0-13dc-4329-a936-b37e1704f682"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Energieberichte", "org": "Stadt Moers", "name": "Energiebericht st\u00e4dtische Geb\u00e4ude Moers bis 2017 - Strom", "id": "97c800fb-e269-4601-9cb4-4afafc842837"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Energieberichte", "org": "Stadt Moers", "name": "Energiebericht st\u00e4dtische Geb\u00e4ude Moers bis 2017 - Wasser", "id": "f3aa36c1-1b1a-4c4c-91e6-4b158f685298"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Entwicklung der Allgemeinen Fruchtbarkeitsziffer in Moers", "id": "f9db99f5-f047-4105-a94d-13383c980874"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Entwicklung der Wanderungen innerhalb der Stadt Moers - Umz\u00fcge", "id": "f2eadc40-95d2-4e5a-b318-218f5c34a294"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Entwicklung der Wanderungen \u00fcber die Stadtgrenze Moers - Wegz\u00fcge", "id": "70762c2f-ac1d-448a-8276-b217c4d400aa"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Entwicklung der Wanderungen \u00fcber die Stadtgrenze Moers - Zu- und Wegz\u00fcge nach Herkunftsgebieten 2017", "id": "5ace4685-0b2c-4272-a65e-2699ecef918d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Entwicklung des Bev\u00f6lkerungsbestands von Frauen im Alter von 15 bis 44 Jahren in Moers", "id": "cdfaefbb-34e6-4bea-be05-8250ec01db02"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Entwicklung des Durchschnittsalters von M\u00fcttern in Jahren in Moers", "id": "4cd3aa94-376e-47f5-bc8c-dec01aae90d3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Entwicklung Wanderungen \u00fcber die Stadtgrenze Moers - Zuz\u00fcge", "id": "78b210b5-935f-42e3-9db0-54acbb894045"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Geburtsorte der Moerser Bev\u00f6lkerung 2017", "id": "a2314efc-99a2-47f8-abaa-ba493bc883cd"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Geburtsorte der Moerser Bev\u00f6lkerung 2018", "id": "bd018343-8e7b-4a76-ae0f-3d311587f105"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Kirchen, Kapellen und Kl\u00f6ster", "org": "Stadt Moers", "name": "Glaubenseinrichtungen und Friedh\u00f6fe in Moers", "id": "b7c607a2-6d39-428a-a4bc-31591859d758"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Stadt Moers", "name": "Gr\u00f6\u00dfe der Privathaushalte am Hauptwohnsitz in Moers", "id": "fdc1aec2-1188-4938-8ece-37072c622fd4"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Haushaltsplanentwurf 2020", "id": "30c294a6-2a8d-4bd9-aef8-532ea845d868"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Hundesteuer", "org": "Stadt Moers", "name": "Hundesteuer-Statistik Moers 2016", "id": "29a70a6f-b03d-4bf2-bd29-e12860e32795"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Hundesteuer", "org": "Stadt Moers", "name": "Hundesteuer-Statistik Moers 2017", "id": "8b0a046b-c8c2-49f7-95ae-36fbdecfae36"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Hundesteuer", "org": "Stadt Moers", "name": "Hundesteuer-Statistik Moers 2018", "id": "6fa705c4-f510-406e-bf23-882c1884e40b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Innerst\u00e4dtische Umz\u00fcge/Wanderungen \u00fcber Stadtgrenze Moers Alter 2017", "id": "dfb29e7d-cd2d-485d-b797-c2c0b2f86dd0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Innerst\u00e4dtische Umz\u00fcge/Wanderungen \u00fcber Stadtgrenze Moers Geschlecht 2017", "id": "cbc6f367-cfdc-450d-91b7-74c3f27ff52b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Innerst\u00e4dtische Umz\u00fcge/Wanderungen \u00fcber Stadtgrenze Moers Nationalit\u00e4t 2017", "id": "6089023c-8f6d-48b7-afdb-06ec1c6a1965"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Institutionen des \u00f6ffentlichen Dienstes in Moers", "id": "01371db8-ebcd-44f5-a78d-7dcffec9a32a"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Jahresrechnung", "org": "Stadt Moers", "name": "Jahresrechnung der Moerser Musikschule 2018", "id": "f48a884d-9184-461f-b804-bb7a07dd9f96"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Stadt Moers", "name": "Moerser Stadtgebiet und statistische Stadtteile Moers", "id": "e129e210-760d-4901-928e-6ca2a45732ac"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "Stadt Moers", "name": "Points of Interest (POI) in Moers", "id": "e5b05f38-ae43-4fbc-883e-828a633f1129"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Soziale Einrichtungen in Moers", "id": "efee47c6-f311-4061-8c45-7c42a9976f26"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Spiel- und Bolzpl\u00e4tze in Moers ab Mai 2019", "id": "75bbf962-7525-4ea2-bc88-a451bbd0fcf7"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Sport und Freizeit in Moers", "id": "a396a949-b0cd-455d-99b7-1a49c08ab585"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Karneval", "org": "Stadt Moers", "name": "St. Martinsz\u00fcge in Moers", "id": "e33bed77-4c32-40ad-a0a8-14b202116965"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Defibrillatoren", "org": "Stadt Moers", "name": "Standorte der Defibrillatoren", "id": "816edee0-482d-4c2c-b548-529804802e1d"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "Werbetr\u00e4ger", "org": "Stadt Moers", "name": "Standortliste Plakatierung in Moers", "id": "246cc625-e832-42ee-962b-3c223ed21aed"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Stadt Moers", "name": "Tarifparkzonen Moers", "id": "eb61061b-41f7-4547-be35-33581acf30b3"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "Stadt Moers", "name": "Tourismus in Moers", "id": "0924e0a5-c8c1-4fa0-b69a-ebf3a1e07d03"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtpl\u00e4ne", "org": "Stadt Moers", "name": "\u00dcbersichtskarte der Innenstadt von Moers", "id": "fbf97aa4-ea70-42a5-829e-836c3dac3067"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtpl\u00e4ne", "org": "Stadt Moers", "name": "Virtueller 360\u00b0-Stadtrundgang durch die Moerser Innenstadt", "id": "a95537f8-1e66-4b04-a51e-6172989985cd"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2018 in Moers", "id": "94fe44a0-405e-4788-bdcf-69185e4eb5fc"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2019 in Moers", "id": "c76ef507-1bf8-4254-9729-7e24fceb7307"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Wegzugsorte der Moerser Bev\u00f6lkerung 2017", "id": "d52f658a-2719-4d48-9412-a13862dab6c6"}, {"top": "Wetter", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Wetterdaten der privaten Wetterstation in Moers-Utfort", "id": "ae027819-1438-4a0d-a90e-ecfcd7383c43"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Zugriffsstatistiken von moers.de ab Oktober 2018", "id": "1c33496f-48de-4742-96f0-7c18e12c323b"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr 2019", "id": "ee8c3f9e-5f6e-41f5-8776-5b6e4a81825f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Zuzugsorte der Moerser Bev\u00f6lkerung im Jahr 2017 nach Moers", "id": "0b420620-2dcf-4bb1-887b-eb38ea66d2e7"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Bedburg", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Bedburg", "id": "0baf8852-f18f-414a-b0cd-2379ec306e0d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Bedburg", "name": "D12 Landtagswahlen Bedburg", "id": "b6719389-c105-4f4b-b0f8-65c0e6e2bae6"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Bedburg", "name": "D15 Bundestagswahlen Bedburg", "id": "357483a8-a0b9-41ce-afc2-bf615e83de0e"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Bedburg", "name": "D16 Gewerbanmeldungen Bedburg", "id": "e36a56c7-d0e0-4e1b-9e6b-19b2a0634ee8"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Bedburg", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Bedburg", "id": "2a1a6b38-7b71-466c-8076-eb291b0b58b7"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Bedburg", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Bedburg", "id": "51f98337-92aa-4a98-a8ae-c27f9e87ed0a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bedburg", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Bedburg", "id": "bdca877b-1bdd-4572-a4ef-f38ee05f5ab6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Bedburg", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Bedburg", "id": "31a78521-a7c9-4581-a6c3-7ba2ad3f1454"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bedburg", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Bedburg", "id": "25632d70-9d56-4315-ab06-dbac2de394f0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bedburg", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Bedburg", "id": "f3fab9b6-1189-44cc-b9a4-cd512b3d0e29"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bedburg", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Bedburg", "id": "e5abfb47-e97e-4666-91d2-0c735aa612f1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Bedburg", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Bedburg", "id": "e2140a70-f6a6-4595-9d6a-96f077a98901"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Bedburg", "name": "D05 Einwohner gesamt Bedburg", "id": "5ac7d5b9-9993-430f-80d0-332d65b5bcbe"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bedburg", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Bedburg", "id": "a89fbf3c-012a-48f7-9ee6-3a85ba88f823"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bedburg", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Bedburg", "id": "a4d6b9df-c75c-4d99-8d7b-a4dccbc13b0c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bedburg", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Bedburg", "id": "0782dfdb-5b2c-4ea4-a82a-09971aeb5d10"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Bergheim", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Bergheim", "id": "f69ecae8-e10e-4c8f-9956-54669b1cbea8"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Bergheim", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Bergheim", "id": "29bd57fc-58a5-4237-9e41-9edec1772e70"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Bergheim", "name": "D15 Bundestagswahlen Bergheim", "id": "72b76034-dd3b-4c51-a00c-dc5b4d947cf9"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Bergheim", "name": "D12 Landtagswahlen Kreisstadt Bergheim", "id": "6b757b76-5769-43d9-a7bc-1cfce9bf46c8"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Bergheim", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Bergheim", "id": "e60bc67d-0d89-4f0e-9ac2-15752ce521e2"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Bergheim", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Bergheim", "id": "865622d8-1e1d-4d67-8a5e-a8f359d651b1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bergheim", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Stadt Bergheim", "id": "f356adc7-af04-4f4a-982c-48dd8fcf01b8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bergheim", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Stadt Bergheim", "id": "266a063e-26a1-4725-92c3-d1d9d19aa6df"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bergheim", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Stadt Bergheim", "id": "d0796e68-98f2-4f9b-885e-f4ff3fd4e3b1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bergheim", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Stadt Bergheim", "id": "f7a89518-bd78-4993-8daf-b6e3d202299c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Bergheim", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Stadt Bergheim", "id": "f8d94e22-4541-463f-a2ee-6d9196909106"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Bergheim", "name": "D05 Einwohner gesamt Stadt Bergheim", "id": "991e817a-68f5-4c93-9754-4d2a1f71ebae"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Bergheim", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteile Stadt Bergheim", "id": "c43838c7-a5e3-45d3-b0ed-b788808e0e5c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bergheim", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Stadt Bergheim", "id": "9943a3d5-38d2-4164-92a3-575498579a17"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bergheim", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Stadt Bergheim", "id": "51d187d1-8609-45d6-8576-2794c3c70014"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bergheim", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Stadt Bergheim", "id": "16262e98-a381-445a-8623-19ae1f03ac67"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Br\u00fchl", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Br\u00fchl", "id": "ef1dcdb3-813e-4f29-bfb0-814860b48319"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Br\u00fchl", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Br\u00fchl", "id": "39c37a6d-5279-4606-b141-e4beb722e62d"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "Br\u00fchl", "name": "D19 Anliegenmanagement Br\u00fchl", "id": "8c905579-7112-4aae-be47-5fee7334c26d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Br\u00fchl", "name": "D15 Bundestagswahlen Br\u00fchl", "id": "236c198f-8528-4653-8ef9-3e54da3ef87d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Br\u00fchl", "name": "D12 Landtagswahlen Stadt Br\u00fchl", "id": "74444837-8cff-44ba-8a31-1a51c4759068"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Br\u00fchl", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Br\u00fchl", "id": "272d85d9-d88c-40c6-916b-de2a8b380b04"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Br\u00fchl", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Stadt Br\u00fchl", "id": "b664f49d-47a9-4c61-8a10-1fa5e902cf65"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Br\u00fchl", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Stadt Br\u00fchl", "id": "783c4ff9-b48f-42c0-ada2-20af18374b44"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Br\u00fchl", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Stadt Br\u00fchl", "id": "f097daf1-0e28-446f-822f-8f2106a302f8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Br\u00fchl", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Stadt Br\u00fchl", "id": "59add014-b70f-47cf-8718-286a82d4ac2b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Br\u00fchl", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Stadt Br\u00fchl", "id": "936db8aa-4c32-4316-b598-216e1ca71f0f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Br\u00fchl", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Stadt Br\u00fchl", "id": "76921a9f-24b7-4b66-9e6f-0c9793625c6e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Br\u00fchl", "name": "D05 Einwohner gesamt Stadt Br\u00fchl", "id": "4c691aac-53e5-486f-ac5b-9176a0b877b0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Br\u00fchl", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Stadt Br\u00fchl", "id": "31c6140f-c015-4f47-a2e3-7f5f0ec1ca44"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Br\u00fchl", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Stadt Br\u00fchl", "id": "0645eed8-3c32-4f1b-8f48-8f5c7044e612"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Br\u00fchl", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Stadt Br\u00fchl", "id": "a7741c70-5489-4bbb-80b5-8065e51e7758"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Br\u00fchl", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Stadt Br\u00fchl", "id": "e865e5e2-fe15-402e-a6ee-cf226febbd8c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Elsdorf", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Elsdorf", "id": "f98c946d-8898-4ad5-9409-40863484c960"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Elsdorf", "name": "D15 Bundestagswahlen Elsdorf", "id": "0c640530-7b74-43f0-b1ec-20144e65b3fa"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Elsdorf", "name": "D12 Landtagswahlen Stadt Elsdorf", "id": "0a968927-0f3a-49f0-b28c-9a3fb0e1f098"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Elsdorf", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Elsdorf", "id": "8d85f263-956f-4aa9-a0e3-0bb33ec89e22"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Elsdorf", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Elsdorf", "id": "5fc65df2-1afa-41e0-8d15-54b83810c929"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Elsdorf", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Elsdorf", "id": "36240f78-7992-4ca6-a8ed-b6e288b83011"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Elsdorf", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Stadt Elsdorf", "id": "60efcabf-2591-4fcb-9b76-9c625ee90758"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Elsdorf", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Stadt Elsdorf", "id": "9cc06e85-049f-4bd2-b371-ff608354483a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Elsdorf", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Stadt Elsdorf", "id": "6b4504d4-7b61-4318-89f4-a4286aea3c09"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Elsdorf", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe auf Ortsteile und Gesamt Stadt Elsdorf", "id": "0e9ebef5-6fe0-4a0c-b26f-5c394f2c5429"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Elsdorf", "name": "D05 Einwohner Gesamt Stadt Elsdorf", "id": "b93a7102-0298-4f94-b729-7c658ba08839"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Elsdorf", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Stadt Elsdorf", "id": "36f208d6-f01f-4e71-928f-c565c065c5d1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Elsdorf", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Stadt Elsdorf", "id": "10d4b5b5-433f-4c70-a573-2ca39d349b7a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Elsdorf", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Stadt Elsdorf", "id": "b166049b-e180-4b5a-9fa5-4034a16122d4"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Elsdorf", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Elsdorf", "id": "8c103630-4b85-4f06-b375-f7ea1df897a1"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Heimbach", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Heimbach", "id": "8eccd604-3afa-43c6-969d-170bf83c2ee3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Heimbach", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Heimbach", "id": "687a040a-ed58-4f8f-837b-4060568104df"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Heimbach", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Stadt Heimbach", "id": "6c4b2bbb-6950-4ace-9490-69f920e2440f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Heimbach", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Stadt Heimbach", "id": "a907b35d-8da0-4b61-bb80-6e824e9c0150"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Heimbach", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Heimbach", "id": "b1a1a799-c775-4296-827a-08e36a520159"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Heimbach", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Heimbach", "id": "1fad211a-cfa4-4195-9584-f5ce9485a636"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Heimbach", "name": "D15 Bundestagswahlen Heimbach", "id": "d513b27b-4812-4861-b734-bc34b6c3874a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Heimbach", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Stadt Heimbach", "id": "038f1df1-2943-427e-814c-604d89ae0406"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Heimbach", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Stadt Heimbach", "id": "5c7f61bc-11ed-4c21-b026-b6c3a44e9cc0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Heimbach", "name": "D05 Einwohner gesamt Stadt Heimbach", "id": "ad5d6f56-9d9e-427a-b1d3-25e2951a846d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Heimbach", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Stadt Heimbach", "id": "aa2f1e8d-54a8-43a3-b2ce-490ab0d973b3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Heimbach", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Stadt Heimbach", "id": "f63b759d-03db-41d2-bd8e-40e1237ece8e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Heimbach", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Stadt Heimbach", "id": "0bf7f14b-3a7c-4d4f-9aeb-467e66bb2097"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Heimbach", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Stadt Heimbach", "id": "3f3296a9-57f8-4af2-95e6-0a6973346789"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis H\u00fcrtgenwald", "id": "4481536e-1c46-4716-b72b-ecf1af69d216"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen H\u00fcrtgenwald", "id": "989c2bd4-bb5a-4964-9ccc-9ff4f3f386bc"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen H\u00fcrtgenwald", "id": "d968e996-91d9-4e7d-9fa6-87230f9e2d69"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "c712139e-6723-4ddc-9d60-4de232299805"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "6f443f1c-b4a5-4c51-bbca-7db5a0bc02ff"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "bb7a467b-099f-4ab5-9519-1703ffbabc80"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "0e1eb70f-a48d-4e01-8b2a-42367ed04250"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "e1669f45-732e-4e40-ab13-d6da773d8261"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D05 Einwohner gesamt Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "b6da6b1d-724d-47c3-b8b1-f368a1132c6e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "daa82c55-032c-4e47-afbc-3b6370627c79"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "8913feff-2a36-42f9-9bc8-8b5bcc0b8236"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "dba1702e-8f95-4e24-927d-6b4e8707ff8c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Gemeinde H\u00fcrtgenwald", "id": "5ddadab6-d8f8-4591-8787-65629a0d0054"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D15 Bundestagswahlen H\u00fcrtgenwald", "id": "3f982420-fbb1-4e88-9aca-796c2a3760ba"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "H\u00fcrtgenwald", "name": "D12 Landtagswahlen H\u00fcrtgenwald", "id": "9428bad9-42d8-4658-93e8-f8426b69fd9f"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "J\u00fchlich", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis J\u00fclich", "id": "86bfe80e-df93-421e-b7c2-7b42105c78fa"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "J\u00fchlich", "name": "D27 Statistiken Standesamt J\u00fclich", "id": "c0137f85-e89c-4a64-8981-d84a33323d2f"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "J\u00fchlich", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr J\u00fclich", "id": "2c7be6d2-f786-46f7-befb-07a166c88792"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "J\u00fchlich", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen J\u00fclich", "id": "130d7040-ef66-492a-a245-0b086e5aea8b"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "J\u00fchlich", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen J\u00fclich", "id": "3876d092-f129-4405-9457-808f5a6e0ec9"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "J\u00fchlich", "name": "D15 Bundestagswahlen J\u00fclich", "id": "9bb2302e-c478-408a-aadd-a8a89c76e6f6"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "J\u00fchlich", "name": "D12 Landtagswahlen Stadt J\u00fclich", "id": "fb4b2ed5-d906-4447-b27e-22ba23f2c8cc"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "J\u00fchlich", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Stadt J\u00fclich", "id": "98577b6c-a017-40ec-bafa-d95ff497ea25"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "J\u00fchlich", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Stadt J\u00fclich", "id": "b1e069c5-f4a5-4679-86fe-bfe1a530add0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "J\u00fchlich", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Stadt J\u00fclich", "id": "888d4735-d2e0-463a-a8f5-563955fab815"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "J\u00fchlich", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Stadt J\u00fclich", "id": "5fd82afb-ded3-4f4e-9b2d-1f623cd1dd9f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "J\u00fchlich", "name": "D05 Einwohner gesamt Stadt J\u00fclich", "id": "b5b3910a-488b-4374-a359-3fc2e9599efa"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "J\u00fchlich", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Stadt J\u00fclich", "id": "27781bb6-17e9-41e6-b9f1-b0a076e01a1b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "J\u00fchlich", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteile Stadt J\u00fclich", "id": "f82d14ca-9915-4c21-92d7-d3bf5ebacd98"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "J\u00fchlich", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Stadt J\u00fclich", "id": "8461b761-5151-4df8-8463-e0975d765803"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "J\u00fchlich", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Stadt J\u00fclich", "id": "f4423a2a-3705-49dc-a07e-503d363f74ad"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "J\u00fchlich", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Stadt J\u00fclich", "id": "234cf550-d904-46cd-94e9-90facc6df1ef"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kall", "name": "D29 Einwohner nach Wohnsitzart, Ortsteil und Geschlecht Kall", "id": "4d5cbde4-210d-4a17-a4b0-529a1c7207bf"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Kall", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Kall", "id": "17a1875d-cd84-4e49-abe7-a7672b4fd7fe"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Kall", "name": "D15 Bundestagswahlen Kall", "id": "a35ac5b9-a302-4707-b0ce-d8bbcf4f1fbe"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Kall", "name": "D12 Landtagswahlen Gemeinde Kall", "id": "6d74302a-e76a-4f6d-9e87-697d289d80f7"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Kall", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Kall", "id": "2f88cbb9-8f6a-4f64-a3a9-5db9d3d0470e"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Kall", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Kall", "id": "71f1469d-0b43-42fb-ae4e-b393a3af892b"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Kall", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Gemeinde Kall", "id": "264a46d7-9730-44d9-b08c-b9c001533c9d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kall", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Gemeinde Kall", "id": "4b38c865-1cda-4cbb-8f85-46f9135a1f62"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kall", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Gemeinde Kall", "id": "de13aa1c-ada9-408e-8eb8-b17a1223f40f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kall", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Gemeinde Kall", "id": "9a46b323-56b9-4cd8-8581-77610369c7aa"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kall", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Gemeinde Kall", "id": "61fb2c99-d3d3-4cab-8dfd-f966bf724858"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Kall", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Gemeinde Kall", "id": "83cc8cb1-1236-453f-a808-5ed83d6d3d06"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kall", "name": "D05 Einwohner gesamt Gemeinde Kall", "id": "492b908d-95c8-4006-b807-57dde20cbf81"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kall", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Gemeinde Kall", "id": "950f7cad-de21-43e2-9a7d-923ce6cffcd8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kall", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Gemeinde Kall", "id": "a2c8cbc7-957b-4df8-9773-1aa1bb3e6d6a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kall", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Gemeinde Kall", "id": "db820d59-0ed4-4ea8-9886-ab975dc29734"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Kall", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Gemeinde Kall", "id": "d082617c-1cc1-4cdc-b510-d969a06fe151"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Kerpen", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Kerpen", "id": "c5ab3804-b512-407f-bcd2-5abd8b68c87c"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Archivbestand", "org": "Kerpen", "name": "D21 Stadtarchiv Kerpen", "id": "5f9d40c0-4eac-471f-908d-fab79103faef"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Kerpen", "name": "D15 Bundestagswahlen Kerpen", "id": "5f2ad048-53bb-428c-a2dc-a7806dc48081"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Kerpen", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Stadt Kerpen", "id": "24bf2948-d4e3-4a48-98c2-10233c4ba8c6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "Kerpen", "name": "D13 Archivdaten Geburten, Sterbef\u00e4lle, Eheschlie\u00dfungen Stadt Kerpen", "id": "34da5b13-67f2-420a-9637-642b122f4d4b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Kerpen", "name": "D12 Landtagswahlen Stadt Kerpen", "id": "1560fb0b-47d5-4041-812f-8d98e4c0571b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Kerpen", "id": "72afb6e8-2f64-48aa-a900-94a83da75910"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Kerpen", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Kerpen", "id": "3b24cab3-80f6-4e84-b04d-f4d66e88ca76"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Kerpen", "id": "f3411b1f-77bd-4fca-a31b-9206544f0346"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Kerpen", "id": "0414d400-2f37-42e6-b7e5-d91fb2fd41ba"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Kerpen", "id": "c8573052-0600-432c-8cb0-0e8b4a51a241"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Kerpen", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Kerpen", "id": "8fb07f3b-dcd2-4ac7-9614-6ddc9c6f4106"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kerpen", "name": "D05 Einwohner gesamt Kerpen", "id": "d1ae7d3d-8318-4c64-8be6-9649c77b09ad"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kerpen", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Kerpen", "id": "7f59dc23-2731-4f9f-b41d-58b4668997ca"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Kerpen", "id": "baa95347-c224-4a5c-b980-a59484df0736"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Kerpen", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Kerpen", "id": "9bb5207a-43d7-4186-86c4-354f4b48763c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Kerpen", "id": "76ac8610-911a-404c-ac90-e71ebcd81cd1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreuzau", "name": "D29 Einwohner nach Wohnsitzart, Ortsteil und Geschlecht Kreuzau", "id": "343f631c-b407-4fc6-b5f2-2ec24c0660a3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreuzau", "name": "D27 Statistiken Standesamt Kreuzau", "id": "07f887be-7929-4a7d-a980-95b2c54984a9"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Kreuzau", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Kreuzau", "id": "b65b8d99-0e83-48aa-a719-94f60a870baa"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Kreuzau", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Kreuzau", "id": "5e139238-4ece-4333-8d8d-5d1cf786c7ec"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreuzau", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Kreuzau", "id": "3b174f60-081a-46b3-b630-94fb5de38f30"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreuzau", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Kreuzau", "id": "982145d7-3bbc-41f0-882f-befff2c95506"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Kreuzau", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Kreuzau", "id": "b439b672-dcff-4372-aa76-ede49a90642e"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Kreuzau", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Kreuzau", "id": "1823766e-bd83-4a75-8374-cde26a133851"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Kreuzau", "name": "D15 Bundestagswahlen Kreuzau", "id": "43a99fd6-3f31-4fac-b1a3-3f10b56e5d0f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Kreuzau", "name": "D12 Landtagswahlen Kreuzau", "id": "30646c98-dd4a-4415-9a9c-2547c9a5b471"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreuzau", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Gemeinde Kreuzau", "id": "bb4ffd6d-1385-4e8e-9ac3-131dae442063"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreuzau", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Gemeinde Kreuzau", "id": "90b8a2e2-9775-4ae0-8bd6-f1217f5a22df"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Kreuzau", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Gemeinde Kreuzau", "id": "249d3579-270e-4014-904d-6b8b4b0abe35"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kreuzau", "name": "D05 Einwohner gesamt Gemeinde Kreuzau", "id": "a2a51321-9491-4e00-bc52-0d2ca009e125"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kreuzau", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Gemeinde Kreuzau", "id": "ffdbc4dc-e14c-4a5a-887a-3098f1a77183"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreuzau", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Gemeinde Kreuzau", "id": "db3681bb-ef93-4e3a-927f-713b995846e7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kreuzau", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Gemeinde Kreuzau", "id": "94564ff3-6f01-45ad-9c15-fdfa2fac1756"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Kreuzau", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Gemeinde Kreuzau", "id": "86bbfea7-2db5-405d-b1ef-cda58cb9c708"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Langerwehe", "name": "D27 Statistiken Standesamt Langerwehe", "id": "3d83028e-a09a-4760-8825-31b59c172066"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Langerwehe", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Langerwehe", "id": "5d9f1248-fe4d-4f8f-b014-ba91d54eff0d"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Langerwehe", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Langerwehe", "id": "2e15d9c3-2af0-4953-9985-95b96a9d9ee4"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Langerwehe", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Gemeinde Langerwehe", "id": "884b7494-45c1-4d12-b97e-e5ee27cff705"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Langerwehe", "name": "D15 Bundestagswahlen Langerwehe", "id": "c62bb8b3-127d-4522-9f59-b91c2faf9979"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Langerwehe", "name": "D12 Landtagswahlen Langerwehe", "id": "da5cfda4-1d56-4e18-9194-059657f86920"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Langerwehe", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Gemeinde Langerwehe", "id": "611d3901-123a-48b5-b9d9-1e5e642e2714"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Langerwehe", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Gemeinde Langerwehe", "id": "3023053e-cafc-4565-9b28-529f5b2fa2e8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Langerwehe", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Gemeinde Langerwehe", "id": "f45117bc-68b1-42a4-94f2-8b64fec35168"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Langerwehe", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Gemeinde Langerwehe", "id": "347b5016-ff20-415c-9275-cc371aed8fd7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Langerwehe", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Gemeinde Langerwehe", "id": "794e8819-3c6e-4eac-b6e2-7e2c2fbb85c0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Langerwehe", "name": "D05 Einwohner gesamt Gemeinde Langerwehe", "id": "ec65a947-fb68-41da-bcbf-32031592e7e4"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Langerwehe", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Gemeinde Langerwehe", "id": "961d6644-549e-48b4-bde3-440f668ac375"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Langerwehe", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Gemeinde Langerwehe", "id": "cbad735c-9406-4593-ae07-c9594916fb04"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Langerwehe", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres  Gemeinde Langerwehe", "id": "1697c3cf-9a8a-4fcf-8d5e-1f5660e02476"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Langerwehe", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Gemeinde Langerwehe", "id": "be59b6c7-0da1-4b6b-9bbd-8eec3304354f"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Linnich", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Linnich", "id": "6027a1c2-9032-48dc-8e2d-d80c79638b2c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Linnich", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Linnich", "id": "2c045fe1-f034-4b67-83dc-b98526f6b3fd"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Linnich", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Linnich", "id": "57c9df4f-83c2-4fb5-aef1-239515c8b826"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Linnich", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Linnich", "id": "cdeb8c72-0c43-4c70-8fe7-ea93d939aaf8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Linnich", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Linnich", "id": "4cbe2f27-4880-46e6-9508-3574d5030bd6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Linnich", "name": "D05 Einwohner gesamt Linnich", "id": "a9bb3338-6296-4f9e-b48e-33e1a3869d91"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Linnich", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Linnich", "id": "da5a1227-92c9-48f0-8866-b5e946a7d202"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Linnich", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Linnich", "id": "a7f503b6-bfca-4672-ab93-25aa3100eabf"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Linnich", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Linnich", "id": "39a1cfef-38c3-48ad-be8f-3c1edb140761"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Linnich", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Linnich", "id": "71ea4117-0e9f-4a4c-9703-ade2119e0bb0"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Linnich", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Linnich", "id": "860077c8-fe01-4a34-8f27-a04ed982e9e8"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Linnich", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Linnich", "id": "5eec9e85-10ab-4b90-aad9-88804f409e16"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Linnich", "name": "D15 Bundestagswahlen Linnich", "id": "e67e61d4-712b-426e-b811-7fd2df66c310"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Linnich", "name": "D12 Landtagswahlen Linnich", "id": "a90eda17-5ea9-47ab-b9de-5bb6090bb2aa"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Merzenich", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Merzenich", "id": "624ec485-b721-4bc0-9292-d0c09a142d26"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Merzenich", "name": "D20 Haushalt Merzenich", "id": "a9688963-3518-49a8-8db6-61857719f833"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Merzenich", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Merzenich", "id": "1af8bf43-63cc-4a3c-b2a4-91f899dec488"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Merzenich", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Merzenich", "id": "a549b197-180c-42ca-a101-d663731a1c4f"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Merzenich", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Merzenich", "id": "b4b9d546-7f0d-4103-9522-4aa73294c458"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Merzenich", "name": "D15 Bundestagswahlen Merzenich", "id": "62437b17-c871-433c-a606-98f06d431170"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Merzenich", "name": "D12 Landtagswahlen Gemeinde Merzenich", "id": "814e18cb-b598-4219-b9aa-b80dcd3433a2"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Merzenich", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Gemeinde Merzenich", "id": "0d6c59ed-c73e-440f-bcd5-3ed2eefe7d0a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Merzenich", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Gemeinde Merzenich", "id": "d4bf8c59-fbb9-482d-86f4-76769f53245f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Merzenich", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Gemeinde Merzenich", "id": "7db65209-4df4-4e06-a0fe-a8ec7b4e37a0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Merzenich", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Gemeinde Merzenich", "id": "4ccb0fcf-d817-418d-b38e-bbca0d60be40"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Merzenich", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Gemeinde Merzenich", "id": "90fdbc98-ccac-4ae6-acf7-14a69c7f6846"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Merzenich", "name": "D05 Einwohner gesamt Gemeinde Merzenich", "id": "e137315f-c79e-4c82-8cec-2a06b9253946"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Merzenich", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Gemeinde Merzenich", "id": "884b597e-2947-4451-948c-b30d053a85cc"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Merzenich", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Gemeinde Merzenich", "id": "ac9cd608-255b-40c3-96ce-bf9c9fa6b5f5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Merzenich", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Gemeinde Merzenich", "id": "690a5ede-063e-49e7-bd11-572c60c5e612"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Merzenich", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Gemeinde Merzenich", "id": "3dc01932-4fc3-4a09-a949-023b7550eded"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Niederzier", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Niederzier", "id": "99dbdcde-e52b-4981-89e6-2eb3d45d31f9"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Niederzier", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Niederzier", "id": "1c77c8d9-608a-425b-8db6-19f9aab454c1"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Niederzier", "name": "D12 Landtagswahlen Niederzier", "id": "542f9d9b-1d13-4682-86d9-82ed3e44e400"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Niederzier", "name": "D15 Bundestagswahl Niederzier", "id": "a655523d-8876-42aa-b169-14034629ccfb"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Niederzier", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Niederzier", "id": "d481751b-599b-4c32-9f1b-3f495c7a240e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Niederzier", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Niedezier", "id": "f5b5a9ce-7d7f-489a-9c3e-6937c9197db1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Niederzier", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Niederzier", "id": "6ad89a0d-1b44-456c-9e02-67df97bfea6f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Niederzier", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Niederzier", "id": "2e415226-215d-42c0-ba2f-e297c3c8cc63"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Niederzier", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Niederzier", "id": "2129c932-bbe8-43ff-9ac0-60eb3f53aa96"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Niederzier", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Niederzier", "id": "8ad2a8dd-ac88-4397-a45e-d81d327d2518"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Niederzier", "name": "D05 Einwohner gesamt Niederzier", "id": "f42f041d-b264-481c-a692-756ae8c065db"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Niederzier", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Niederzier", "id": "8b065789-272e-44c2-acc5-815e2a394518"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Niederzier", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Niederzier", "id": "cbd9f09c-5fea-4349-bedf-aa217046cf30"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Niederzier", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Niederzier", "id": "67b382f1-84ed-4184-a873-7dbaddcd2a97"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Niederzier", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Niederzier", "id": "1420df35-64b1-4e4c-9156-8469b75551a7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D27 Statistiken Standesamt N\u00f6rvenich", "id": "4f0837ae-fcdd-4e43-ad9c-876421a8af7c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis N\u00f6rvenich", "id": "76af5755-eeb5-4fe0-9639-b6d718e18454"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D12 Landtagswahlen N\u00f6rvenich", "id": "c5da206e-bfdf-4ed1-82b1-73cb6f1eef34"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D15 Bundestagswahlen N\u00f6rvenich", "id": "e5604acc-c6ed-42c8-a917-b7d731d4fdb3"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D16 Gewerbanmeldungen N\u00f6rvenich", "id": "7eeb4824-0afe-4c24-98ec-ac30b6601406"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen N\u00f6rvenich", "id": "d223930f-8925-40f0-b152-5661eeb00436"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr N\u00f6rvenich", "id": "72d55c1e-6772-4723-bc0f-e1bf3bad84a1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres N\u00f6rvenich", "id": "b1abe5fc-511a-405a-b15e-9f2b176d1efb"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter N\u00f6rvenich", "id": "68cbc489-9aad-4cf3-938b-4431c7108b8d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe N\u00f6rvenich", "id": "3d874856-d1b5-46bc-ab78-4d5e18ba2e7c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder N\u00f6rvenich", "id": "5ab7b9e9-de24-449e-8c3c-976713e9f3cb"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D05 Einwohner gesamt N\u00f6rvenich", "id": "e5e87aff-2589-4053-9d0f-d06fbc4062d9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen N\u00f6rvenich", "id": "7f50d082-f0b3-4797-8ac9-124421f4aa14"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres N\u00f6rvenich", "id": "66d32064-9398-47b1-babc-cb369752fbf0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres N\u00f6rvenich", "id": "49e89f72-a752-4ccc-a7ca-7abdc36e5ef9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "N\u00f6rvenich", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres N\u00f6rvenich", "id": "efa24944-2b56-401a-b442-47416abe314e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Siegburg", "name": "D27 Statistiken Standesamt Siegburg", "id": "95e88ffe-8217-4be7-b826-ee296173a46d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Siegburg", "name": "D25 Integrationsratswahlen Siegburg", "id": "306c1e32-f9d7-44a9-ba1f-4adf11b135bc"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Beiratswahlen", "org": "Siegburg", "name": "D24 Ratswahlen Siegburg", "id": "adc83046-b596-47d7-a056-3e555f3b2a97"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Siegburg", "name": "D23 B\u00fcrgermeisterwahlen Siegburg", "id": "9265cfdb-656d-4b23-b5fd-1713e9b04bc7"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Siegburg", "name": "D22 Europawahlen Siegburg", "id": "238a7d08-95f8-498a-bb1d-3d34da24a207"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Siegburg", "name": "D15 Bundestagswahlen Siegburg", "id": "629a43fa-f707-4709-994d-59d3c1ed1ca4"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Siegburg", "name": "D12 Landtagswahlen Siegburg", "id": "b8bb3f0a-b133-4e12-b9fc-33cfed1fd887"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Titz", "name": "D27 Statistiken Standesamt Titz", "id": "3acc8452-7de4-4cc2-91cc-e960b722361b"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Titz", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Titz", "id": "87c44c82-e570-4e6b-8799-d9ff99341d4b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Titz", "name": "D15 Bundestagswahlen Titz", "id": "cb6870bf-ad2c-43be-af96-b9978102ca8f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Titz", "name": "D12 Landtagswahlen Titz", "id": "35697953-2fe3-4f19-a447-6a14ab0fe29a"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Titz", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Titz", "id": "6f687492-4b7e-4fbf-a9a0-dbb293987758"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Titz", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Gemeinde Titz", "id": "b04a7a6a-2c02-4097-86cc-cd2298bebfba"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Titz", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Gemeinde Titz", "id": "3735c0b7-172b-4ca0-86f5-617e385abee8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Titz", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Gemeinde Titz", "id": "5f0f871e-2a50-4416-81d0-edc0adf7cf8f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Titz", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Gemeinde Titz", "id": "6630c2c8-d95a-476f-935f-b23e20339b25"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Titz", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Gemeinde Titz", "id": "fe198d05-0733-4c31-a968-361e16b4d47c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Titz", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Gemeinde Titz", "id": "72ba0b82-3672-4a41-8042-859fc11a2cd0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Titz", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Gemeinde Titz", "id": "a2141c3c-808f-41bd-901b-b9ca07bed5d6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Titz", "name": "D05 Einwohner gesamt Gemeinde Titz", "id": "3cd23528-a40e-4272-b4ba-e5eb6df4a8d2"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Titz", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Titz", "id": "47d42d60-283d-4e44-9151-408da1f6a07d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Titz", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Gemeinde Titz", "id": "48439ef4-c39b-483e-b5e1-83cdebeb7e02"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Titz", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Titz", "id": "df0b205a-81fc-440c-bb45-901030b6954d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Titz", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Titz", "id": "c433996a-06bb-48a8-a7b5-5cdaf4484db4"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D29 Einwohner nach Wohnsitzart, Ortsteil und Geschlecht Vettwei\u00df", "id": "0a8be96f-f777-4c74-971d-6418fb11a800"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Vettwei\u00df", "id": "9160258f-246f-4751-beed-8843363adf70"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Vettwei\u00df", "id": "3aeb42f9-4414-45e0-85a4-419b639b1b39"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "06d7b617-fc1f-41e7-9bb8-3d6abda7c88e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "c2363068-40a0-4cc7-8df0-502727dbf80b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge nach Ort und Alter der Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "ac10863a-758d-44de-b214-22b5023b5295"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "6eb1098d-cf27-4dfa-b149-a8f8ede5965c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "4a635f42-793a-4972-979b-e600a15e7f8f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "3b77a6c8-6a99-4664-b432-e6bc86c3c699"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D05 Einwohner gesamt Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "38fdfaf4-6ba4-4275-b717-7b7f5eb7ee90"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Vettwei\u00df", "id": "ee3f93a0-79a4-416d-b217-e9443bcc02df"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "10ddfb8a-21e3-4956-99bc-ce70add7aaf0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "f2be8d36-21a1-4856-b301-cc95800a77a4"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "53cfb54d-bf77-495c-8081-70377e0223c3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Gemeinde Vettwei\u00df", "id": "bd36bd4c-7032-4039-b10a-39bae16c264a"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D15 Bundestagswahlen Vettwei\u00df", "id": "a3849ca4-3382-4ed9-8b6d-36633b78b33b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Vettwei\u00df", "name": "D12 Landtagswahlen Vettwei\u00df", "id": "e5c09e02-2b7d-41e5-865d-4f4321ef082a"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Wesseling", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Wesseling", "id": "fa6725fa-94ea-46d0-bdb9-db2e39f11e97"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Wesseling", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Wesseling", "id": "cdc8e3b8-fd83-4c99-bc3a-f3db4afc5e18"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Wesseling", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Stadt Wesseling", "id": "8f2cd18c-27f4-4d34-836e-f16714b28254"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Wesseling", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Stadt Wesseling", "id": "04792daa-bb9d-4d67-9864-09a93a036926"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Wesseling", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Stadt Wesseling", "id": "4edf8889-cddc-48e9-af71-93d7a96c95d4"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Wesseling", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Stadt Wesseling", "id": "8c53eff0-2404-4745-b0e3-06a60fb06427"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Wesseling", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Stadt Wesseling", "id": "c1a4595d-3040-4df4-83d4-69d941bc3464"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Wesseling", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Stadt Wesseling", "id": "335e475f-bda8-4b7a-b068-deb8eb8b772c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Wesseling", "name": "D05 Einwohner gesamt Stadt Wesseling", "id": "46c697f2-a383-4938-b537-ee751261a039"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Wesseling", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Stadt Wesseling", "id": "0856c8ba-9bd5-4911-8b9b-5b7860b53322"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Wesseling", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Stadt Wesseling", "id": "95c105e4-860c-40c0-bf2a-b7f198009af9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Wesseling", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Stadt Wesseling", "id": "5e2df6df-fd83-43db-a431-7c0f6abfefab"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Wesseling", "name": "D01 Vornamen eines Geburtjahres Stadt Wesseling", "id": "d66cb56e-f533-4bb7-a941-a42098277bf2"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Wesseling", "name": "D15 Bundestagswahlen Wesseling", "id": "346a5c73-c126-44df-9bae-8046b6ff0f3d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Wesseling", "name": "D12 Landtagswahlen Wesseling", "id": "26ef90da-d8ac-42cd-bab8-77e6241bc674"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Bad M\u00fcnstereifel", "id": "7fd101e3-f8b4-4c5a-8542-fafbefd5a087"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D15 Bundestagswahlen Bad M\u00fcnstereifel", "id": "1bb21d22-115b-4a8e-9b93-0e9afb0063d3"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D12 Landtagswahlen Bad M\u00fcnstereifel", "id": "4a126400-7962-40a0-97b3-7284bd75b2e5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Bad M\u00fcnstereifel", "id": "17c5a61b-57a7-427d-acc0-2d7b527e91b8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Bad M\u00fcnstereifel", "id": "0584455b-4a0d-4d20-bf6a-03aaed21b206"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Bad M\u00fcnstereifel", "id": "0f6590e5-e69c-4811-9561-5f618e38c185"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Bad M\u00fcnstereifel", "id": "b3697bd3-3192-4eb0-84cd-89804aab304f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Bad M\u00fcnstereifel", "id": "7159c142-0743-43b4-8d23-be5b70af6cd3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D05 Einwohner gesamt Bad M\u00fcnstereifel", "id": "38368a72-893e-4c37-9ab7-43859a64ec7b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Bad M\u00fcnstereifel", "id": "523c878d-b934-4da3-9ceb-1c1c36c81e52"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Bad M\u00fcnstereifel", "id": "f067e268-12a1-4d4f-8e32-a99dadb6916c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Bad M\u00fcnstereifel", "id": "5e108733-2bf4-468e-825c-4fd98a40644d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bad M\u00fcnstereifel", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Bad M\u00fcnstereifel", "id": "ec0671ed-449d-483a-a034-a6a0fdf48706"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung - Haupt- und Nebenwohnsitz 2007", "id": "0ddbdecf-53ed-43ef-83a6-a3c6b5a6fee5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung - Haupt- und Nebenwohnsitz 2008", "id": "3c75f6d6-af9a-4704-ac0d-d7648b70701f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung - Haupt- und Nebenwohnsitz 2009", "id": "6a04d4c0-39ce-482d-b679-1389adaab6cb"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung - Haupt- und Nebenwohnsitz 2010", "id": "45eae098-2a90-4dcd-91b8-133129d8f86b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung am Ort der Hauptwohnung nach Geschlecht", "id": "7eb65f93-d32d-4761-ab03-829cc95bbc69"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den Statistischen Bezirken 2007", "id": "5b599dda-e4b4-464f-9e3f-e562cacb1329"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2008", "id": "59f704b7-2208-4ec7-bdfb-7f9d54e91dbe"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2009", "id": "d4a5f326-9b16-4caf-b544-95b591560553"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2010", "id": "275ce333-d324-41b9-8ad0-30e5bdd458a5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2011", "id": "5c505db9-d715-4d9d-9196-9f9311a6fc22"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2012", "id": "abd056fc-4869-4994-b270-800b1766fa96"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2013", "id": "be92a88f-55c2-45bd-9471-2ff448e87c9a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2014", "id": "138bf2eb-23f0-4126-a7de-51df891a2b18"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2015", "id": "d3169243-fe91-4589-8735-f37e388d72e6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2016", "id": "defec6cb-03e8-410c-a7f1-b694c851772f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen in den statistischen Bezirken 2017", "id": "25ed0ad0-7075-4af5-ab70-b5f34557d38f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Entwicklung der Bev\u00f6lkerung am Ort der Hauptwohnung", "id": "340ab5ed-e342-4818-b2be-2a880dd1fb11"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Entwicklung der Geburten in den statistischen Bezirken (1996-2015)", "id": "ed7351e2-fda0-48b2-8533-3ac8ad2abed6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Entwicklung der Migranten und Migrantinnen am Ort der Hauptwohnung", "id": "c2786d13-302b-48dc-adb7-e4fc062b3e29"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Entwicklung der Sterbef\u00e4lle in den statistischen Bezirken (1996-2015)", "id": "297618a6-14e8-4af7-a2cf-9d251d040753"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Entwicklung der Umz\u00fcge innerhalb Bottrops", "id": "e3039f70-0f22-4160-a56f-866b4c602f1b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Entwicklung der Wegz\u00fcge innerhalb Bottrops", "id": "a36b32c0-30b6-40c7-b299-df9a2e411257"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Entwicklung der Zuz\u00fcge innerhalb Bottrops", "id": "97787963-4835-4a99-857c-7103b2eb31f7"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Gesamt\u00fcberblick aller Schulen in Bottrop", "id": "33640643-21f7-46e6-81c3-b368b2af897b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Migranten/innen am Ort der Hauptwohnung 2007", "id": "8c24f555-4794-4763-beef-79cca6c11a35"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Migranten/innen am Ort der Hauptwohnung 2008", "id": "e290114d-b886-4193-b973-f4d7e705f0b7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Migranten/innen am Ort der Hauptwohnung 2009", "id": "2d803d07-2de3-4b3d-b8d3-aaf36c2c392b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten der in Bottrop gemeldeten Personen (2011)", "id": "08c13084-b2c1-4347-a000-926c56037f26"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten der in Bottrop gemeldeten Personen (2012)", "id": "29d48d48-f9a2-4e62-9e27-2e60008b1a5d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten der in Bottrop gemeldeten Personen (2013)", "id": "0224448d-dd49-4af8-9c5e-b9f6fcfe8e90"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten der in Bottrop gemeldeten Personen (2014)", "id": "7ac53776-64bc-4ae4-bc56-13696f24baf4"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten der in Bottrop gemeldeten Personen (2015)", "id": "c8292bcb-bccb-4039-835e-556882bb886c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten der in Bottrop gemeldeten Personen (2016)", "id": "beabbc8f-5204-4812-8ff8-b16e1ec34f13"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Wahlergebnis der Bundestagswahl 2013 f\u00fcr Bottrop", "id": "8c5d113e-5967-440c-b2df-03f4e327e02c"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Wahlergebnis der Bundestagswahl 2017 f\u00fcr Bottrop", "id": "11825bdd-61cb-44c8-b884-d1348883a406"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Wahlergebnis der Europawahl 2014 f\u00fcr Bottrop", "id": "45045c36-3e5c-4979-8d48-1c79a1cf16b4"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Wahlergebnis der Landtagswahl 2012 f\u00fcr Bottrop", "id": "9c6f8116-cf70-4a56-bf73-50869837ef7f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Stadt Bottrop", "name": "Wahlergebnis der Landtagswahl 2017 f\u00fcr Bottrop", "id": "7c908dc9-0946-46b8-9d73-e7d91ed46913"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Apotheken", "org": "Stadt Kleve", "name": "Apothekenverzeichnis Kleve", "id": "86a82137-c310-46fc-bffe-7425c628d2db"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Stadt Kleve", "name": "Arbeitslosenquote", "id": "35bba029-88a8-4d0c-8bcb-55f3dcfd7c2a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Stadt Kleve", "name": "Arbeitsplatzdichte Juni 2010 bis Juni 2017", "id": "448b71f5-f82b-4b3d-9393-e9eab814da15"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Kleve", "name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik seit Dezember 2014", "id": "52d13466-8728-48f1-8449-874c74ee232f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Kleve", "name": "Bev\u00f6lkerungsstruktur Dezember 2015, 2016", "id": "071f9fca-4cc2-4c68-b767-3f537b52045a"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "Stadt Kleve", "name": "Dienstleistungen der Stadt Kleve", "id": "0ab7d9dc-ee9e-4d4b-82db-2eda3fdb95c0"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Ergebnis Landtagswahl 2017 f\u00fcr das Stadtgebiet Kleve", "id": "c53fedaf-dc28-4d04-9a2b-bb924ad8e559"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Stadt Kleve", "name": "Gebietsgr\u00f6\u00dfe nach Ortsteilen", "id": "fe11b318-8df5-4e72-aff9-808ad6d2cb49"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Stadt Kleve", "name": "Geographische Lage der Stadt Kleve", "id": "8f506442-1208-4bb2-ae47-f62bd01fd054"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Gewerbean- und abmeldungen seit 2006", "id": "6989960d-c3da-40d8-986e-0d922d36b03b"}, {"top": "Hochschulen", "sub": "Studierendenzahlen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Hochschule-Rhein-Waal Studierende", "id": "b6a0a598-e227-422d-a969-13b93560c273"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen/Gr\u00fcnfl\u00e4chenkataster", "org": "Stadt Kleve", "name": "H\u00f6henlage der Stadt Kleve", "id": "f6b6b9d5-f533-473e-b32f-5a5f31ef8168"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Insolvenzen in Kleve seit 2010", "id": "fa4d951b-953c-45f8-82b2-d961e5b0fb4f"}, {"top": "Jugend", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Jugendeinrichtungen der Stadt Kleve", "id": "126d857e-64cd-4f6d-9a23-f1326e156550"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Kleve", "name": "Kaufkraft in Kleve ab 2010", "id": "a45a8ab2-f095-47fc-9a77-2fabb1b7c9e1"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Stadt Kleve", "name": "Kindertagesst\u00e4tten in Kleve", "id": "3d9c1a26-1e96-4ad7-80a4-0cb2d1851c44"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Stadt Kleve", "name": "L\u00e4nge der Stadtgrenze der Stadt", "id": "5c366487-698f-4eae-864d-a6bca3d1d7cc"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Stadt Kleve", "name": "Parkleitsystem Stadt Kleve", "id": "f033cad8-9fd9-4cec-8590-27eac6039ec1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Kleve", "name": "Pendlerbewegung Kleve Stand Juni 2017", "id": "a3dbd4de-9498-464b-b3f9-789fb0debafe"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Kleve", "name": "Pendlerstatistik 2010 bis 2017", "id": "50ca19e7-40da-4cfb-8dd8-b6d25a69a48c"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Stadt Kleve", "name": "Pressemitteilungen der Stadt Kleve", "id": "2a5838aa-b059-4f65-8397-eee1064aee9a"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "Stadt Kleve", "name": "Sehensw\u00fcrdigkeiten in Kleve", "id": "9d24cccf-7d42-4b31-b3bc-28bcff226c34"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "Stadt Kleve", "name": "Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte Juni 2010 bis Juni 2018", "id": "0077909a-201c-4352-b042-e664a6367138"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Spiel- und Bolzpl\u00e4tze der Stadt Kleve", "id": "9433fd19-8896-4e8e-88a7-e01593889ad1"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Nettoeinnahmen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Steuern der Stadt Kleve ab 2006", "id": "55736ddb-6ed7-485c-bc93-8d95d628b4d7"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "Stadt Kleve", "name": "Stimmbezirke der Stadt Kleve", "id": "24784b92-34ea-4041-ac6c-3c4364896aba"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Stra\u00dfenverzeichnis der Stadt Kleve", "id": "dae847cd-f77a-447a-a2b1-98d595be99bc"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Veranstaltungskalender der Stadt Kleve", "id": "ae923264-12c3-49c5-a4c8-bdc454b49ad1"}, {"top": "Vereine, Verb\u00e4nde", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Vereine in der Stadt Kleve", "id": "9fc8a01e-939a-48a9-b3f5-1162a8e9a0b8"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Industrie- und Gewerbefl\u00e4chen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Vermarktung/Vermittlung Gewerbegrundst\u00fccke/- Objekte seit 2011", "id": "2c86495d-d448-4b5a-8470-8845a71e038e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Kleve", "name": "Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene in Kleve 2009 bis 2018", "id": "c4d78ade-175a-4082-90fc-0b69908b37e4"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "Stadt Kleve", "name": "Wahlbezirke der Stadt Kleve", "id": "a823a0a5-9a80-437d-bf02-33fdc6ea455f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von Kleve.de 2016", "id": "0efdda95-e076-4ccc-88d7-8ce0947a6d97"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von Kleve.de 2017", "id": "ee74ebf2-8fd6-49a8-84c2-745732128822"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von kleve.de 2018", "id": "8eb4fa0a-e4ab-4f1d-a7a0-e30887f9d59f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Kleve", "name": "Zugriffsstatistiken von Kleve.de Dezember 2015", "id": "ab2edd47-e9ed-4b58-971b-627a9e2e0c75"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallkalender", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Abfallkalender 2014", "id": "f7b2e639-e60d-4c59-a496-74f7c79129c7"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallkalender", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Abfallkalender 2015", "id": "26189ebc-f19e-4eeb-b4d7-d6ec78001e2d"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallkalender", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Abfallkalender 2016 Stadt Moers", "id": "25917f91-fdc4-4db1-b3ba-0b00002ed58c"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallkalender", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Abfallkalender Stadt Moers", "id": "fe92e461-9db4-4d12-ba58-8d4439084e90"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Nach Abfallarten differenzierte entsorgte Abfallmenge Stadt Koeln", "id": "d5fdf3d7-6678-4f80-a05d-20d18906119d"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Nach Abfallarten differenzierte erzeugte Abfallmenge Stadt Koeln", "id": "1bd83218-86b7-4db6-a5e9-4fcd2d60a4d2"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Summe erzeugter und entsorgter Abfaelle Stadt Koeln", "id": "01024664-4e3d-47f0-b404-fef2612dda1a"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abfallmengen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Nach Abfallarten differenzierte entsorgte Abfallmenge der Stadt D\u00fcsseldorf", "id": "ea062403-fd93-4304-8dc9-eca9eeb0c80c"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abgabestellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Betriebsh\u00f6fe in K\u00f6ln", "id": "6e47444e-8286-4d5e-a72e-d3dac352ad6f"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abgabestellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: B\u00fcrger\u00e4mter zur Abgabe von Elektrokleinger\u00e4ten", "id": "5a06e5a7-be36-4206-be2b-9c05585e4dd7"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abgabestellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Elektrokleinger\u00e4te Standorte von Sammelstellen", "id": "24d211ff-fa05-46db-935b-1440d000b41d"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abgabestellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Sammelstellen f\u00fcr Weihnachtsb\u00e4ume in K\u00f6ln", "id": "e12e1fd5-8d7d-42cd-8b38-e0e19b7624e4"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abgabestellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Schadstoff-Mobil in K\u00f6ln", "id": "1dd8e210-85f2-4eb6-8a3f-b52b52f1f39a"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abgabestellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wertstoff-Center in K\u00f6ln", "id": "e347aedd-ba4a-4987-8fdb-b6ff22871a84"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Abgabestellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Wert- und Schadstoffsammelstellen", "id": "392db819-f7b7-4867-9f77-ff15a5e3fd20"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Berichte der bonnorange A\u00f6R", "id": "2f8c1bc3-5a5f-4d20-8f44-262008adcd4f"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Betriebe", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: AWB Hauptverwaltung", "id": "802b955b-554a-4099-a933-999874fc9191"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Altkleider-Container in K\u00f6ln", "id": "4b6c92ff-648c-41aa-a9e1-19b8c9c637af"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kleiderkammern in K\u00f6ln", "id": "963d5796-093f-4667-bc30-e98135fc9220"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Altglascontainer Standorte", "id": "2e7b1c15-8178-4493-a353-95193bfb2cff"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Alttextilcontainer Standorte", "id": "7ca997a9-4b20-404f-9974-da8735ef6633"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Altpapiercontainer Standorte", "id": "5ae6b48d-1070-4ae5-a725-9d48ebe35aef"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Containerstandorte in Moers", "id": "faea8cd6-5cd7-400c-be08-7822ef094946"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Container", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Gr\u00fcncontainer", "id": "e8d323d3-8b3e-4414-ab6f-060f348dea37"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Entw\u00e4sserung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kennzahlen zur Stadtentw\u00e4sserung 2015", "id": "d02e9706-af6b-4f53-8681-e11b3e74c562"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Entw\u00e4sserung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kennzahlen zur Stadtenw\u00e4sserung 2014", "id": "480e731d-d3f4-473c-82f2-47ef0c473b58"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Entw\u00e4sserung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kennzahlen zur Stadtentw\u00e4sserung 2013", "id": "049aebf6-95a1-425d-a868-59f4c27a2f40"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "Gremien", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Sitzungen des Verwaltungsrates bonnorange A\u00f6R", "id": "897d3965-cf34-4656-bffb-a1f859c39463"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "M\u00fcllabfuhr", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Abfallplaner M\u00fcllabfuhrtermine 2016", "id": "80f6a236-6479-4ddc-b3e9-4029d5350b3d"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "M\u00fcllabfuhr", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Abfallplaner M\u00fcllabfuhrtermine 2017", "id": "8ee1e1e9-ee6d-4148-98be-4835272f4132"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "M\u00fcllabfuhr", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Abfallplaner M\u00fcllabfuhrtermine 2018", "id": "684f4f79-e661-4cba-8e37-e0850e5e33ed"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "M\u00fcllabfuhr", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Abfallplaner M\u00fcllabfuhrtermine 2015", "id": "d73a72b2-7590-474b-8e08-c72d120bd764"}, {"top": "Abfallwirtschaft", "sub": "M\u00fcllgeb\u00fchren", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "M\u00fcllgeb\u00fchren der Stadt D\u00fcsseldorf", "id": "4b7cae66-84df-492a-a818-a1e105f9b4ee"}, {"top": "Bau", "sub": "Baufertigstellungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bauen Und Wohnen Baufertigstellungen", "id": "6f94253b-a2a9-4f96-8310-7bd90b556f74"}, {"top": "Bau", "sub": "Baufertigstellungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Baufertigstellungen Koeln", "id": "4c87281d-9999-40a7-8e49-d8604c9b808c"}, {"top": "Bau", "sub": "Baugenehmigungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bauen Und Wohnen Baugenehmigungen", "id": "5e5190df-f48d-4ead-9b23-5d15001300f8"}, {"top": "Bau", "sub": "Bauprojekte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Berichterstattung st\u00e4dtische Bauprojekte", "id": "0ba8ef99-1012-4faa-9ab4-c20f8de859ed"}, {"top": "Bau", "sub": "Bauprojekte", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bauprojekte staedtische Gebaeude Koeln", "id": "8d3a85bb-1fca-4140-9eff-1f1098a02340"}, {"top": "Bau", "sub": "Bauprojekte", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bauprojekte in K\u00f6ln", "id": "7767eaf8-76a9-4b8a-85cb-ac742d549f69"}, {"top": "Bau", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Geb\u00e4ude in D\u00fcsseldorf \u00fcber 55 Meter", "id": "c735212d-a583-4044-92d4-cdb301312641"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte von Bundeseinrichtungen in Bonn", "id": "21e92270-5fd0-42b2-b094-4d16a3f4315c"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Einwohnermelde\u00e4mter", "id": "c26c02b9-674f-42ac-8ae3-ca43ea773c5c"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: \u00c4mter der Stadt Bonn", "id": "943a71bd-8a81-4a06-8491-0d7fdf0367a4"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Beh\u00f6rdenstandorte in D\u00fcsseldorf", "id": "99b13b58-da96-4ed6-8190-ea8cdacd3b0c"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bezirksvertretungen und Bezirksverwaltungsstellen in D\u00fcsseldorf", "id": "d29d30d3-146e-496d-ba4b-79e9ebc52ea3"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Dezernatsverteilungsplan", "id": "08bc013f-0d9f-4430-8dc6-ee1f9941c77c"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte von Landeseinrichtungen NRW in Bonn", "id": "f01cbfdf-b75e-472a-bdf3-1d058bb545ce"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: \u00d6ffnungszeiten der Fachbereiche und Einrichtungen", "id": "55bf5893-0ad9-49f8-90c7-6d947c150d96"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Stadtverwaltung Bonn", "id": "34b3e312-a24d-4dfc-b5c1-cfb12a4a8401"}, {"top": "Beh\u00f6rden", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Telefonbuch der Stadtverwaltung", "id": "bdf436b7-7f11-4f70-bacc-27503f12d72f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Arbeitslose in den Wohnquartieren D\u00fcsseldorf", "id": "fa353837-5183-47c7-8ff6-4f53d9dc91a3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigte in D\u00fcsseldorf", "id": "ea175591-0e9d-49db-9ab3-4c6a8f78c521"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Arbeitslose in den Sozialr\u00e4umen D\u00fcsseldorf", "id": "5531303c-457a-4d7a-897b-dad9133b90bc"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Arbeitsmarkt Statistik Koeln", "id": "b487d971-5219-4b7c-9739-61d699246b78"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Arbeit", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Besch\u00e4ftigte und Arbeitslose", "id": "6caaf82e-8a0a-418f-94ef-0822378c0fbc"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Bedarfsgemeinschaften", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bedarfsgemeinschaften in den Sozialr\u00e4umen D\u00fcsseldorf", "id": "4d2a615e-31bd-4a53-bd98-f0c121172fe7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Bedarfsgemeinschaften", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bedarfsgemeinschaften in den Wohnquartieren D\u00fcsseldorf", "id": "f3c86ca8-102c-4993-8757-710b47ea537a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner nach Altersgruppen", "id": "fdeb99c8-8640-4539-b342-2eeaf06eefc9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Altersstruktur (13 Gruppen) 2011", "id": "882ad223-a09f-4fa8-8908-27e928167050"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Altersstruktur (13 Gruppen) 2012", "id": "5248438f-eb4d-4fbb-adcb-fbb5aabdc85a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D06 Einwohner nach Alter und Staatsangeh\u00f6rigkeit Kerpen", "id": "8fb07f3b-dcd2-4ac7-9614-6ddc9c6f4106"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner Durchschnittsalter", "id": "1cfa61fe-dc24-4c90-98c5-abcd658f6223"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bev\u00f6lkerungsentwicklung", "id": "942f12f0-8689-4e58-9648-77f8e4c3c8c2"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bev\u00f6lkerungsstatistik", "id": "7124f706-6c6a-4a10-8eea-61429430d671"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D08 Familien nach Gr\u00f6\u00dfe Kerpen", "id": "0414d400-2f37-42e6-b7e5-d91fb2fd41ba"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D07 Familien mit Anzahl Kinder Kerpen", "id": "c8573052-0600-432c-8cb0-0e8b4a51a241"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Weibliche Einwohner", "id": "d1b09095-2c28-4a55-b27c-b597d6d599fe"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Frauenanteil in den Sozialatlasbezirken nach Altersstruktur (7 Gruppen) 2011", "id": "2de04a74-aa58-4b46-bc3b-ad20ef1c1c3e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Frauenanteil in den Sozialatlasbezirken nach Altersstruktur (7 Gruppen) 2012", "id": "9daa63f6-5e71-43a8-a652-f13bc6d596bb"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Geschlecht 2011", "id": "2c987135-7823-409b-9445-367c69dc15d7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Geschlecht 2012", "id": "f2d6ed5e-f62c-4101-94fb-059bd19f6ddf"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D02 \u00c4nderung Familienst\u00e4nde eines Jahres Kerpen", "id": "76ac8610-911a-404c-ac90-e71ebcd81cd1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D13 Archivdaten Geburten, Sterbef\u00e4lle, Eheschlie\u00dfungen Stadt Kerpen", "id": "34da5b13-67f2-420a-9637-642b122f4d4b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner nach Familienstand", "id": "3ff531a8-8e67-4903-b9bc-66bef0f0e037"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Familienstand 2011", "id": "dbaf9bb7-bc28-479b-b51e-731fc1dbf236"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Familienstand 2012", "id": "583e2480-6821-4c11-803e-26134228ff8c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Familienstand und Altersgruppen 2011", "id": "f114960d-da8f-4360-8cac-acbd1e5d6a95"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Familienstand und Altersgruppen 2012", "id": "8622c161-8bbb-47aa-b88b-2eadb34d3f72"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D27 Statistiken Standesamt Siegburg 2009", "id": "d43fbfa0-63bb-40c8-8de7-8c5edfd50898"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Standesamt Koeln Statistik", "id": "b2b921e0-54b9-461b-8eb8-84af2f2fb271"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sozialatlasbezirke", "id": "d9c8e261-ffde-4faf-b3a6-c9d84ceca19f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Auswahl soziodemografische Daten zum Kreis Wesel mit Landesvergleichswerten (2006-2013) - Moers", "id": "c423d5c9-fa5b-47b0-8ecb-c5f6696d38b9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Soziodemografische Daten zur Region Niederrhein", "id": "d9c25566-ecbc-4b29-907a-d5d7a39572a5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner Statistik Koeln", "id": "87c721b9-d5d0-4cec-bfcd-2d73abb603ad"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerung auf Ebene der Baubl\u00f6cke", "id": "9a877bbd-0425-4b20-8226-385e8e9de1d7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken 2016 in Moers", "id": "95a66b7e-6181-4042-ae48-ff2912e10b98"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken 2017 in Moers", "id": "7e69b157-51a8-4151-adce-8ad5cc84f51e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung nach erster Staatsangeh\u00f6rigkeit am 30.09.2015", "id": "cbeded70-bfc9-4f2d-905c-d91aa3414d78"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungsdaten zu den Sozialr\u00e4umen von D\u00fcsseldorf", "id": "98db08ed-48f7-4f1f-a02a-ca597b5e899d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner- und Haushalteentwicklung", "id": "526ff618-8aa4-49b3-b858-b32fa9ca426b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerung in den Wohnquartieren", "id": "fee85fc5-2522-4234-8f67-726c4848baad"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kerpen", "name": "D04 Einwohner nach Ortsteilen Kerpen", "id": "7f59dc23-2731-4f9f-b41d-58b4668997ca"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Kerpen", "name": "D05 Einwohner gesamt Kerpen", "id": "d1ae7d3d-8318-4c64-8be6-9649c77b09ad"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Einwohnerzahl D\u00fcsseldorf seit 2012 - Einwohnermeldedaten", "id": "751a41eb-0551-444f-a999-b2a7afffe002"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Einwohnerzahl D\u00fcsseldorf von 1703 bis 2014", "id": "d9571e67-a58e-4027-b3b1-bb16a251288a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wohnen in Koeln", "id": "aa56875c-fee7-44df-8a56-a3270d7307b5"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken 2012", "id": "d10fc322-db35-49e2-abe2-5b8d7971b059"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken 2013", "id": "50063dcf-2632-4cfc-9d5d-a818b0c45ee3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken 2014", "id": "55355a80-59bb-4c9b-82dd-5b394a935b8a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken 2015 in Moers", "id": "37179d1b-4db4-4cb1-8177-acbcb5e3bcba"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtfl\u00e4che, Einwohnerdichte und Einwohner", "id": "28b8e786-edde-4744-b245-13439e9c1ed8"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Fl\u00fcchtlingszahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Fl\u00fcchtlingszahlen", "id": "1e7b1f3a-5826-4b7b-bc8f-26e5ab0b87b7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sterbef\u00e4lle in D\u00fcsseldorf seit 2016", "id": "7b203c6e-ac0a-4794-982f-fce24cd21ab7"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Geburten in D\u00fcsseldorf seit 2016", "id": "483a432a-2786-4e27-81f5-49b9994018b2"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Geburten in den Sozialatlasbezirken", "id": "0fa6f392-b3d6-4370-8179-96a0551aecc6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Geburten, Sterbef\u00e4lle, Eheschlie\u00dfungen und Lebenspartnerschaften 2010 - 25.02.2015", "id": "de585ffe-dd68-4e80-8ae9-93446aba6e7f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Geburten und Sterbef\u00e4lle", "id": "4efef0a9-83d2-4f77-98be-9592ac9822fc"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner Koeln nach Geburtsort und Zuzug", "id": "e99bd2ae-4af7-4e8d-b265-b8f0a23bce66"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Geburtsorte der Moerser Bev\u00f6lkerung 2015", "id": "51e9e819-dfb7-4bb0-ab44-9ef00a9896c6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Geburtsorte der Moerser Bev\u00f6lkerung 2016", "id": "231361fa-697c-4409-9dcd-2a51a59ef597"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Geburten und Sterbef\u00e4lle", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sterbef\u00e4lle in den Sozialatlasbezirken", "id": "0c005479-bb4d-4fc3-861a-6cb836ea1283"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Integration", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Umfrage: ZUSAMMEN LEBEN IN MOERS", "id": "3eb352dd-2ca1-445d-aeeb-5864c2f79731"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Menschen mit Behinderung", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Menschen mit Behinderung Koeln", "id": "a2b1a7c4-ccee-4722-9b94-61432ef75d82"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner mit Migrationshintergrund", "id": "d39e54eb-fbc4-4ff2-95ca-558651073111"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner nach Art des Migrationshintergrundes", "id": "32774dbb-67c3-4b0d-b775-7ca2be6abf74"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Migrationshintergrund 2011", "id": "830c85d4-9992-409f-898b-c1d1476361c1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Migrationshintergrund", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Migrationshintergrund 2012", "id": "8962cd37-58d4-487c-beb9-da2ac6565907"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Religionszugeh\u00f6rigkeit", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Kirchenaustritte seit 1988 in D\u00fcsseldorf", "id": "94edfacc-240b-4df4-bb95-3ec24d3653d6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Religionszugeh\u00f6rigkeit", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Religionszugeh\u00f6rigkeiten in D\u00fcsseldorf", "id": "1582026e-c703-4ce2-8622-180cc0fe7ffd"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Religionszugeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Religionszugeh\u00f6rigkeit 2011", "id": "2619c001-27db-40c7-a162-2770a68c67db"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Religionszugeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Religionszugeh\u00f6rigkeit 2012", "id": "51fc6541-b96a-4988-9eeb-7b9631964229"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Religionszugeh\u00f6rigkeit", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner nach Konfession", "id": "e25cb5b0-5453-456d-9989-a5a144d23a48"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ausl\u00e4nder nach Herkunftsl\u00e4ndern", "id": "f2e07d1d-d321-4588-ad00-1e8d67a91b60"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten der D\u00fcsseldorfer Bev\u00f6lkerung", "id": "3a486791-6243-4da0-a5be-875a9bf4795f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohner Gegenueberstellung Staatsbuergerschaft", "id": "39ad7413-9e0e-4f19-8a79-09ca4800c1ca"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Staatsangeh\u00f6rigkeit 2011", "id": "86e95f74-aea8-4a32-8d73-7b77afaafd54"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Staatsangeh\u00f6rigkeiten 2012", "id": "1e05b338-0c91-4e2d-bd05-25fee46ac973"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Staatsangeh\u00f6rigkeit", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung nach erster Staatsangeh\u00f6rigkeit am 31.12.2014", "id": "cffdacec-d919-48a2-95c4-b88413206d08"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Kerpen", "name": "D01 Vornamen eines Geburtsjahres Kerpen", "id": "9bb5207a-43d7-4186-86c4-354f4b48763c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Vornamen", "id": "cea28df5-9418-4d53-bc0c-b867a9212719"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2010", "id": "155c1d26-e839-461f-b774-45c2ad45f0f0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2011", "id": "560c1e90-5d63-4edf-b370-eb642156df5f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2012", "id": "8f6b24f5-c72a-4275-92d8-2889b8648e1a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2013", "id": "7e4cd3a1-6a0c-4de9-96bb-4da7bdeb152c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2014", "id": "8e7625da-9771-48b1-a247-7358d7d448ca"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2015", "id": "5011db65-6218-4c1c-8547-2ec7b54190c1"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2016", "id": "b508256f-e9ba-4adf-a603-920f8c189cd6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vornamen von Neugeborenen im Jahr 2017", "id": "05f9f3ba-cf46-43e1-84b4-ef7c9b4d2558"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Vornamen", "id": "63d138aa-8297-438a-ad36-3916bd37c60b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Beliebte Vornamen f\u00fcr Neugeborene 2009", "id": "33cdd3f6-52bf-41c3-b03f-30e19631f66a"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Beliebte Vornamen f\u00fcr Neugeborene 2010", "id": "4e1cd32f-5788-40d1-834b-284fdf89371b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Beliebte Vornamen f\u00fcr Neugeborene 2011", "id": "185165d7-a35a-484a-8401-9e4a1ab6033d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Beliebte Vornamen f\u00fcr Neugeborene 2012", "id": "e09b6922-8873-4930-851a-eb6634be50db"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Beliebte Vornamen f\u00fcr Neugeborene 2013", "id": "45c78ab3-fd45-4dbc-bda5-2dddc6b71ca3"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Beliebte Vornamen f\u00fcr Neugeborene 2014", "id": "e5ff322f-a8b7-4dc7-b281-2d3d767983f9"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2016", "id": "de4fa198-c122-4524-91db-561e4475ec12"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2017 in Moers", "id": "d99bb58f-eb2d-4775-89bf-d67249513d25"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Vornamen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Vornamenstatistik f\u00fcr Neugeborene 2015", "id": "a7056a8a-ea10-41fd-afb2-62d022aec517"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Einwohnerzahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in Sozialatlasbezirken mit Hauptwohnsitz in Moers", "id": "8ba064f1-7459-4d4e-9178-42153d8a1057"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haushalte", "id": "d0bb0bd2-384b-4d60-8c23-a5f1874e2752"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haushalte Statistik Koeln", "id": "ea5b6152-9f79-4601-b108-457566159f1f"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "id": "121b3981-60a8-4bbd-a881-d8f80a0d5d4b"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haushalte mit Kindern", "id": "e9452564-7487-41ed-bf64-e3124f4682c0"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushalte in den Sozialr\u00e4umen D\u00fcsseldorf", "id": "44536795-d467-47d0-a353-532f49585b8d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushalte in den Wohnquartieren D\u00fcsseldorf", "id": "959c97f3-ffa5-481c-b319-284138a01b83"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D03 Passierte Bewegungen eines Jahres Kerpen", "id": "baa95347-c224-4a5c-b980-a59484df0736"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Wohnpl\u00e4tzen ab 1980", "id": "2d07ebb0-624b-46a1-9fad-4181e7e2f69c"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Wohnungsstatus 2011", "id": "c44547a3-6444-496b-ba0f-358fdfee37f6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Wohnen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung in den Sozialatlasbezirken nach Wohnungsstatus 2012", "id": "bb3d940b-67ad-4030-b578-001a609193a6"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D10 Einzelnachweise Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres Kerpen", "id": "f3411b1f-77bd-4fca-a31b-9206544f0346"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Kerpen", "name": "D09 Zu- und Wegz\u00fcge eines Jahres nach Ort und Alter Kerpen", "id": "72afb6e8-2f64-48aa-a900-94a83da75910"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungswanderung in den Sozialr\u00e4umen D\u00fcsseldorf", "id": "698e60f6-e148-4b3f-9702-1abf79799018"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bev\u00f6lkerungswanderung in den Wohnquartieren D\u00fcsseldorf", "id": "9f900f6e-98a8-4f71-997a-b8b289119e68"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bev\u00f6lkerungsbewegung", "id": "44b30c6c-a43e-4aeb-a6ca-fc767fb3992d"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einwohnerbewegung", "id": "dbad14ca-17af-4f37-8007-476d9daf0226"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wegzugsorte 2015", "id": "5bd5cbbb-856e-4954-bb00-155dfb2d858e"}, {"top": "Bev\u00f6lkerung", "sub": "Demografie", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wegzugsorte 2016", "id": "41537b3f-7dd4-4335-961b-9d8ddf37d9f4"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Ausleihen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Entleihungen in den Stadtb\u00fcchereien der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf", "id": "7ff5aa25-6900-49d7-94ae-1463ab10d72a"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Ausleihen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Anzahl der Ausleihen der Bibliothek Moers", "id": "941201f1-837b-4c36-9790-62a3a08cfbbc"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Best\u00e4nde", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stadtbibliothek tagesaktuelle Gesamtbestandsliste", "id": "535b1360-26aa-4331-b2df-f22a7603d6f8"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Best\u00e4nde", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stadtbibliothek j\u00e4hrliche Gesamtbestandsliste", "id": "4f3636af-b7e9-4abb-b52e-18cf7e509b7f"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Best\u00e4nde", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stadtbibliothek Metadaten", "id": "a73d5c60-cbaf-4352-84e2-84e0207792d8"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Best\u00e4nde", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stadtbibliothek Neuerwerbungen von Medien", "id": "e3adb7b8-19d6-44f5-8abc-fbf33d4512b2"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Best\u00e4nde", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Medienbestand in den Stadtb\u00fcchereien der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf", "id": "c891b182-ab10-4369-9f4f-e329fd9ad092"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Best\u00e4nde", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zu- und Abg\u00e4nge verschiedener Medientypen der Bibliothek Moers", "id": "1509d3bf-acc1-4972-9447-bf0a201c51a6"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Besucherzahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Besucherzahlen der Stadtb\u00fcchereien der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf", "id": "e281614e-aa68-45c4-b093-a65ea9ab0f0a"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Besucherzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtbibliothek Koeln Statistik", "id": "4153f26d-5fe4-4766-bd51-76e761310901"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Besucherzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Nutzende der Bibliothek Moers nach Altersgruppen", "id": "ba4837c3-9e96-4260-aaaf-528af931ab04"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Budget", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Budget der Stadtb\u00fcchereien der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf", "id": "03313f6b-7824-44ad-9892-c9bded67c96a"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bibliotheken in K\u00f6ln", "id": "6ba2d55f-2031-471a-b176-69cfd56f408d"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte und \u00d6ffnungzeiten der D\u00fcsseldorfer Stadtb\u00fcchereien", "id": "30380828-8460-4aef-8d4c-e204440ab9ab"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Kennzahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stadtbibliothek Kennzahlen", "id": "59fd9587-9318-40b6-89ed-93ddea44943c"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Kennzahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Gesamtjahres\u00fcbersicht der Stadtb\u00fcchereien der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf", "id": "e2b1eab5-e304-4b68-904a-8df56f0faf81"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Kennzahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Jahreszahlen der Stadtb\u00fcchereien der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf", "id": "1c3e7784-b823-4e06-9c30-39345b47ebb4"}, {"top": "Bibliotheken", "sub": "Kennzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtbibliothek Koeln Kennzahlen", "id": "cd55e024-4dbf-4c10-8413-b7f354ea3fc5"}, {"top": "Bildungstr\u00e4ger", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bildungstr\u00e4ger in Moers", "id": "7503653e-6bfc-4858-aa1b-7dd6a4f7b33f"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "B\u00fcrgerentscheid", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: B\u00fcrgerentscheid Kurf\u00fcrstenbad", "id": "c094ccf0-8c05-42b2-a193-1678a6175fda"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "B\u00fcrgerentscheid", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: B\u00fcrgerentscheid Wasserlandbad", "id": "c12f4f66-ddc5-4e91-bad2-4913c9fbe383"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "B\u00fcrgerhaushalt", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Buergerhaushalt 2015 Stadt Koeln", "id": "fe7633b4-49b6-4ec6-8825-179b85b849c3"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "B\u00fcrgerhaushalt", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Buergerhaushalt 2016 Stadt Koeln", "id": "da3e0ac4-80fa-4502-a444-a89fdee58fff"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "B\u00fcrgerhaushalt", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Buergerhaushalt 2017 Stadt Koeln", "id": "f3866bd8-2996-4692-82d2-784ba89fc5b7"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Information", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Leitlinien Dialog Buergerbeteiligung Koeln", "id": "4f21c630-02e5-4ad8-8e6b-5f6b95862e82"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vorhabenliste B\u00fcrgerbeteiligungen Planungen und Projekte", "id": "b41b9ebc-ef68-4070-b473-70cd97a1c11f"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Umfrage", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: B\u00fcrgerumfrage 50plus", "id": "4c675987-a8c7-4e9a-a963-c68a42ea7e42"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Umfrage", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Umfrage Generation 55 + in Moers", "id": "ab7f710a-9077-478c-a693-151c15142014"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Umfrage", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Facebookumfrage 2012", "id": "9a80efbf-b84c-4a26-8cbf-013750a4f8ee"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Umfrage", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Facebookumfrage 2014", "id": "9456508c-e614-4ea4-b04f-edb4a5b926a5"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Umfrage", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Internetumfrage 2010", "id": "6cee4088-6cbf-465b-9b1f-defa94759b99"}, {"top": "B\u00fcrgerbeteiligung", "sub": "Umfrage", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Internetumfrage 2013", "id": "39c2f2b1-f504-45e6-b81c-09c656d5f687"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Sags uns Anliegenmanagement Koeln", "id": "4cf54f9f-b1f9-4157-8aba-9ac21ceabfc6"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: B\u00fcrgerantr\u00e4ge gem.\u00a7 24 GO NRW", "id": "70dfd138-e8ef-4e3c-98fc-549c1ec1f3d4"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: B\u00fcrgerbriefe", "id": "1881c811-2d5d-4f17-8283-d957c5fce95f"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: B\u00fcrgerdialog zum Haushalt 2015 2016", "id": "b6db2d78-c2e7-46fa-94c3-a88008a3e3fd"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Monitoring Dialogportal Bonn macht mit", "id": "0b15b1f2-190d-458e-891d-eb258a640ea3"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "K\u00f6ln", "name": "OpenData Endpoint zur L\u00e4rmaktionsplanung", "id": "8ba1b369-c512-4c2e-8819-76b2b0c0d561"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Sachstandsbericht Anliegen.Bonn.de", "id": "74cd4b5e-8c6c-440c-95f2-2f283a9c7166"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Anliegenmanagement", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Open311 B\u00fcrgeranliegen online M\u00e4ngelmelder", "id": "b494ca47-3ed1-4ed3-ae58-69eaaf19f037"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Produkte", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Produktliste Koeln D115", "id": "98094d94-9bbc-42ef-9c03-3488becb5928"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Telefonverzeichnis", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Servicetelefone der Stadtverwaltung", "id": "d321dfeb-2369-486c-9398-7fc001ab8200"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Wartezeiten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wartezeiten B\u00fcrgerservice", "id": "c7e61f54-853a-498b-aa2a-878e84fd4584"}, {"top": "B\u00fcrgerservice", "sub": "Wartezeiten", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kundenzentren Koeln Wartezeiten", "id": "b80fdf26-2941-48e1-abb5-c998ec8f9d3e"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Energieberichte", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Energiebericht K\u00f6ln", "id": "b53d0c9b-6d29-494f-ac0c-83d08749e888"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Energieberichte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Energiebilanz Stadtgebiet Bonn", "id": "68085ec8-7987-4e54-9b11-3141cf13aa1d"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Heizung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Energiebericht st\u00e4dtische Geb\u00e4ude Moers 2013 - 2015 - Heizung", "id": "17fb0cbb-b45f-451c-9ce0-cb596ca812b0"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Strom", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Energiebericht st\u00e4dtische Geb\u00e4ude Moers 2013 - 2015 - Strom", "id": "0029843d-12ed-48e4-ae32-f5eb3d335e47"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Wasser", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Energiebericht st\u00e4dtische Geb\u00e4ude Moers 2013 - 2015 - Wasser", "id": "51f77b13-d558-4c7a-b699-9003642d97ca"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Einkaufsf\u00fchrer", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Fair Trade Einkaufsf\u00fchrer", "id": "f86f7168-ec05-433a-b19c-b78fc8d4b0ed"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Kirchen, Kapellen und Kl\u00f6ster", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Kirchen, Kapellen und Kl\u00f6ster", "id": "1454728f-0d4b-4681-8619-d74f00b625bd"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "M\u00e4rkte", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: M\u00e4rkte in Moers", "id": "be718ee8-d31b-48fc-99bb-8633ae667e19"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "\u00d6ffnungszeiten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: \u00d6ffnungszeiten der Gesch\u00e4fte in Moers", "id": "70798587-b9f6-46ec-8bc2-0fa154db65ce"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Polizei", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Polizei Standorte in Bonn", "id": "8d2fc76e-1e7d-47cd-b95f-2222e20e24e3"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Postfilialen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Postfilialen", "id": "16364988-73ce-46ab-93eb-1b7dc10919a4"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Weihnachtsm\u00e4rkte", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Weihnachtsmaerkte Koeln 2014", "id": "0f38902e-099d-4aca-9d4f-085318821e57"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Weihnachtsm\u00e4rkte", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Weihnachtsmaerkte Koeln 2016", "id": "3d651d9c-18a0-4cd3-96b7-8a099c3fee49"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Wochenm\u00e4rkte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Wochenm\u00e4rkte", "id": "1536d2cb-aa31-4625-ba68-7d5423ea8dfe"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Wochenm\u00e4rkte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Wochenm\u00e4rkte", "id": "c87fed13-d24e-4952-8ad4-f2fa540fed0f"}, {"top": "Externe Infrastruktur", "sub": "Wochenm\u00e4rkte", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wochenmaerkte in Koeln", "id": "aacdcfd3-b9bf-4339-a9eb-1ae4c6adbbde"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Berufs- und Freiwilligen Feuerwehr", "id": "faf1839c-1c53-4e97-bd00-4fa7fc97deda"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte der Feuerwehr D\u00fcsseldorf und Freiwilligen Feuerwehr D\u00fcsseldorf", "id": "97c9c867-67fb-4f90-a086-12191178924a"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einsatzbilanz Feuerwehr Koeln", "id": "bc0a4189-473c-4e0d-a969-ab7c41605688"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Einsatzgeschehen Feuerwehr Koeln", "id": "1a0a84bf-664d-49e9-bd22-dff782040940"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Warnmeldung Feuerwehr", "id": "522ac2e0-7e6f-47a2-9c52-71f91946868a"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Brandeins\u00e4tze der Feuerwehr D\u00fcsseldorf nach Brandobjekten seit 2015", "id": "53ba80a2-6a50-439f-a378-0d24ad285e2e"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Eins\u00e4tze der Feuer- und Rettungswachen der Feuerwehr D\u00fcsseldorf seit 2015", "id": "3b1850c2-8a62-4446-95d8-9a4ca22dc6a5"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Eins\u00e4tze der Freiwilligen Feuerwehren in D\u00fcsseldorf seit 2015", "id": "eb3f0ba6-37ac-4dbc-a13f-ea8794740057"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Heimrauchmelder \u2013 Eins\u00e4tze f\u00fcr die Feuerwehr D\u00fcsseldorf seit 2016", "id": "508fd133-cad1-4d1c-8811-c2d7f03d717d"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Eins\u00e4tze der Reptiliengruppe der Feuerwehr D\u00fcsseldorf seit 2015", "id": "e1b53943-36ff-489a-b1e7-c23680b33b18"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Eins\u00e4tze des Rettungsdienstes der Feuerwehr D\u00fcsseldorf seit 2015", "id": "dcf1f70c-09f8-4e74-b477-c434a06a80a3"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Technische Hilfeleistungen der Feuerwehr D\u00fcsseldorf seit 2015", "id": "43a87071-be4a-4c5d-9ae6-fce71e9b7fcb"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Personen im Rhein bei D\u00fcsseldorf seit 2016", "id": "aaf660b3-5cbd-426f-9cb0-5cbedfe37b5e"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Kennzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Freiwillige Feuerwehr Koeln Personalzahlen", "id": "0a0cc7d3-e1db-4cbf-a6d3-9806035db9b4"}, {"top": "Feuerwehr", "sub": "Kennzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Jugendfeuerwehr Koeln Personalzahlen", "id": "a390cdf6-f803-4e50-901d-f279e410daa3"}, {"top": "Haushalt", "sub": "F\u00f6rderungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Frauenf\u00f6rderplan 2013 - 2014", "id": "e96e989b-0996-4f7a-ba00-c808e425d2fa"}, {"top": "Freizeit", "sub": "B\u00e4der", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sportst\u00e4tten und B\u00e4der in Moers", "id": "0e832b29-f024-4c82-bf92-ac92f2ced517"}, {"top": "Freizeit", "sub": "B\u00e4der", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Baeder Koeln", "id": "5cd8d774-4a2f-4391-8776-4016e805d297"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Statistik Koelner Zoo", "id": "f1c98303-3920-4cdb-9c38-695f24ae6a6e"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Anzahl Arten Exemplare Koelner Zoo", "id": "52b95fdc-1267-4678-9f8e-1c99671500f4"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Zeiten Preise Koelner Zoo", "id": "4564f67d-543f-445c-9c5f-e2202e16cc94"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Friedh\u00f6fe (Fl\u00e4chendaten)", "id": "63d053e2-5f12-4e43-86b5-94b015db887c"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Friedh\u00f6fe in K\u00f6ln", "id": "4d392d4c-fa37-4171-895f-c61516bb9b31"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Ferienangebot", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Tummelferien", "id": "8711a0fa-45b0-4761-9754-fccfd8f5ff1d"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Grillpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Grillpl\u00e4tze", "id": "83910103-0aef-4d37-8622-af6d7233bcba"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Notfallnummern", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Notfallnummern auf st\u00e4dtischen Spielpl\u00e4tzen", "id": "cdb352d9-9a37-4618-89f0-96bbe0dbc983"}, {"top": "Freizeit", "sub": "Sitzgelegenheiten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sitzgelegenheiten im \u00f6ffentlichen Raum Moers", "id": "ed1fd791-fc89-43dc-8f90-e54bcadee82a"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Ehrengr\u00e4ber", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Graeber Ehrenbuerger Koeln", "id": "b275d1a5-9b18-4276-bceb-27b36e68ecd4"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Friedh\u00f6fe (Punktdaten)", "id": "89f3a505-3964-4283-840e-aa4456244398"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Friedh\u00f6fe", "id": "0894ccd8-6dc9-48ac-b1f3-3e5306b520b2"}, {"top": "Friedh\u00f6fe", "sub": "Grabst\u00e4tten", "org": "Kerpen", "name": "D14 Grabst\u00e4tten und Bestattungen Stadt Kerpen", "id": "24bf2948-d4e3-4a48-98c2-10233c4ba8c6"}, {"top": "Fuhrpark", "sub": "KFZ-Bestand", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kraftfahrzeuge (KFZ) der Stadtverwaltung", "id": "588928ab-8b25-4bcb-87b8-755f496c7985"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Archivbestand", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bestand Moers \u2013 Archiv ehemalige Gemeinde Kapellen", "id": "bd0f4637-2314-4b0a-aeb8-9331949b5fe2"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Entsch\u00e4digungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Entsch\u00e4digungsakten der Stadt Moers 1918-1927", "id": "5fe426c7-2e2a-4c36-a2bc-826bf6ab66ce"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Historische Luftaufnahmen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Historische Luftbilder Koeln", "id": "406376d1-92c9-4f5d-9291-14469fc6a175"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Information", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Geschichtsstationen", "id": "0cb093f5-3878-417d-88b5-8886cf47634a"}, {"top": "Geschichte", "sub": "Personalverzeichnis historisch", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Oberstadtdirektoren der Stadt D\u00fcsseldorf von 1945 bis 1994", "id": "9da212b9-b592-4e1c-b9f2-d3acf9b82b11"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Apotheken", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Apotheken", "id": "badf2087-eb47-4897-afa4-2dfd78217f46"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "B\u00e4der", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Anzahl medizinischer Anwendungen in den \u00f6ffentlichen B\u00e4dern D\u00fcsseldorfs seit 2006", "id": "d67c84fc-7067-4faf-87d1-81f5738b7075"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Krankenh\u00e4user", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Krankenhausstandorte", "id": "f2e74d41-f2f4-41e1-a3cc-98ef346f35ea"}, {"top": "Gesundheitseinrichtungen", "sub": "Krankenh\u00e4user", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Krankenh\u00e4user in K\u00f6ln", "id": "91941307-0405-48e1-b6df-41c390bbbda7"}, {"top": "Gew\u00e4sser", "sub": "Pegelst\u00e4nde", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "T\u00e4gliche Wasserst\u00e4nde des Rheins bei D\u00fcsseldorf in den Monaten seit 1996", "id": "b3f15c00-8ac0-460f-9788-ed7ff0409357"}, {"top": "Gew\u00e4sser", "sub": "Pegelst\u00e4nde", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Pegelstand Stadt K\u00f6ln", "id": "0be719f4-c4a4-4993-a465-671b4147fd7c"}, {"top": "Gew\u00e4sser", "sub": "Pegelst\u00e4nde", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wasserstand des Rheins bei D\u00fcsseldorf", "id": "347e57ee-3850-4698-8217-5a80faf0e37e"}, {"top": "Gew\u00e4sser", "sub": "Wasserfl\u00e4chen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wasserfl\u00e4chen", "id": "e735c935-da36-41cb-9dbd-fc6badf70f8a"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Ausgleichsfl\u00e4chen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Ausgleichsfl\u00e4chen", "id": "ac554d5b-f696-4f56-90fa-14b20f158f81"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumbestand/Baumkataster", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: B\u00e4ume und Str\u00e4ucher in bebauten Ortslagen", "id": "cc69db13-f6b9-4319-9ee6-3f385dc7d944"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumbestand/Baumkataster", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Baumstandorte", "id": "60eea84a-2097-4782-9664-2f0522482087"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumbestand/Baumkataster", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Baumkataster Koeln", "id": "65ed7e99-f144-410e-ae1f-3040f151c8c8"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Baumf\u00e4llungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Baumf\u00e4llungen im Stadtgebiet von D\u00fcsseldorf", "id": "5fba7136-122b-46a3-b7c6-19ee8186b879"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Biotopfl\u00e4chen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Biotopfl\u00e4che", "id": "0fad3c10-edf9-42ad-932b-2669c14e6273"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Blumenampeln", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Standorte der Blumenampeln", "id": "86014018-1f9b-4273-96a5-36c05a7d2abf"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Brunnen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Brunnen und Teichfont\u00e4nen", "id": "e4fcdd87-1278-4074-a6f7-c4225bfaf23e"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen/Gr\u00fcnfl\u00e4chenkataster", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Flurstuecke Koeln", "id": "289979dd-f717-4100-b101-e4639e9fe471"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen/Gr\u00fcnfl\u00e4chenkataster", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Gr\u00fcnfl\u00e4chen in bebauten Ortslagen", "id": "b920098a-f6ce-47a9-abed-5e4c4b0b0d85"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen/Gr\u00fcnfl\u00e4chenkataster", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Gruenflaechenkataster Koeln Flaechentypen", "id": "d0530f84-38c0-4597-ba8a-e0cf9103277b"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Hundekott\u00fcten", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Hundekott\u00fctenspender in K\u00f6ln", "id": "215a68c5-c3db-48bd-aa97-32879a4e317e"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Hundekott\u00fcten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Standorte Hundekotstationen in Moers", "id": "8d851160-ace1-4761-9087-a3e6331d2009"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Hundewiesen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Hundewiesenstandorte", "id": "d4095287-ae3f-4e8d-a3af-54ec24862965"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Hundewiesen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Hundefreilaufflaechen Koeln", "id": "62e24743-49fe-40d3-b321-301f27cdaaf2"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Kleing\u00e4rten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Kleing\u00e4rten", "id": "72eda767-82fe-4570-87cc-97fd10fd1fe9"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Parkanlagen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte \u00f6ffentlicher Parkanlagen und G\u00e4rten", "id": "462956ef-055c-443d-b297-ea051f57d489"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Parkanlagen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Parkfl\u00e4chen (Gr\u00fcnfl\u00e4chen) Moers", "id": "1fcb03da-6066-487c-9a79-c3a08f4cc7ea"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Parkanlagen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Parkanlagen Koeln", "id": "5bd8d117-2551-4b74-bd44-563e76aa6f0d"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Urban Gardening", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Fl\u00e4chen Urban Gardening", "id": "8ef2af11-0c00-4ca4-9550-fb5badbbe716"}, {"top": "Gr\u00fcnfl\u00e4chen", "sub": "Waldfl\u00e4chen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Waldfl\u00e4chen", "id": "eaa543ff-d589-4fd2-8026-486d3b4e5805"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Au\u00dferplanm\u00e4\u00dfige Aufwendungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bewilligung \u00fcber- und au\u00dferplanm\u00e4\u00dfiger Aufwendungen und Auszahlungen nach\u00a7 83 (1) GO NRW bzw.\u00a7 85 (1) GO NRW", "id": "7ec6a14b-aa91-4a78-b486-ace940d8fc6c"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Au\u00dferplanm\u00e4\u00dfige Aufwendungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: \u00dcber- und au\u00dferplanm\u00e4\u00dfige Aufwendungen und Auszahlungen gem\u00e4\u00df\u00a7 83 (2) GO NRW", "id": "ebe1865f-ec15-4bf1-8ac1-fb3d30ba2704"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Controlling", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Controllingberichte Haushalt 2012", "id": "cc8902e6-817e-412c-b72e-cee62da2a105"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Controlling", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Controllingberichte Haushalt 2013", "id": "77a038c0-22ea-4cf2-8198-b0e6c5f55618"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Controlling", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Controllingberichte Haushalt 2014", "id": "8a40f66b-c6a1-4b3f-ac6e-f46ece864565"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Controlling", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Controllingberichte Haushalt 2015", "id": "59bc673c-6c8e-4dd6-bb59-3eb6b516d8ba"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Controlling", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Controllingberichte Haushalt 2016", "id": "ab9793fb-efac-44c0-ad09-129372bd378f"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Controlling", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Controllingberichte Haushalt 2017", "id": "872db560-ee89-40fa-8f0c-46b0c42b66b2"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Eckdaten des Haushaltes 2013 2014", "id": "00aeb2c3-50f5-49c3-9bce-edec4e58808b"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Eckdaten des Haushaltes 2015 2016", "id": "bedbb4b6-7dce-4bf3-ad87-fafe5db6a63a"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Eckdaten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Eckdaten des Haushaltes 2017 2018", "id": "32778c07-d6ca-4bae-a5bb-b31fe7d740b3"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Einzeldarstellungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bezirke_Einzeldarstellung", "id": "19dab534-e940-4886-b094-4a72a01e3ce7"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Ergebnisplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisplan_Produktbereichssummen", "id": "6cf367fa-4668-4bde-a499-2136fac310ac"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Finanzplan", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushaltspl\u00e4ne Finanzplandaten", "id": "c743c42e-e5ee-4f2b-a916-80795f74ee1f"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Ergebnisplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Gesamtergebnisplan", "id": "17d9a5e1-1e19-49a6-bca7-11281309f094"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Finanzplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Gesamtfinanzplan", "id": "bef3e994-6195-4be8-8a42-557abafef166"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltskonsolidierung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vorschlagslisten Konsolidierung Haushalt 2015/2016", "id": "fc14eeba-1c2d-4509-bb88-53639da28423"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplan 2018 Moers", "id": "2a67569e-ab83-4b5a-8c9c-017dba327b30"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haushaltsplan 2016 2017 Stadt Koeln", "id": "e33d7a78-4e85-413a-ad89-34da1807372c"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haushaltsplan Koeln 2018", "id": "c2a7ed2f-5283-4537-8924-5d78fa06c8b1"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplan 2013", "id": "b80e2ad6-4994-405b-a6ea-816516c5c12f"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplan 2014", "id": "c769dadd-63fd-4c6b-b544-dae02f513bc0"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplan 2015", "id": "453af054-6e2e-4297-8d40-b536aac78165"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplan 2016 Moers", "id": "f779f05f-c546-46eb-9542-a11b90ac0b48"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haushaltsplan Entwurf 2015 Stadt Koeln", "id": "0cd49608-932f-4df4-9080-0f1aa664cd22"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haushaltsplan Entwurf Koeln 2018", "id": "fbdb08e3-8110-4940-8814-09b759363466"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplanentwurf 2014", "id": "b2237fdf-1397-4db5-8d31-c8c192a00254"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplanentwurf 2015 Moers", "id": "898e7575-9882-4cee-a116-02dd9ad2962e"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplanentwurf 2016 Moers", "id": "67c6d65f-a84e-449b-a3fa-9403496b6cd5"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplanentwurf 2018 Moers", "id": "48ff3d32-d054-48ce-917a-c918d0f40c10"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushaltsplan 2015 D\u00fcsseldorf", "id": "25aa7120-8de5-4164-8f19-abed4cfd7c5a"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushaltsplan 2016 D\u00fcsseldorf", "id": "3c064351-b690-45a7-9d33-cd37c11a879b"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushaltsplan 2017 D\u00fcsseldorf", "id": "22504f0d-52ab-44c9-ac0f-0a58a5dfc7f5"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushaltsplan 2018 D\u00fcsseldorf", "id": "41620ebc-139f-470e-a042-720e8d4990cd"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplanentwurf 2017 Moers", "id": "04cc8766-4468-4bbe-abc5-3eb2374152e6"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Haushaltsplan 2017 Moers", "id": "3753b146-1a5d-4c1e-a97a-86e0310503a7"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushaltsplanentwurf 2015/2016", "id": "69dd97d1-6276-4d6c-8c83-acedb3d7dd20"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushaltsplanentwurf 2017 2018", "id": "a3d41f4b-3053-4059-8c56-983dff24f63f"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Haushaltsplan 2018 D\u00fcsseldorf - Entwurf", "id": "e7cd8c44-ecd9-4c42-a498-80a7e3621447"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Haushaltsplan", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Vorberichte zum Haushaltsplan", "id": "cce9879e-106f-4cf3-950f-459c64ee73b2"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Jahresabschluss", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Entwurf Jahresabschluss 2015", "id": "d048e672-3d73-46e6-b64a-0321d6ed00be"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Metadaten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushalt Finanzpositionen Metadaten", "id": "49b1e65a-5838-4084-bce2-ce41b6850ebe"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Metadaten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushalt Kostenarten Metadaten", "id": "55b257f1-9686-4c1f-bca4-bceb815c12bf"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Metadaten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushalt Profitcenter Metadaten", "id": "a1802d49-13cd-4c7b-a093-19cf1c066027"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktbereichssummen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Finanzplan_Produktbereichssummen", "id": "69c23a04-990d-4d52-8814-7c8d06a8d975"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktgruppen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bezirke_Produktgruppen", "id": "4e32efe0-33b5-4eb0-9656-ed8bf60d4f10"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktpl\u00e4ne", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Produktplan NKF Gesamtplan 2013 2014", "id": "40b3d25d-2d61-48b4-bf9f-0db2b1b5e83d"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktpl\u00e4ne", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Produktplan NKF Gesamtplan 2015 2016", "id": "b901ea67-dd17-4dc6-bb6e-57c6747d2b62"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktpl\u00e4ne", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Produktplan NKF Gesamtplan 2017 2018", "id": "ff03022f-90e7-48bc-839c-981c0656bfa5"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktpl\u00e4ne", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Produktpl\u00e4ne der Stadtbezirke 2015 2016", "id": "f955856d-0487-49f3-8ba6-bf22e7ddfeb8"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Produktpl\u00e4ne", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Produktpl\u00e4ne der Stadtbezirke 2017 2018", "id": "7e89b86a-0201-4ad6-91c1-f5fd35b96e61"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Satzung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushaltssatzung 2013/2014", "id": "6804f31e-e653-4fd1-85e9-a1003cda6cc7"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Satzung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushaltssatzung 2015/2016", "id": "f9a50b8a-f5fa-4c46-9797-4eec3335d212"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Satzung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushaltssatzung 2017 2018", "id": "4b312e60-d9fd-48cf-b157-035b8ffa4620"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Sicherungskonzept", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Haushaltssicherungskonzept 2015 bis 2024 HSK", "id": "a8d92dee-9fff-4d29-8eea-36212787b00d"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Sponsoring", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Sponsoringberichte", "id": "b2f5d21b-63fc-4016-8cde-17a638973d99"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Ergebnisplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Teilergebnisplan", "id": "d890ebcf-560c-4d2e-8791-83fa5cb176de"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Finanzplan", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Teilfinanzplan", "id": "b19f9283-3156-42ff-a94c-e88ccbd84c61"}, {"top": "Haushalt", "sub": "Zuwendungen Politische Gremien", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Zuwendungen an die Ratsfraktionen", "id": "c6defbb3-84b9-4a88-9154-8ffa7eee9494"}, {"top": "Hochschulen", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Universitaeten und Hochschulgebaeude in Koeln", "id": "7b7f8853-d636-41b8-a53c-c575108c11c1"}, {"top": "Hochschulen", "sub": "Studierendenzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Studentenzahlen FH Koeln FB 10", "id": "8ca0bb75-c27e-401a-898e-af85454f93c6"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Liniennetz", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Strecke Stadtbahn U-Bahn Koeln", "id": "7c17a6f0-6bd3-40ab-8734-465dd708d9b8"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bu\u00dfgelddaten Koeln 2017", "id": "be05db14-9987-4b4d-b7fa-8a95aa0c9da8"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Kerpen", "name": "D11 Einzelnachweise Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr Kerpen", "id": "3b24cab3-80f6-4e84-b04d-f4d66e88ca76"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bu\u00dfgelder flie\u00dfender Verkehr 2016", "id": "acde1b43-d6ce-434c-bf2b-aec43bf3d815"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bu\u00dfgelder flie\u00dfender Verkehr 2017", "id": "204de866-e44a-4bca-abac-118a4217c755"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bu\u00dfgelddaten Koeln 2015", "id": "805daac4-96f1-4f85-a7cf-c77e2c63370f"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bu\u00dfgelddaten Koeln 2015 JSON", "id": "ced74d30-e42b-4e17-a3e3-39e8b1317b6d"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bu\u00dfgelddaten Koeln 2016", "id": "0973a31f-efc1-43e5-ac53-ccfa6a31efbf"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Flie\u00dfender Verkehr Moers 2011", "id": "6bcf42d4-b4a4-461b-8498-901f4dac8a5d"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Flie\u00dfender Verkehr Moers 2012", "id": "f15ee1c5-0ac2-4f95-aeff-754b0afa45d2"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Flie\u00dfender Verkehr Moers 2013", "id": "4044b06d-18c6-4eb1-8888-f666366218e0"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Flie\u00dfender Verkehr Moers 2014", "id": "c2c042ff-1c9e-4940-9060-fede08ff0237"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Flie\u00dfender Verkehr Moers 2015", "id": "9d0d4c33-f622-4e6c-821f-8f3837c70087"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Ruhender Verkehr Moers 2011", "id": "a9f1e618-b3d3-4804-8304-c4a12ee86a10"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Ruhender Verkehr Moers 2012", "id": "dfd6fb71-e85d-4cd2-9a9f-afa4a73a9021"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Ruhender Verkehr Moers 2013", "id": "6c911a5a-74f4-4e58-9687-ae434ddbc4e9"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Ruhender Verkehr Moers 2014", "id": "d5274c3b-640f-4bb5-b54a-9c904ccef9d2"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Ruhender Verkehr Moers 2015", "id": "a5413176-635e-4b18-9e2c-abf3a3237de2"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Flie\u00dfender Verkehr Moers 2016", "id": "260138b0-cec2-4034-977d-6b84f22367fa"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bu\u00dfgelder Ruhender Verkehr Moers 2016", "id": "ceceab84-a9c4-4465-ae95-1d9336238a1d"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Verwarn- und Bu\u00dfgelder ruhender Verkehr (Parkverst\u00f6\u00dfe) 2017", "id": "e9cb67a8-17d0-41c0-aa9a-c12008c336cc"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Bu\u00dfgelder", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Geschwindigkeitsueberwachung Koeln 2017", "id": "d367488b-fe8c-42ac-822d-113951831ead"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Fahrzeugzulassungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bestandszahlen Fahrzeugzulassungen (KFZ) 2015", "id": "e487d6da-da67-4eea-866f-5d79cbf65e69"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Fahrzeugzulassungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bestandszahlen Fahrzeugzulassungen (KFZ) 2016", "id": "b32a0609-3ef2-4936-a0db-6e13899eaa02"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Fahrzeugzulassungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bestandszahlen Fahrzeugzulassungen (KFZ) 2017", "id": "57bb605c-2c34-413b-8d53-e5001d0e11ab"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Kennzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: KFZ Bestand Koeln", "id": "fc551c2d-ef6f-45d1-a3e8-1225f2765206"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Kennzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Zugelassene Kraftfahrzeuge", "id": "d156b686-bada-4e2f-abb1-453f7aa367b2"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "KFZ-Bestand", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: KFZ Statistik Koeln", "id": "c1d7a451-f202-4602-ad0b-fe9edd68041d"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "L\u00e4rm", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: L\u00e4rmpegel Stra\u00dfen 24 Stunden", "id": "4c2ad188-f29f-41b2-96b5-81ce71730bd8"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "L\u00e4rm", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: L\u00e4rmpegel Stra\u00dfen Nacht", "id": "ad6ecfde-6c96-46b0-80c5-d6a91bba7654"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "L\u00e4rm", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: L\u00e4rmkartierung", "id": "5e425919-8818-4edb-96d2-839c6f4a3e8b"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "L\u00e4rm", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Umgebungslaerm Tag Koeln", "id": "cb0b9445-2bd7-4085-8b3f-4d8adc20d6c1"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "L\u00e4rm", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Umgebungslaerm Nacht Koeln", "id": "9d60ae22-6fe4-45c0-a7f0-cca403d21301"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Messstellen der mobilen Geschwindigkeits\u00fcberwachung", "id": "d477f290-fc69-4e3f-87c3-1658d2428058"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Verkehrsdaten PKW LKW Bus SDR Messergebnisse 2016", "id": "cd07525f-39d9-40da-9c53-d8094c1fc919"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Verkehrsdaten PKW LKW Bus SDR Messergebnisse 2017", "id": "4d499672-0c47-4ec8-a2e3-1b030e16b5ac"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Beleuchtete Bereiche w\u00e4hrend der Nachtabschaltung", "id": "9a1a77ed-d916-480a-a0c2-b90dc71c8732"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Ackerstra\u00dfe", "id": "f66488ce-50ea-47f8-be30-72d446b5d3bb"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Aubruchsweg", "id": "b72a9c7d-942d-49a8-8140-fca96b3cd924"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Boschheideweg", "id": "d91264cc-d216-4213-983d-b5f0a1ce1b78"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Endstra\u00dfe", "id": "a09a8260-df48-4627-a688-7e308135e9c2"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Eupener Stra\u00dfe", "id": "50435f5d-5152-4f43-99b1-67d0dfd3d863"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Friedenstra\u00dfe", "id": "8b366b4c-8877-4ce6-a82b-cbf0b816aa36"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Kirchweg", "id": "2942a407-95d1-48af-bc50-621f0af76719"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Kirschenallee", "id": "510894dc-9d64-4c40-9dff-8a4fd0f0d209"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Landwehrstra\u00dfe", "id": "583f85dc-533b-4f06-88e4-3397f12b596f"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Pattbergstra\u00dfe", "id": "33eadc53-2f22-4bc8-b4c9-d8107233b178"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung R\u00f6merstra\u00dfe", "id": "28629492-80c7-4301-b1c5-b505d8c34297"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Ruhrstra\u00dfe", "id": "a90432c1-9b75-4e44-87a9-76488f1b371e"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Taubenstra\u00dfe", "id": "3b8cbbc7-ec1b-4332-9b9f-90dc0f239de2"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlung Vinner Stra\u00dfe", "id": "9d218a5c-3dc2-4852-b424-24332bae8472"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlungen 2016", "id": "d50a28fa-91ae-48d5-a7f8-69771f72e4df"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlungen 2017", "id": "6a6f06d3-326c-4320-8abb-df3eb41e7e14"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlungen 2018", "id": "811d0c5b-7d75-41db-bc49-d0ff1efdaa48"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: KFZ Zaehlstellen und Werte Koeln", "id": "4d76cef2-39dd-44a3-9910-736bfa9370ff"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Schwerlastverkehr", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: LKW Verbindungen Koeln", "id": "628d19db-d515-4b22-ac6b-d84f63d52faa"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrsz\u00e4hlungen 2015", "id": "f295e0ca-7c95-46c8-8c3b-10ec83565251"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Schwerlastverkehr", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Sperrzone LKW Karneval Koeln 2017", "id": "37dc3dd8-3029-41c0-804c-2ae0b87c3d3a"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Schwerlastverkehr", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Vorrangrouten und Restriktionen zur Navigation von Schwerlastverkehr", "id": "f9130b14-80cc-49df-9078-87a15cf42efd"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Schwerlastverkehr", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: LKW Verbotszone Koeln", "id": "b0dfb771-716f-4f88-963a-3cf9e7ac798b"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Sondernutzungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sondernutzungen und Verkehrliche Anordnungen", "id": "ce123b6d-ca4e-4263-ba9a-17330763f42a"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Stra\u00dfenverkehr", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Aktuelle Stra\u00dfenverkehrslage", "id": "f5538f05-57c0-49db-8321-edad6d104096"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Taxis", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Taxistandorte", "id": "65004302-ab37-409b-8c1f-ab1e55a6ba3e"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Parkleitsystem Moers", "id": "bdf0c4b2-ebbc-4d33-a7eb-5d63b920f6d9"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Verkehrskalender der Stadt K\u00f6ln", "id": "ad7eff28-5c20-43bc-8503-9808646aeca3"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verkehrs\u00fcberwachung", "id": "a4cde4a6-6d8a-4627-817e-32449d48c34c"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Unfallstatistik 2010", "id": "a251761c-76b8-48a0-b69c-49b64c7b2809"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Unfallstatistik 2011", "id": "0c09076b-6678-46b5-b83a-d9de3b241817"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Unfallstatistik 2012", "id": "d27a66e5-6553-4055-9fdc-f98a7be9333d"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Unfallstatistik 2013", "id": "8be7d452-704a-4be5-83e0-4c1eb0c73d85"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Verkehrsunfallentwicklung Stadtgebiet Koeln 2014 JSON", "id": "1456e10e-4abe-4430-abe7-78798830ddf8"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Verkehrsunfallentwicklung Stadtgebiet Koeln 2014", "id": "bd11da9f-58fd-4d86-a0c7-19cf8df7a33f"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Verkehrsunfallentwicklung Stadtgebiet Koeln 2015", "id": "7b1e070c-de20-415f-a694-3a2fc37a0e03"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Verkehrsunfallentwicklung Stadtgebiet Koeln 2015 JSON", "id": "96dd313f-08ba-4b88-a595-80c03276103f"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Verkehrsunfallentwicklung Stadtgebiet Koeln 2016", "id": "0cbecc46-f8b6-4d68-9a15-f5887bcdc05f"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Verkehrsunfallentwicklung Stadtgebiet Koeln 2016 JSON", "id": "942a35c2-233b-447f-aaef-153ef29c7aad"}, {"top": "Individualverkehr", "sub": "Unf\u00e4lle", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Verkehrsunfallentwicklung Stadtgebiet Koeln 2017", "id": "0e6e6b5c-77ba-4b5b-9dfd-a2132bf5bfaa"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Adressen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wichtige Adressen Moers", "id": "8961ee89-1890-4749-ae84-73abda564764"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Ampelanlagen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Lichtsignalanlagen Ampelanlagen", "id": "fd52cf4a-2af5-4d66-bf69-66c86434ceb6"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Ampelanlagen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ampelanlagen in K\u00f6ln (GK)", "id": "d5084b4e-8aa9-4363-9c32-6297dfc0307c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Ampelanlagen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ampelanlagen in K\u00f6ln (WSG84)", "id": "801d46c7-968b-450e-a544-68a61b0f749b"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Autobahnanbindung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: \u00dcbersichtskarte zur Autobahnanbindung von Moers", "id": "973d271f-1b60-4dc5-82aa-98447f6bcb7c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Baustellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Baustellen tagesaktuell mit Ortsangabe in Bonn", "id": "298f35f9-7f7f-4ab0-9d36-ff20ed02e4b9"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Baustellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Geplante Stra\u00dfenbaustellen 30 Tage und 1 Jahr mit Ortsangabe in Bonn", "id": "1cb11774-a8d8-4c29-8a0a-441188d63e35"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Beleuchtung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stra\u00dfenbeleuchtung", "id": "c0a9d73c-cb2d-442d-bb05-451df6f063d4"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Br\u00fccken", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Die D\u00fcsseldorfer Rheinbr\u00fccken", "id": "750a05a5-72ec-4b70-92ef-2f2092f46f66"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Elektrotankstellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Elektrotankstellen", "id": "c9424309-d268-4451-bf22-4d866c2365c6"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Elektrotankstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Autoladestationen in Moers", "id": "b91f0bd0-b5dd-4a4c-a8c4-615ea12e901f"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Fahrradstra\u00dfen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Fahrradstra\u00dfen Koeln", "id": "475ad0b3-dc6c-422e-94db-2559a88956c6"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Fu\u00dfg\u00e4ngerzonen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Fussgaengerzonen Koeln", "id": "f6b13a27-bb1b-4aff-9f97-d23c4ad78213"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "\u00d6ffentliche Toiletten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte \u00f6ffentlicher Toiletten", "id": "d2406497-5ec5-42a2-bac9-a97d02068dff"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "\u00d6ffentliche Toiletten", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Oeffentliche Toiletten Koeln", "id": "1fd84a83-cf04-4774-86e3-f605c1cbb6df"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "\u00d6ffentliche Toiletten", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte \u00f6ffentlicher Toiletten D\u00fcsseldorf", "id": "b75ef892-68ef-445d-a134-5b810439631d"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "\u00d6ffentliche Toiletten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: \u00d6ffentliche Toiletten in Moers mit Hinweisen f\u00fcr Menschen mit Behinderung", "id": "2dc58ac8-12c8-4b95-a32e-ad14c4432bf6"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Parkh\u00e4user (Parkhausbelegung)", "id": "54ca0aef-96a9-4996-b9c8-e9a75414267b"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Parkhausbelegung", "id": "647ed189-ce31-40db-9b9d-353a7768dadf"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Bewohnerparkgebiete", "id": "c8184ca9-e780-40fe-97c3-fc98cc1ef602"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Anwohnerquartiersgaragen", "id": "e32191f0-e0f1-4223-a12d-d5da1b061936"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Anzahl der allgemeinen und personenbezogenen Behindertenparkpl\u00e4tze in D\u00fcsseldorf", "id": "1e90873e-60b4-4762-abb5-55ed91d24169"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Allgemeine Behindertenparkpl\u00e4tze in D\u00fcsseldorf", "id": "30461a52-22ed-4f8f-a75b-d22ea8ce8b45"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Behindertenparkpl\u00e4tze in K\u00f6ln", "id": "b69bcbd9-f6b2-4bc2-a763-118a471f59c9"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Behindertenparkpl\u00e4tze", "id": "5880f2ee-cd6e-48c3-aef6-fda28cc6e5e7"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bewohnerparkzonen", "id": "d147c582-6832-4419-abf4-08c5c4dcda9d"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Busparkpl\u00e4tze", "id": "d3da9d3b-f376-4cf8-87c9-374f97a8b63e"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Busparkpl\u00e4tze in K\u00f6ln", "id": "07df618f-105b-4b37-8823-2949f66589fa"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Motorradparkpl\u00e4tze", "id": "5c9d550a-06fa-4b1a-ba03-236c07d33a07"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Park &amp; Ride Standorte", "id": "2f5446c9-c64e-44b3-b5f7-70a376daa091"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Park and Ride Anlagen in Koeln", "id": "3575586d-9901-48c3-9870-f74b41e4724d"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Parkausweise und Parkberechtigungen", "id": "e0576a37-f4f6-43f5-9bba-c257472bfcce"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Parkh\u00e4user Standorte", "id": "e655c635-4eca-4867-bea4-1ef2343276cd"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Parkpl\u00e4tze K\u00f6ln Bonn", "id": "f4e68876-a898-4620-8cbf-2556cc16fcd8"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Parkscheinautomaten in Koeln", "id": "04fc6704-76a0-418e-ba72-567eda60fd99"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Parkpl\u00e4tze (PKW-, Motorrad-, Wohnmobil/Wohnwagen- und Busparkpl\u00e4tze)", "id": "c6796a6b-6f50-4b43-b966-926e192a13c5"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Parkpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stra\u00dfenverzeichnis Bewohnerparkgebiete", "id": "213e66f6-e5ae-4be2-b3ae-d8842a26b87c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Schiffsanlegestellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Schiffsanlegestellen", "id": "1ce8d970-3cf0-446a-bca0-7a1974796e3d"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Kerpen", "name": "D28 Stra\u00dfenverzeichnis Kerpen", "id": "c5ab3804-b512-407f-bcd2-5abd8b68c87c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Strassen K\u00f6ln Bonn", "id": "f2750c0e-bcfd-455c-ac1d-90fc4ae351d1"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Strassenabschnitt", "id": "3ec661b4-d846-4708-a740-3b44037fcee0"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Strassenbeschr\u00e4nkungen in K\u00f6ln", "id": "3933efe2-7929-44d3-b988-7469b0e920d7"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Strassenknoten", "id": "3e6c4085-995b-42d4-97a9-29104e8bdb64"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Liste des Stra\u00dfenverzeichnisses", "id": "8699ad58-bd8f-4824-ac3a-fabff821b480"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Strassenverzeichnis 2016", "id": "131e56d4-0a1d-4bd1-b9ab-306044d7647c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stra\u00dfenverzeichnis", "id": "6f9d46ab-a74d-4906-9ffa-98c12608d38b"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stra\u00dfenverzeichnis der Stadt Moers nach Stadtteilen, Wohnpl\u00e4tzen und Postleitzahlengebieten (aktuell)", "id": "f1bb5d3a-fac2-4014-b26d-2db1bad2b8e6"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stra\u00dfenverzeichnis der Stadt Moers nach Stadtteilen, Wohnpl\u00e4tzen und Postleitzahlengebieten (bis 23.02.2014)", "id": "9d4bd630-91f1-4e8b-946b-9a8aefab14ba"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Strassenverzeichnis", "id": "11a04964-26c5-41e2-ab01-ee3259b3c66f"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Strasse", "id": "07cdfc20-e6e4-4d5e-ac92-87a941152fc0"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wege in Koeln", "id": "5d599406-9460-4077-bb87-e37921fd5001"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Stra\u00dfenreinigung", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stra\u00dfenreinigungsverzeichnis 2018", "id": "d34b6e5d-4722-47e4-b76b-ae0890405c2b"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "Tankstellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Tankstellen Koeln", "id": "4e5c98db-595d-4d2a-bca5-82a3f635b03c"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: HotSpots der Stadtverwaltung (WLAN Standorte)", "id": "630a2706-f676-45f7-8719-310b21f121fb"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Hotspots in Koeln", "id": "4072ca12-eca4-495b-9eeb-e41a411982fb"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Internetstadt K\u00f6ln", "id": "88b812e3-983a-4d29-aa9f-1ee85fcdf871"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Mobilfunkstandorte im Moerser Stadtgebiet", "id": "4b0aedab-8c31-43bd-8459-1bccba1898a2"}, {"top": "Infrastruktur", "sub": "WLAN und Mobilfunk", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Freifunk Moers - Routerdaten", "id": "38e4aab0-9d3d-4e30-b338-86f4eb45cd31"}, {"top": "Jugend", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Kinder- und Jugendeinrichtungen Moers", "id": "3ab91b91-0ced-4923-8b92-49a9fa526ecc"}, {"top": "Justiz", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Justizstandorte in D\u00fcsseldorf", "id": "5e546eb2-c3cb-4540-a8ba-7ec06f7e478b"}, {"top": "Justiz", "sub": "Gesetzestexte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Berlin Bonn Gesetz - Die Umsetzung", "id": "be1b4108-08e3-418d-97c1-4598e961f23b"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Betreuungspl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Monitoring Ausbau U3 Betreuungspl\u00e4tze", "id": "8dbea9b9-e918-41e3-9fa5-7195038c7ee3"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Betreuungspl\u00e4tze", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Vorhandene Pl\u00e4tze in Kindertagesst\u00e4tten", "id": "e476a4f1-cd87-4ba4-ad6a-1f66ec67a33b"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: KinderBonn.de", "id": "aee4a2f9-9752-4efc-a9da-844e417c14fa"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kindertageseinrichtungen", "id": "7bcf4d87-95d3-4f0d-8afb-88974723ed9a"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte Kindertageseinrichtungen", "id": "e56a52cb-6e17-4589-bd10-a510a97295c1"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Tageseinrichtungen f\u00fcr Kinder in D\u00fcsseldorf", "id": "aa51a39d-ec21-4bb7-82f9-8a22c617e3d3"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Kindertagesst\u00e4tten (Geodaten)", "id": "3b4f2aba-ba28-4e7f-aed8-69099c723eab"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Kindertagesst\u00e4tten (Geodaten)", "id": "3bc97112-868e-4428-9fe8-430c7f5ac312"}, {"top": "Kindertageseinrichtungen", "sub": "Kindertagest\u00e4tten", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kindertagesst\u00e4tten in K\u00f6ln", "id": "712844f7-fa0a-449c-a83a-758a99820ad7"}, {"top": "Kultur", "sub": "Besucherzahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Besucherstatistik Beethoven Orchester", "id": "b5f1f918-5c58-4322-9867-edcf2dede0f6"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Denkmalauskunft Baudenkm\u00e4ler Bodendenkm\u00e4ler", "id": "15056444-6f6e-4fe0-85ed-2534f212e7e6"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Denkmalliste Stadt Koeln", "id": "065653a6-87f2-4b28-828d-28421b808b38"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Tag des denkmals", "id": "2d728485-6df4-4d8c-af1f-26800d4dd035"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Denkm\u00e4ler Moers (Fl\u00e4chendaten)", "id": "9be08f4f-488c-4ee0-829d-9d2d9bae687a"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Denkm\u00e4ler Moers (Liniendaten)", "id": "c62a3583-9d43-4117-8dd1-803b7b2a34f4"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Denkm\u00e4ler Moers (Punktdaten)", "id": "51df29ae-ca71-4791-b8cd-37893adceb5a"}, {"top": "Kultur", "sub": "Denkm\u00e4ler", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stolpersteine in Moers", "id": "b8e19915-4f5f-41b8-871d-3164900b9245"}, {"top": "Kultur", "sub": "F\u00f6rderungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Foerderung des Kulturamtes Koeln 2015", "id": "0af4e748-bf87-4959-a685-61b27fb7e6c0"}, {"top": "Kultur", "sub": "Information", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Musenkuss Kulturelle Bildung Koeln", "id": "89e95597-7ebb-47c0-9356-e3798cedd2f2"}, {"top": "Kultur", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bonn am Rhein", "id": "dbb52480-cb4f-4220-aea5-a10e3f61db5d"}, {"top": "Kultur", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kultur in Bonn", "id": "b1160c7d-3ed0-4bb2-b32d-b8c9da73014b"}, {"top": "Kultur", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beethoven in Bonn", "id": "431ffc3f-a265-4d81-90bc-efe788fce68d"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Karnevalsveranstaltungen", "id": "96c3d3ff-5251-42a0-a030-44214af1c9f3"}, {"top": "Kultur", "sub": "Kunstwerke", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kunstwerke im \u00f6ffentlichen Raum", "id": "376ebb47-a031-43e8-af2a-ec911a098b63"}, {"top": "Kultur", "sub": "Lehr- und Wanderpfade", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bergbauwanderweg", "id": "1e996726-7993-43b0-83bd-9ac1c6e199ea"}, {"top": "Kultur", "sub": "Lehr- und Wanderpfade", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Geologischer Wanderpfad", "id": "096876cd-21ed-4579-9697-8999af768160"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Osterfeuer in Moers", "id": "ef7c6592-3664-4953-acf7-70f21d7cca1a"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Diversity Kalender Koeln", "id": "e3e05c1e-042c-4171-9cd6-71d4423d7020"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Veranstaltungskalender (Komplett\u00fcbersicht)", "id": "4ae55cae-4080-44ca-8f59-fc50ccbc04f9"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Veranstaltungen der Stadt K\u00f6ln", "id": "d02f5a8a-0153-43a4-ada0-934ae6deb667"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Veranstaltungsorte in K\u00f6ln", "id": "1858af56-45bc-4cc3-aff6-f3a7774f78f7"}, {"top": "Kultur", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Veranstaltungen zur Weihnachtszeit", "id": "f0a1e5de-345a-4f13-9fdf-ac62e9a0a1a5"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Geb\u00e4ude der Stadtverwaltung K\u00f6ln", "id": "71713f64-c704-4fd7-9d1f-5187999360a4"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Gebaeudealtersstruktur Stadt Koeln", "id": "661703e7-a8f1-4b6b-917e-e30cf6d29a29"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Geb\u00e4udemodell Stadt K\u00f6ln 2010", "id": "76946e23-fb09-431d-88f1-56e36cdc1665"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Geb\u00e4ude", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Projektstatusberichte Konferenzzentrum", "id": "e1139a24-6eb3-4144-b123-62a8864e319a"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Grundst\u00fccke", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: St\u00e4dtische Liegenschaften (Grundst\u00fccke)", "id": "d48f8880-47a1-4088-88d7-14dca08e681e"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Jahresberichte", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Baustatistik", "id": "026b6bd5-e078-4f77-b15b-8063e7b740ea"}, {"top": "Liegenschaften", "sub": "Jahresberichte", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Gebaeudewirtschaft der Stadt Koeln Jahresbericht", "id": "89df6b04-6630-4727-9556-cee489694c6f"}, {"top": "Museen", "sub": "Besucherzahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Besucherzahlen der Museen und Sammlungen seit 1999 in D\u00fcsseldorf", "id": "19669dc1-9555-4759-abcc-addf7cb7b694"}, {"top": "Museen", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "D\u00fcsseldorfer Museen", "id": "ed17b7dc-e87e-4a05-9641-ec3facd83d50"}, {"top": "Museen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte von Museen in Bonn", "id": "85590f14-5c9a-4237-9ba3-f77710ac26ce"}, {"top": "Museen", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Museen in K\u00f6ln - Standorte", "id": "4220a5b0-7b65-44a3-8125-47bd635af20f"}, {"top": "Museen", "sub": "Besucherzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Museen und Museumsdienste in K\u00f6ln - Statistik", "id": "7a508517-44da-4cf2-addd-9306cffa3cd3"}, {"top": "Museen", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Museumsdienste Koeln 2015", "id": "cc4a8080-20ba-4354-990b-811fb05e6e60"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Jahresrechnung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Jahresrechnung der Moerser Musikschule 2014", "id": "8a226d61-d19e-4162-8605-692f4380f951"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Jahresrechnung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Jahresrechnung der Moerser Musikschule 2015", "id": "efc0a58c-2ea0-49bb-8a88-7065784f7737"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Jahresrechnung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Jahresrechnung der Moerser Musikschule 2016", "id": "141a670d-d2c7-45ce-85a5-a9202866c037"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Jahresrechnung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Jahresrechnung der Moerser Musikschule 2017", "id": "52d83647-f9b6-4429-afb7-892e78254aff"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Jahresrechnung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Jahresrechnung der Moerser Musikschule 2012", "id": "19d4e6b4-b146-41e0-934a-2ccb80a552ed"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Jahresrechnung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Jahresrechnung der Moerser Musikschule 2013", "id": "3279a157-090e-4abc-9642-b037b3b6547f"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Teilnehmer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Abmeldungen nach Instrumenten in der Moerser Musikschule 2012", "id": "9fc14bd7-47de-4337-b2ea-bbc5425b1e30"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Teilnehmer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Teilnehmerbelegung nach Jahreswochenstunden von 1999 bis 2012 - Moerser Musikschule", "id": "ad1624d4-6872-4e02-91d0-4041f68cb53a"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Teilnehmer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Besucher und Mitwirkende der Veranstaltungen der Moerser Musikschule 2012", "id": "7f43e588-a01c-4963-b0a2-d903977a358c"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Teilnehmer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Besucher und Mitwirkende schulfremder Veranstaltungen der Moerser Musikschule", "id": "de1f1629-bd78-4220-a0a6-1cb14383e1e1"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Teilnehmer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Teilnehmer nach Instrumenten in der Moerser Musikschule im Schuljahr 2012/2013", "id": "708de167-32a9-416a-abbe-2b1d135cf268"}, {"top": "Musikschulen", "sub": "Unterrichtsangebot", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Entwicklung des Unterrichtsangebotes der Moerser Musikschule", "id": "b0c59d2d-0489-4892-8589-013059b317fe"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Ausschreibungen Vergaben", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Vergaben und Ausschreibungen Koeln", "id": "d2dcbccd-432d-48cf-b8dc-a27781740f5b"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Ausschreibungen Vergaben", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Ausschreibungen/ Vergabeverfahren", "id": "13327c4e-b11b-4578-a28c-0a1b179c1ede"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungsbericht 2005", "id": "d8051300-bd81-456f-9576-3035c8d405ec"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungsbericht 2006", "id": "f3186215-ac0c-41a1-aeae-2b0a8fde47c2"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungsbericht 2007", "id": "1c93b0d2-3ae5-4c8c-b4fa-016a80a89594"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungsbericht 2009", "id": "6283b85f-562c-4b31-9a80-921b49b9a570"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungsbericht 2012", "id": "3a5e69f2-7dae-4d4a-99ab-95bd68a6fed3"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungsbericht 2013", "id": "9c439992-925e-41ff-b5bf-2169fef0d692"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungsbericht 2014", "id": "177019e3-a8a6-4de9-b947-d4d2463fe9f7"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungsbericht 2015", "id": "08e8c1c1-980f-4800-83dd-e691dedb2abf"}, {"top": "\u00d6ffentliche Wirtschaft", "sub": "Beteiligungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: St\u00e4dtische Beteiligungsgesellschaften in Moers", "id": "7d2f71b5-6eba-4df9-b53e-a80023412358"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Amtsblatt", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Amtsblatt", "id": "11ee15d3-4271-4784-9150-ff93bdc28e50"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Ehrenb\u00fcrger", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Eintragungen in das Goldene Buch der Stadt Bonn", "id": "0b175ca2-c831-45d2-aa96-0b341b8ebb37"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Fotos", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bonner Bilder", "id": "d7436008-1e9a-4a23-98b0-5381caaa84c7"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Information", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Dienstanweisung Social Media", "id": "658fc492-b895-4ba0-9a60-c0642da43766"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Pressemitteilungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Pressemitteilungen der Stadt Bonn", "id": "9cecfe25-3698-4de1-be53-e1d4e36ba814"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Pressemitteilungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Pressemeldungen", "id": "c6da8fa9-bace-4976-818b-abc362bfcf95"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Pressemitteilungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Pressemeldungen der Stadt Moers", "id": "44b6bab0-1dd9-438a-abb0-61b71544b99a"}, {"top": "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "sub": "Pressemitteilungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Pressemitteilungen der Stadtwerke Bonn", "id": "dc907f72-2db4-4bc5-b0fe-d133e31a8aab"}, {"top": "Open Data", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: OGD Cockpit Exporterfunktion", "id": "bd9b90c5-3f24-4585-a5de-807d0ad240ec"}, {"top": "Open Data", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Open Data Portal Harvesting Endpunkt Bonn", "id": "7a296ab0-c0d5-4098-85a4-89def6f7cd78"}, {"top": "Open Data", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Leitlinien Open Government Data Bonn", "id": "b359f487-6fec-45b7-8e31-c4c1e37af656"}, {"top": "Open Data", "sub": "Information", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: \u00dcbersicht der Open Data Angebote in Deutschland", "id": "c5613506-5673-46e5-8c39-732aaf559654"}, {"top": "Open Data", "sub": "Wunschlisten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Open Data (Datensatzwunschliste)", "id": "51ad8564-0342-4085-b031-c8130f6371dc"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Monitoring Offene Daten Koeln", "id": "0c2e3edd-56d1-4f3a-b079-31f4f0dbff23"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Monitoring Offene Daten Koeln 2015", "id": "0280e562-4f2f-4290-8399-7a404f4e9e09"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Monitoring Offene Daten Koeln 2016", "id": "705b83e0-440b-4123-beb7-618646819c63"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Monitoring Offene Daten Koeln 2017", "id": "32f2e592-0ca8-41a4-a6e1-791845a10399"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Monitoring OGD Cockpit", "id": "6ee5cfe0-ce8a-4dda-921f-6298ab4bd3db"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Monitoring Portal Open Data Bonn", "id": "3232447b-b430-4ef0-8b9e-6528bb564c91"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Zugriffszahlen Open Data Portal Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf", "id": "27840f52-74cd-427d-a830-548d65c20a9c"}, {"top": "Open Data", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken Open Data-Portal Moers 2014", "id": "4558316b-51c0-458a-9c6e-3476187dcfa0"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Aufz\u00fcge und Rolltreppen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Aufzuege KVB Koeln", "id": "4d916c53-b09d-4637-9737-13d26fa895c2"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Aufz\u00fcge und Rolltreppen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Fahrtreppen KVB Koeln", "id": "d7884afc-607f-4f97-a938-72d42ddd2ea3"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Befragung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Auswertung Kundendialog Stadtwerke Bonn Bus und Bahn 2014 und 2015", "id": "db7a174e-70a3-4ecd-bef9-e18d427d4fbb"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Befragung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Auswertung Kundendialog Stadtwerke Bonn Bus und Bahn 2016 2017", "id": "511a7213-0410-4286-8089-13a26697aabf"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Haltestellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haltestellen Stadtbahn und Bus KVB Koeln", "id": "6af7ed59-f15d-4737-bee1-bf28704a969d"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Haltestellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Haltestellen Stadtbahn U-Bahn Koeln", "id": "ce246982-a615-403b-9e5e-6c3f42432895"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Liniennetz", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: \u00d6PNV Liniennetz", "id": "0316e7a1-d412-4242-8c84-d8420a1ab8bc"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Sollfahrdaten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Sollfahrplandaten Bus und Bahn", "id": "60273570-4166-432f-9865-2db206297b7f"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Verkehrsnetz", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: VRS Verkehrsdaten GTFS", "id": "8466ca22-93b8-4829-9999-922580a87847"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Verkehrsnetz", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Mobilitaetsrelevantes Verkehrsnetz MRV Koeln", "id": "e9a9a325-4ba1-4330-9aab-0cb21b1f41a8"}, {"top": "\u00d6PNV", "sub": "Vertriebsstellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Vertriebsstellen Ansprechpartner KVB Koeln", "id": "2680b7fc-0800-4748-b94b-a44131238051"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenauschreibungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stellenangebote der Stadtwerke Bonn", "id": "42db3b50-1904-4123-98a3-6e71d381362a"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Personalbestand der Stadtverwaltung D\u00fcsseldorf", "id": "268699fb-5db3-4298-944d-9b8ce12935b6"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stellenplan 2015 2016", "id": "29428cfc-4d0a-482f-aaaa-17e2658f0cb8"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stellenplan 2017 2018", "id": "02401380-8293-458c-b21e-865aee3e49b8"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stellenplan 2015", "id": "843e47a3-4e14-45ef-89bb-bb6653d0221b"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stellenplan 2014", "id": "e112fc1a-2921-4cbc-a46c-a2f9287cfee6"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stellen\u00fcbersicht nach Produktbereichen 2015", "id": "dade43bb-cc9d-4bb4-bd25-5a69c6dfce73"}, {"top": "Personal", "sub": "Stellenplan", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stellen\u00fcbersicht nach Produktbereichen 2014", "id": "d9406a33-4e9d-483f-bd89-52571208d7e2"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "B\u00fcrgermeister", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "B\u00fcrgermeister der Stadt D\u00fcsseldorf seit 1945", "id": "54bd37eb-a2b9-4d9d-a58c-58da908f34d7"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Termine der Stadtratsgremien", "id": "54a633d8-bb21-4b5f-8748-d6054ccda38f"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Jahresinhalts\u00fcbersichten von Ratssitzungen in D\u00fcsseldorf", "id": "97ee8a92-6542-412e-a1f5-ac9f202d18b5"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Statistik der Stadtratsgremien", "id": "c77b6d21-2935-4a7b-8b62-42f09aebf65b"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Gremien", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stadtratsvorlagen", "id": "709aff6e-a502-47b1-8bca-74320065951d"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "B\u00fcrgermeister", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Oberb\u00fcrgermeister der Landeshauptstadt D\u00fcsseldorf seit 1949", "id": "f7b81cab-b127-4d51-bbc8-e88d12502f79"}, {"top": "Politische Vertretung", "sub": "Mandatstr\u00e4ger", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Parteien und Mitglieder des Rates der Stadt D\u00fcsseldorf", "id": "ea1c9722-fcf3-4f67-9402-c093127ef53b"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "B\u00fcrgerbeteiligung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Fahrraddialog 2017", "id": "4c59fde1-5266-4824-a993-ee50d1f096d7"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "B\u00fcrgerbeteiligung", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Raddialog Ehrenfeld Koeln 2017", "id": "ccf6c04a-49a0-4e1c-8554-4f89cd25f02f"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Stellpl\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte der Bike- und Ride-Stationen sowie Radstationen in D\u00fcsseldorf", "id": "51f363ba-4a21-4cb9-8f13-ef3ebd15cd86"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Stellpl\u00e4tze", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Fahrradst\u00e4nder", "id": "a7c2b36e-6719-47ef-8845-758928fc5b30"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "F\u00f6rderungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Fahrrad Foerderung Koeln", "id": "de22950c-82ec-42dd-9549-2de8b3844f53"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Ladestationen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: E-Bike-Ladestationen in Moers", "id": "16cf7d90-dbbb-4ce1-aeec-762dfb49b973"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte der Dauerz\u00e4hlstellen Radverkehr in D\u00fcsseldorf", "id": "d0236028-bc46-4749-81a1-61666defba81"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Jahres\u00fcbersicht der Dauerz\u00e4hlstellen Radverkehr seit 2012", "id": "c32a6bdd-07f1-492a-9d56-b1ed409c78dd"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wetterabh\u00e4ngige Jahres\u00fcbersicht der Dauerz\u00e4hlstellen Radverkehr seit 2012", "id": "8609402d-5a94-4a77-9308-f8436d8a9098"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Fahrradmessstellen Radz\u00e4hlungen", "id": "9cafdc28-8e4d-4127-8b53-9d2373c178a5"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Fahrradmessstellen Ergebnisse Radz\u00e4hlungen", "id": "64a03bff-ed63-4f5b-9684-aeaa499fa5b2"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Fahrrad Verkehrsdaten Koeln", "id": "28a30962-83fb-4cfa-bf8d-5c44db956281"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Fahrrad Verkehrsdaten Koeln 2015", "id": "a0e706b2-69b9-43c7-b8c4-6efd7a081d83"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Messstellen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Fahrrad Verkehrsdaten Koeln touristische Routen 2015", "id": "e644ce6d-bc9a-489c-8f5c-7bbdb705986c"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Radroute 1 - Wasser- und Schlosstour (15 km)", "id": "abc0256c-3e49-4acd-b78d-21ad2d08f5bb"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Radroute 2 - Natur pur (22 km)", "id": "a4b98bd5-36e5-47d2-b93b-70fd07f023d9"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Radroute 3 - Bergmannstour (13 km)", "id": "f502c556-4605-4f30-84ac-b77bcd7cacbb"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Radroute 4 - Aktiv & Gesund (16 km)", "id": "b6dabe16-e7ed-43ae-8cda-7fe0ebd80393"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Radroute 5 - Spurensuche (19 km)", "id": "732c9314-c65e-4bee-b4c9-1b9407bcf2ca"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: NiederrheinWeg", "id": "829a89b0-53d3-46b5-b3b5-c775379c12a8"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Radwandern: Baumkreisroute", "id": "2e51345f-cad2-4a16-a533-1dc4dfb26c1c"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Radrouten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Geh- und Radwege in Moers", "id": "44909077-8720-4a83-b7c3-130f014963f6"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Stellpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Fahrradstellpl\u00e4tze", "id": "4d9b1106-abaa-4ebb-8b85-8f52a89e29e8"}, {"top": "Radverkehr", "sub": "Stellpl\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Standorte Fahrradverleih Koeln - KVB-Rad", "id": "095ea48f-45e1-45f9-b381-d9c35e9f93c1"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Adressen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Adresse", "id": "c2f2e522-00c5-4c0c-9168-d60e716020a3"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Baublockgrenzen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Baublockgrenzen von D\u00fcsseldorf", "id": "065fa15e-a6ca-438b-b106-be0f933ae903"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Bebauungspl\u00e4ne", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Lage der Bebauungspl\u00e4ne", "id": "ff91ea47-0970-4183-b238-6effe27da677"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Bebauungspl\u00e4ne", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bebauungsplaene Koeln", "id": "f29888dc-f1e8-401f-93fd-09dc0776c22b"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Bl\u00f6cke", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Blockabschnitt", "id": "565fe7c8-17a7-4ebf-87d0-647f920e180c"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Bl\u00f6cke", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Block", "id": "e8ea9379-b8d0-42f3-80ce-86d4f350c34e"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Bl\u00f6cke", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Blockseite", "id": "0ac5d9f4-0d56-4cef-a0d0-f520666c4ace"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Fl\u00e4che des Stadtgebiets", "id": "7f047d91-dc2b-4941-8886-923e71197c08"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Fl\u00e4chennutzungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Flaechennutzung Koeln Anzahl", "id": "8774c81d-17dd-4d49-b4fa-fe4e3f358146"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Fl\u00e4chennutzungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Fl\u00e4chennutzungsplan", "id": "e4ec291f-10b4-47fc-a147-6cbf268f9a38"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Fl\u00e4chennutzungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Flaechennutzungsplan Web", "id": "5fe1fb07-66f9-454a-9794-384cc0c94f41"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Hausnummern", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Hausnummernliste", "id": "f1a22d18-d381-420b-9e25-e9f2b03f3d37"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Hausnummern", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Hausnummern Koeln OSM", "id": "0ccefc6e-9ee1-43fb-8489-083d02c199bc"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Liegenschaftskataster", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Amtliches Liegenschaftskataster Koeln", "id": "0d60dee0-b1ad-4193-9a9f-6bd2b90f0528"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Orthofotos", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Digitale Orthophotos Einzelkacheln Koeln", "id": "acfb704e-cf3f-49e6-92cb-e06d169e9ae0"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Ortsteile", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Fl\u00e4chen der Ortsteile", "id": "96407311-5965-4216-af69-64deec0a3f2c"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Postleitzahlengebiete", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Postleitzahlgebiete Koeln", "id": "fc289568-bb13-4ee0-abcc-988bcaee3135"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Sozialr\u00e4ume", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Geographie und Umwelt der Sozialr\u00e4ume von D\u00fcsseldorf", "id": "b771049c-d5a3-4032-ae71-f9c6092d7e27"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Sozialr\u00e4ume", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sozialraumgrenzen D\u00fcsseldorf", "id": "9562ad1c-f5e5-4d90-8af6-f60d3e41201d"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stadtbezirksgrenzen D\u00fcsseldorf", "id": "291da55b-0402-4619-96c4-274974add164"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtbezirke", "id": "1c017786-de2a-4b22-b25f-18cd800a2559"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtbezirke K\u00f6ln", "id": "bb680968-e933-40a9-a5cc-23961e46ff99"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Fl\u00e4chen der Stadtbezirke", "id": "02a6b574-edde-4030-b675-3d9867d54e57"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stadtgrenze D\u00fcsseldorf", "id": "c21dfd3b-82ee-492f-af15-b458ea7679b5"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtgebiet Koeln", "id": "41b34556-eaf2-4d7c-808b-a6e3543a9a44"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stadtteile D\u00fcsseldorf", "id": "6f54adb0-aa46-4d21-8ea1-9e48d6280452"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Stadtteilgrenzen D\u00fcsseldorf", "id": "2b8bc35c-4d55-423b-ab5e-41ca5c7fdf95"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtteile", "id": "59a8a033-5ac8-4240-ab06-608a7f542472"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtteile Koeln", "id": "be3ae326-618d-4988-bde1-a84404d2da81"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtviertel", "id": "d243f452-3539-4f40-b169-6b15c572e71a"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wohnquartiergrenzen D\u00fcsseldorf", "id": "4f18e1b6-14b0-4ead-95da-0770cc3e1ded"}, {"top": "Raumordnung", "sub": "Stadtgebiet", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Zuordnung der Stadtteile zu den Stadtbezirken von D\u00fcsseldorf", "id": "32b13e4e-633c-49c1-ab86-dbe7788095a6"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Defibrillatoren", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Defibrillatoren Stadt K\u00f6ln", "id": "41daadf7-7a49-48bc-b162-6a21af3239b8"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Defibrillatoren", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte der automatisierten externen Defibrillatoren in D\u00fcsseldorf", "id": "e70cff74-6928-49e8-a476-d5b53de20513"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Defibrillatoren", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Standorte der Defibrillatoren", "id": "e70cff74-6928-49e8-a476-d5b53de20513"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Defibrillatoren", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Defibrillatoren in Moers", "id": "32259ea8-8af2-4257-af05-a87f792f2376"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Eins\u00e4tze", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Einsatzzahlen der Rettungsdienste in D\u00fcsseldorf seit 2000", "id": "43bbdab4-f2af-45d0-9792-fc1f73c66e39"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Reanimationen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Reanimationsregister 2014", "id": "49c5fece-d4da-4700-a4e3-535757ec1056"}, {"top": "Rettungsdienst", "sub": "Waldrettungspunkte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Waldrettungspunkte", "id": "882c40c9-732d-4850-8e39-f8e68bcf1d28"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Offene Ganztagsgrund- und F\u00f6rderschulen", "id": "614fce9a-ca95-49dd-a428-71a70fe0d1de"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Schulen (Punktdaten)", "id": "630ad487-2060-435c-80ec-3b3ef4c8cff0"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Liste der Schulen", "id": "7b9b7550-e0c1-4b1a-828c-c779231f4827"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte der D\u00fcsseldorfer Schulen", "id": "9a4ac5c1-4bab-47ee-89b5-d519e732392c"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte Bonner Schulen", "id": "9acba32b-9a58-4112-9dd0-1048908d27ad"}, {"top": "Schulen", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Schulen und Bildungseinrichtungen in Moers", "id": "5d8f3160-638f-4b75-b7d3-72453adff8c3"}, {"top": "Schulen", "sub": "Internetanbindung", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bandbreitenuebersicht Schulen Koeln", "id": "28654896-9a01-4bdf-967f-e6c2fd2d8243"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schulangebot", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bildung Und Ausbildung", "id": "e9c38ff4-f5f6-4d18-bf40-b07464107185"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schulangebot", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Schulen in K\u00f6ln", "id": "f4fe9c34-a53e-4ab8-a6fa-04553897d81e"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schulangebot", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Schulen mit gemeinsamen Unterricht in K\u00f6ln", "id": "e2bc733d-00ec-4318-a886-bf73055ba2c2"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schuleingangsunteruchungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Schuleingangs- und Check-Untersuchungen in den D\u00fcsseldorfer Sozialr\u00e4umen", "id": "8b734f61-ea30-47a3-9b22-f8defd07d7ee"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schuleingangsunteruchungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Schuleingangsuntersuchung Koeln", "id": "39a4ffef-a84e-4e55-ae96-8bf8768d9f86"}, {"top": "Schulen", "sub": "Schulentwicklungsplan", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Schulentwicklungsplan 2016/2017", "id": "413f2529-b2b5-4cef-a1e3-e68a61b073c7"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sch\u00fclerzahlen in den D\u00fcsseldorfer Sozialr\u00e4umen", "id": "3edeb0fb-8487-4dc4-b55c-a3a032109d12"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler", "id": "7af732d6-a67c-44f7-8cd2-50356fce0172"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Schulstatistik Schuljahr 2014/2015", "id": "9f3d9a46-410b-4abe-978e-94d7ea459044"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Schulstatistik Schuljahr 2015/2016", "id": "efb3f7a8-268d-479d-9280-a70ec94d6780"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Schulstatistik Schuljahr 2016 2017", "id": "39f1aa1a-719b-465e-aba1-3324b95fd415"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "i-D\u00f6tze in D\u00fcsseldorf 2019", "id": "612e2410-ae82-44cf-8f39-3a80475a5254"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Grundschulen Anmeldezahlen und \u00dcbergangsquoten", "id": "04431df2-05ab-4393-a53e-d3bfe61769cc"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler an den st\u00e4dtischen Schulen D\u00fcsseldorfs seit 2006", "id": "d80be459-e6bc-4b28-9283-f6db5d964f34"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sch\u00fclerzahlen f\u00fcr D\u00fcsseldorfer Schulen", "id": "2d96b520-ea52-491f-bb74-a363a017cff2"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sch\u00fcler/innen (gesamt) und gebildete Klassen an den Schulen der Stadt Moers im Schuljahr 2012/13", "id": "0da9fa8e-0977-4508-bb18-c758fde773ea"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sch\u00fcler/innen (gesamt) und gebildete Klassen an den Schulen der Stadt Moers im Schuljahr 2013/14", "id": "8f98697a-522a-4e6d-876b-0a80002e3c59"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sch\u00fcler/innen (gesamt) und gebildete Klassen an den Schulen der Stadt Moers im Schuljahr 2014/15", "id": "012149f9-1309-4823-9139-4806a20f0445"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Schulstatistik Moers f\u00fcr das Schuljahr 2012/2013", "id": "eef396e9-8acd-4a23-a32b-9ed602ba4942"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Schulstatistik Moers f\u00fcr das Schuljahr 2013/2014", "id": "69032263-7500-44f2-bcec-88cd04b12957"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Schulstatistik Moers f\u00fcr das Schuljahr 2014/2015", "id": "0639cbd4-0c5b-459e-925b-6843ab828ff4"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Schulstatistik Moers f\u00fcr das Schuljahr 2015/2016", "id": "52e1f251-cb70-4e61-90ae-f1ed033bf7eb"}, {"top": "Schulen", "sub": "Sch\u00fclerzahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Schulstatistik Moers f\u00fcr das Schuljahr 2016/2017", "id": "99f799de-6076-4dd0-9a1b-b9dd29b55c05"}, {"top": "Schulen", "sub": "Wunschschule", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Entwicklung der Erstwunschquote zu den weiterf\u00fchrenden Schulen f\u00fcr das Schuljahr 2014/15", "id": "64102732-451c-40f5-bef5-48a27ebd480a"}, {"top": "Schulen", "sub": "Wunschschule", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Entwicklung der Erstwunschquote zu den weiterf\u00fchrenden Schulen in Prozent auf Stadtgebietsebene", "id": "94699655-0a26-419c-998e-682f9b341c54"}, {"top": "Schulen", "sub": "Wunschschule", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Veranstaltungen nach Datum in Moers", "id": "9c9edd21-ac6b-4d4b-b862-6237abc9101b"}, {"top": "Schulen", "sub": "Wunschschule", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Erstwunschverhalten an Moerser Schulen 2012/13", "id": "182cca95-49f4-493a-8eb5-e9ec5c98fb87"}, {"top": "Schulen", "sub": "Wunschschule", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Erstwunschverhalten an Moerser Schulen 2013/14", "id": "0dd9ecf7-2393-482d-9561-30aa11937082"}, {"top": "Senioren", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Finanzberichte Seniorenzentren", "id": "cc7b974f-5f3c-4820-9cc6-a534b6553d37"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Karneval", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Karneval Koeln 2016", "id": "53778abc-cbef-4567-9d43-4bbb87dbe547"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Karneval", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Karneval Koeln 2017", "id": "3156a271-b2ba-44ae-b239-255f1e09cb28"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Karneval", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Karneval Koeln 2018", "id": "a2b1966f-c7f6-4aa3-84f1-20502f1bb9f4"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kriminalstatistik Stadtgebiet Koeln 2014 JSON", "id": "c5a12e21-b4ba-4648-9a50-e288242afc10"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kriminalstatistik Stadtgebiet Koeln 2014", "id": "5e9810de-68a6-4dd6-a25c-d4b213ca095c"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kriminalstatistik Stadtgebiet Koeln 2015", "id": "a1b12f0e-e187-4600-9d8a-d95cf3eb4cd8"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kriminalstatistik Stadtgebiet Koeln 2015 JSON", "id": "2b2bf0ad-7408-4f9a-b461-c48ba381ae48"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kriminalstatistik Stadtgebiet Koeln 2016", "id": "4e2a6d81-7123-41d4-919f-f53e9bd8e5de"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kriminalstatistik Stadtgebiet Koeln 2016 JSON", "id": "6e0602fd-5d1d-45ea-86c8-737b647ee749"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Kriminalit\u00e4tsstatistik", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kriminalstatistik Stadtgebiet Koeln 2017", "id": "7d8ce107-bbc4-49ac-a668-b43845c12e09"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Notinseln", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Notinseln in Moers", "id": "24770ed8-b915-4e2f-a2b9-522dc5c9b5e2"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Ordnungsamt", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Statistik Ordungsamt Koeln 2016", "id": "f8192fb5-46b1-4f5e-b1cb-43f527c32713"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Silvester", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Silvester", "id": "23f9a93b-34f4-4f7f-8d0f-3487be45d0b9"}, {"top": "Sicherheit", "sub": "Silvester", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Silvester Koeln 2016", "id": "e90c674a-bad0-4c31-b2ec-29bddd183c57"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Asylwerber", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Beziehende von Leistungen nach dem Asylbewerberleistungsgesetz seit 1994 in D\u00fcsseldorf", "id": "1747f94b-7076-4acc-82ec-8f9b21fb9259"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Asylwerber", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Entwicklung der Zahlen von Leistungsbeziehern nach dem Asylbewerberleistungsgesetz in D\u00fcsseldorf seit 2016", "id": "2549171d-d686-45cb-903f-a7f075911897"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Behindertenwohnheime", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Behindertenwohnheime Bonn", "id": "24c13093-c085-4840-ae21-b18346d744d2"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Standorte der Quartiersarbeit des Amtes f\u00fcr Soziales", "id": "04579ddd-4365-4ae4-9037-9a7e5f239128"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Zukunftswerkstatt D\u00fcsseldorf Jahresberichte seit 2012", "id": "df4b6b94-9ab5-40e4-b1b3-76d219d41912"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Einrichtungen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Kostenfreie \u00dcbernachtungsangebote f\u00fcr Wohnungslose in D\u00fcsseldorf", "id": "1198ee71-0095-4589-a53c-dbac250872b5"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Leistungsbezieher", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Beziehende von Grundsicherung im Alter und bei Erwerbsminderung nach SGB XII in D\u00fcsseldorfer Sozialr\u00e4umen", "id": "e0d5efda-2db7-425e-95c4-8835f149daea"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Leistungsbezieher", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Jahresmittelwerte f\u00fcr D\u00fcsseldorf der leistungsbeziehenden Personen nach SGB XII", "id": "6edafd1a-851f-4671-8bfc-991cf19efda0"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Leistungsbezieher", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Beziehende von Grundsicherung im Alter und bei Erwerbsminderung nach SGB XII D\u00fcsseldorf", "id": "4b8e455e-398f-4d62-8a91-ad352ee3b10d"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Strassenverzeichnis der Sozialraumteams Moers", "id": "e6da0023-911b-4797-a2fc-5c881b33ab87"}, {"top": "Soziale Hilfen", "sub": "Wohngeld", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wohngeldempf\u00e4nger in den Wohnquartieren D\u00fcsseldorf", "id": "a5153d3b-a345-4a70-b89a-8a9bee18db54"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Belegung", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Belegung der Sportst\u00e4tten", "id": "a9d868b2-0f64-4e1c-aa85-d92351dd9ac9"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Spielpl\u00e4tze in Moers", "id": "c06434cb-15e1-46ad-a9e7-1e5e976ab2e8"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte st\u00e4dtischer Spielpl\u00e4tze", "id": "10093cfa-3d42-4477-a22f-2bb738cbe1f8"}, {"top": "Sport- und Spielst\u00e4tten", "sub": "Einrichtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Spiel- und Sportplaetze in Koeln", "id": "167c8dbb-722a-42f7-8574-6acea0c183f5"}, {"top": "Freizeit", "sub": "B\u00e4der", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Freib\u00e4der Standorte", "id": "d9542f9f-2ea4-4cc4-a3f8-52ee7f507fb4"}, {"top": "Stadtarchiv", "sub": "Best\u00e4nde", "org": "Kerpen", "name": "D21 Stadtarchiv Kerpen", "id": "5f9d40c0-4eac-471f-908d-fab79103faef"}, {"top": "Stadtarchiv", "sub": "Best\u00e4nde", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bestand Moers \u2013 Archiv ehemalige Gemeinde Rheinkamp", "id": "a57e4e00-48a4-41f1-9611-c2bac4bbb652"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bonn - Das neue Profil", "id": "3fe6a179-2952-4fde-8ce4-68b034c376c4"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Uno in Bonn", "id": "74ccc387-4397-4f39-9f77-c9d0de7e726a"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "St\u00e4dterankings", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bonn in den St\u00e4dterankings 2012", "id": "39f89afa-7529-484b-8923-2afd24cb34e2"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "Standortentwicklung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Strukturwandel - Das Bundesviertel", "id": "f0b45dc8-d2ca-4155-bea9-f3f89cefcf65"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "Zahlen und Fakten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bonn in Zahlen", "id": "1a68f3c7-4450-4301-950b-33624f822431"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "Zahlen und Fakten", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Statistisches Jahrbuch 2011", "id": "ef6908c7-ec94-4dce-9110-1d179ecb1db2"}, {"top": "Stadtmarketing", "sub": "Zahlen und Fakten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stadtgebiet Bonn (Eckzahlen)", "id": "67ce8356-3225-4c7c-9568-e788e1b11780"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtmodell 3D", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: 3D Stadtmodell Koeln", "id": "e67af649-5329-4cee-896d-2e58b2fc3995"}, {"top": "Stadtplan", "sub": "Stadtpl\u00e4ne", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stadtkartenwerk Koeln", "id": "2a2b6ffd-b206-42af-a767-050d563b81f2"}, {"top": "Stadtwerke", "sub": "Ausschreibungen Vergaben", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Ausschreibungen der Stadtwerke Bonn", "id": "7e86ac7a-7d79-4d1a-a1a1-2fe6c33dfa3f"}, {"top": "Stadtwerke", "sub": "Beteiligungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Beteiligungen der Stadtwerke Bonn", "id": "bd11c470-2cc3-48ed-9dfe-7d3ec3fce2b8"}, {"top": "Stadtwerke", "sub": "Immobilienangebote", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Immobilienangebote der Stadtwerke Bonn", "id": "b71c9d94-e392-4fc1-80fe-78fd7657cf9f"}, {"top": "Energiewirtschaft", "sub": "Energieberichte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Energieberichte", "id": "af93339d-3e3b-4d80-90ce-b10df8eca06c"}, {"top": "Stadtwerke", "sub": "Kennzahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kennzahlen der Stadtwerke Bonn", "id": "7fcc3ca9-4d93-4292-bd5a-f90bdb542402"}, {"top": "Stadtwerke", "sub": "Verk\u00e4ufe", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Verk\u00e4ufe der Stadtwerke Bonn", "id": "5bbdd07f-00ee-4b3d-9b68-ad45f558e35d"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Hundesteuer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bestandsliste der Hunde in Moers", "id": "a89bc109-9230-4db6-b05e-d72ffd32947c"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Hundesteuer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Entwicklung der Hundersteuer in Moers", "id": "13013159-ad6b-4ceb-b598-91dc8c4357d5"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Hundesteuer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Hundesteuer-Statistik Moers 2015", "id": "3f9d4bcd-6788-4fb1-b83a-f811a505ad32"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Hundesteuer", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Hebes\u00e4tze f\u00fcr Realsteuern und die Hundesteuer f\u00fcr D\u00fcsseldorf", "id": "f51454db-c234-434f-add1-df4e6d88a27c"}, {"top": "Steuern und Abgaben", "sub": "Nettoeinnahmen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Nettosteuereinnahmen D\u00fcsseldorf insgesamt seit 2002", "id": "e52242a0-a46d-4e28-8c85-0255bcfd984c"}, {"top": "Theater", "sub": "Besucherzahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Statistik Theater Bonn", "id": "63dc34f7-0c28-4d8e-bd47-f8cf50840f72"}, {"top": "Theater", "sub": "Besucherzahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Besucherstatistiken f\u00fcr die B\u00fchnen der Stadt K\u00f6ln", "id": "00e260f0-69a6-4182-82e7-a1a86259c5eb"}, {"top": "Tiefbau", "sub": "Gesch\u00e4ftsberichte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Gesch\u00e4ftsbericht Tiefbauamt 2013", "id": "056e612f-5ea1-4362-8ea4-c9a6ab717195"}, {"top": "Tiefbau", "sub": "Gesch\u00e4ftsberichte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Gesch\u00e4ftsbericht Tiefbauamt 2014", "id": "5b8165c8-141b-44b9-aa2a-980929e6be18"}, {"top": "Tiefbau", "sub": "Gesch\u00e4ftsberichte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Gesch\u00e4ftsbericht Tiefbauamt 2015", "id": "6ea74ba5-c4f4-410e-bcfb-7b562073f0d3"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Campingpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Campingpl\u00e4tze", "id": "773375fe-8f7b-4af5-bfc2-066bdaab2bbd"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Campingpl\u00e4tze", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Tagungsh\u00e4user, Jugendg\u00e4steh\u00e4user, Hostels, Campingpl\u00e4tze", "id": "0a2533dd-648f-4fd6-9220-075085c1e1ac"}, {"top": "Tourismus", "sub": "\u00dcbernachtungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Tourismus Gaeste Koeln", "id": "e858d9c3-08df-4021-ac22-f926961475fe"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Privatunterk\u00fcnfte", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Hotels- und Privatunterk\u00fcnfte in Moers", "id": "50e33711-0bc4-4a82-af97-9cf04d80a72e"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Sehensw\u00fcrdigkeiten in Moers", "id": "97e92e87-3e2d-48ff-8bcb-540dfdebe60f"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte touristischer Sehensw\u00fcrdigkeiten", "id": "ee713b7b-bcb5-4a50-8367-8ba4c9b7cbb8"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Sehensw\u00fcrdigkeiten", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Sehensw\u00fcrdigkeiten in K\u00f6ln", "id": "6ff16c29-52a8-48c5-8c47-17dadb2afd3f"}, {"top": "Tourismus", "sub": "Stadtf\u00fchrungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stadtf\u00fchrungen", "id": "5b5557e1-0990-47ff-9c0e-0b1dc07c5e34"}, {"top": "Tourismus", "sub": "\u00dcbernachtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Unterkunftsverzeichnis", "id": "6b2a1bc7-38de-4b15-8561-5abdebb08f4f"}, {"top": "Tourismus", "sub": "\u00dcbernachtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Hotelstandorte", "id": "ab3cadf1-8dc4-4221-9b10-01be86cea9df"}, {"top": "Tourismus", "sub": "\u00dcbernachtungen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Jugendherbergen und G\u00e4steh\u00e4user", "id": "d1948952-16f4-42f4-9847-7d240f1cfd11"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Grundwasser", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Grundwassermonitoring", "id": "7c34fd7b-825c-41bb-9aa3-aa5aa8f0cc31"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Klimabilanz", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: CO2 Klimabilanz Stadtgebiet Bonn", "id": "02886d7d-3ef4-47c2-9127-24705efc9c67"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Nachhaltigkeit", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Nachhaltigkeitsberichte der Stadt Bonn", "id": "9e35051b-1894-44dc-aa21-85abd2640501"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Trinkwasser", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Trinkwasseranalyse", "id": "672acfae-035f-4744-b4a3-bad597c84bc2"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Trinkwasser", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Trinkwasseranalyse Moers 2015", "id": "27f0606c-ac3d-4636-b2dc-f8bd302cd86c"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Umweltzonen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Umweltzone im Stadtgebiet Bonn", "id": "b4c78458-169f-41cb-a27c-600c4d4e378e"}, {"top": "Umweltschutz", "sub": "Umweltzonen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Umweltzone", "id": "b4c78458-169f-41cb-a27c-600c4d4e378e"}, {"top": "Vereine, Verb\u00e4nde", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Kleingartenvereine in Moers", "id": "a20a969c-2a07-4660-be87-a3fdfb991605"}, {"top": "Vereine, Verb\u00e4nde", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Vereine in Moers", "id": "25c62566-fe19-4496-9ff3-4da526a51152"}, {"top": "Vereine, Verb\u00e4nde", "sub": "Einrichtungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Verb\u00e4nde und Gewerkschaften Moers", "id": "a2b0a00f-b365-47a4-a26f-dd6a08134430"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Information", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zahlen und Daten der vhs in K\u00fcrze", "id": "b40a451c-ce83-4984-81de-af3a6926b674"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Programm", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Angebotsentwicklung in Unterrichtseinheiten der vhs Moers", "id": "1804346c-4fbb-4fd4-a488-c1af4e8f3392"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Programm", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: R\u00e4umliche Verteilung der Veranstaltungen der vhs 2012", "id": "1956113f-d3d6-478b-b10f-55044ed0926d"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Programm", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: VHS Bonn Kursprogramm", "id": "918dd5ba-125a-4d78-b2d2-443f88a95695"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Programm", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: VHS Koeln Kursprogramm", "id": "40af4973-e535-4255-9bde-214e0944e2c9"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Programm", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Geplantes und durchgef\u00fchrtes Programm 2011 bis 2012 der vhs", "id": "aeab7d9d-974d-4614-bbb6-bd447326510f"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Programm", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Geplantes und durchgef\u00fchrtes Programm der vhs in Kamp-Lintfort 2011 - 2014", "id": "70cbfeb6-9f7f-4df0-8319-288515bea18a"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Programm", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Schl\u00fcsselverzeichnis zum vhs-Programm", "id": "afb11410-1829-4fdd-a642-3db820ddde16"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Teilnehmer", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Teilnehmer nach Alter und Geschlecht der vhs 2011 - 2013", "id": "8a7212b6-0f46-4081-afd8-fa3e905b683c"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Gliederung der durchgef\u00fchrten Veranstaltungen der vhs nach Fachbereichen 2012", "id": "d2a023fe-3b5a-433e-ae36-8dac20f997a5"}, {"top": "Volkshochschulen", "sub": "Veranstaltungen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Gliederung nach Veranstaltungsformen der vhs 2012", "id": "82aee42a-7d63-489e-8644-0dcea97bcb03"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Kandidatenlisten", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kommunalwahl Kandidaten 2014", "id": "a7007cf6-d316-4a6f-a7e5-f1950b387cca"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Kandidatenlisten", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wahlvorschlaege_Koeln_Wahlkreis_93_bis_101", "id": "da19b809-c5b3-4014-adcb-9351ebf54b26"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Kommunalwahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung nach Ratswahlbezirken 2009", "id": "2e9a32ac-8159-440d-93e2-0c0f0dbbcb5c"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Kommunalwahl", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Bev\u00f6lkerung nach Ratswahlbezirken 2013", "id": "185c51e3-6968-4b7c-9fdf-7c1f29c8772f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stra\u00dfenverzeichnis f\u00fcr die Kommunalwahl 2009", "id": "4212eb0a-9ef9-46ff-b652-f4f1b691cc4b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Stra\u00dfen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Stra\u00dfenverzeichnis f\u00fcr die Kommunalwahl 2014", "id": "40dbe54a-6e16-4767-ab27-45481d00aeb4"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Testdatens\u00e4tze", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Testdatens\u00e4tze zur Verbundwahl 2014", "id": "9c406e08-a5bc-4e15-ae07-5d942a64c731"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbeteiligung Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: 2013-09-22_wahlbeteiligung_koeln", "id": "0ebd3573-525c-40f1-80d9-a451cce730e9"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbeteiligung Kommunalwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wahlbeteiligung 2014", "id": "501f0044-7236-4631-a0af-b3018da09b17"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbeteiligung Kommunalwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wahlbeteiligung OB Wahl 2015 Koeln", "id": "606a7b30-167e-4227-b7f4-9578dd182bbd"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlbezirke", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Fl\u00e4chen der Wahlbezirke Stimmbezirke", "id": "947c215c-8cf4-4ab8-8fe4-8e610cbc4f58"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Beiratswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Integrationsratswahl 2010", "id": "e777bf31-2c1f-4114-9af7-c5cfd8ac5e40"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Beiratswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Integrationsratswahl 2014", "id": "7bde7e05-e146-4920-b187-41d22d559757"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Beiratswahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Integrationsratswahl 2014 D\u00fcsseldorf", "id": "05bfda3b-ae6c-4fb1-b5bb-71d452ec51b9"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Kerpen", "name": "D15 Bundestagswahlen Kerpen", "id": "5f2ad048-53bb-428c-a2dc-a7806dc48081"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bundestagswahl 2013 D\u00fcsseldorf", "id": "a78ef86c-0b82-42aa-ab74-4912f26c37ef"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bundestagswahl 2017 D\u00fcsseldorf", "id": "5d9a9135-3d72-42c6-a97b-5f9943460f60"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bundestagswahl 2005", "id": "1bfa5c10-4d19-40be-b699-dea609d3117e"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bundestagswahl 2009", "id": "371497b4-f642-4cf6-819e-626f9718a96b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bundestagswahl 2013", "id": "ab702d6e-c3d0-4229-bf30-199afaa9f92a"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Bundestagswahl 2017", "id": "9fb97b61-b639-4cf9-ad87-bf000c074fc6"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bundestagswahl 2009, Erststimmen", "id": "cbb80dde-670d-43e2-b591-198fc2e6c2de"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bundestagswahl 2009, Zweitstimmen", "id": "58d0bae1-5bec-4450-9bcf-39da4d12c7a6"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bundestagswahl 2013 Stadtbezirk", "id": "ae6779e7-3734-409e-9905-1a4b1845cd8d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bundestagswahl 2013 Stadtteil", "id": "d03218e6-1efd-465b-8bbd-09c3685ee047"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bundestagswahl 2013 Wahlbezirk", "id": "c1320f84-ae09-4335-97e1-33a71875fe99"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bundestagswahl 2017 Koeln", "id": "e2541156-fd2e-4323-9758-03d0b6da2d8e"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Bundestagswahlen_in_Koeln_seit_1949_Prozent", "id": "1e29d2f4-3f8d-4db5-8e5b-4b9b15e43005"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Bundestagswahlen_in_Koeln_seit_1949_Zahl", "id": "c7bc1fe5-f70b-4b2c-b50f-393b9cac1664"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahlergebnis der Bundestagswahlen 1983 - 2017 f\u00fcr das Moerser Stadtgebiet", "id": "8c3f6d69-0659-4d2a-aeba-11b229874ddc"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Bundestagswahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahlergebnis der Bundestagswahlen 1983 - 2017 f\u00fcr das Moerser Stadtgebiet", "id": "e1fb143e-1359-4b43-ba00-5448f1f086f7"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Europawahl 2014 D\u00fcsseldorf", "id": "064ee6fd-5cc6-4cbd-ade9-a391392e68bc"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Europawahl 2004", "id": "26608666-5afd-4670-9ea4-4a94edf3e50f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Europawahl 2009", "id": "918182b7-79b9-4097-aa0f-59914b585969"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Europawahl 2014", "id": "276e4663-36b5-4b74-941d-3d1c41a215f4"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Europawahlen_in_Koeln_seit_1979_Prozent", "id": "b5fcd37c-c5cf-4d83-818c-9c07e2a31151"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Europawahlen_in_Koeln_seit_1979_Zahl", "id": "0e288fd5-13e0-43a8-9077-e51fdc8b65c2"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Europawahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahlergebnis der Europawahlen von 1984 bis 2014 f\u00fcr das Moerser Stadtgebiet", "id": "4b064f5b-e060-44af-ab9c-eec892dd0d2b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bezirksvertretungswahl 2014 D\u00fcsseldorf", "id": "e77abbb4-b321-4c50-80e4-11cca1715087"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahlergebnisse der B\u00fcrgermeister- und Stadtratswahlen von 1979 bis 2014 im Moerser Stadtgebiet", "id": "6583f5ea-3dc5-4c23-9376-c47330c0f2d5"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kommunalwahl 2009", "id": "d2ded432-85ad-443b-8df4-dbc9afc1a5a0"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kommunalwahl 1999", "id": "95349187-cec9-49aa-8a79-6e6e8858357f"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kommunalwahl 2004", "id": "88b526c3-9016-48d1-89a5-48fdd3c7dcbc"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Kommunalwahlen_in_Koeln_seit_1946_Prozent", "id": "67618428-99dc-4e6c-b7b8-f24287a0cdaa"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Kommunalwahlen_in_Koeln_seit_1946_Sitze", "id": "0cf9cf4b-6fb3-4e82-b83c-576854218d56"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Kommunalwahlen_in_Koeln_seit_1946_Zahl", "id": "a57bfe41-5f7d-4080-bd2d-364c6f9ae049"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Oberb\u00fcrgermeisterwahl 2014 D\u00fcsseldorf", "id": "851e793b-50ac-4e57-91fc-a10418b8bb56"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kommunalwahl 2015 (Oberb\u00fcrgermeisterwahl)", "id": "30ef906c-2c11-49fb-950f-c68c461853b1"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Oberb\u00fcrgermeisterwahl Koeln 2015", "id": "3d74e39e-377f-49d8-a62a-5fe3a3abc7a5"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kommunalwahl 2009 (Oberb\u00fcrgermeister, Bezirksvertretung, Rat)", "id": "dcef5ac9-cf77-498e-98d9-e83fb7037e05"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Ratswahl 2014 D\u00fcsseldorf", "id": "2a98ba36-2a33-4f64-9eef-8ca739d3f1cf"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Kommunalwahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kommunalwahl 2014 (Rat, Bezirksvertretung)", "id": "89dcfee8-8e7b-4625-a4b2-b2218531c93d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Kerpen", "name": "D12 Landtagswahlen Stadt Kerpen", "id": "1560fb0b-47d5-4041-812f-8d98e4c0571b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Landtagswahl 2012 D\u00fcsseldorf", "id": "7ddb50e3-3983-4b63-9c8c-23a22e79d1c9"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Landtagswahl 2017 D\u00fcsseldorf", "id": "65a5c926-dbee-4378-976f-2adb28f633df"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Landtagswahl 2005", "id": "c8f2a3c6-30e9-4f68-9e25-9d675a07cdf2"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Landtagswahl 2010", "id": "9066db1f-7273-4392-b845-f0118c802746"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Landtagswahl 2012", "id": "2b1f2bbf-df69-407d-b3dd-a9947448b0e9"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Landtagswahl 2017", "id": "6a4c7bb4-81fd-4b11-b012-7e7b0b2f0cbd"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Landtagswahl 2012, Erststimmen", "id": "3570de39-0196-40fa-ac5a-d531602c32be"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Landtagswahl 2012, Zweitstimmen", "id": "2a102752-65a5-45b5-b9ee-31aa0b62e6ff"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Landtagswahl Koeln 2017", "id": "77cdbe9b-4209-4791-83dc-40f278c441f1"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Landtagswahlen_in_Koeln_seit_1947_Prozent", "id": "d968d086-570d-43ff-9ac6-f77f2a03fe6d"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Landtagswahlen_in_Koeln_seit_1947_Zahl", "id": "88e1af47-cb03-42c6-a5a5-488f82a4db24"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Landtagswahlen_in_Koeln_seit_2010_Erststimmen_Prozent", "id": "c7a62505-7289-4706-81a8-78c7d9300289"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Ergebnisse_der_Landtagswahlen_in_Koeln_seit_2010_Erststimmen_Zahl", "id": "2a995206-02fa-4550-836d-c59b5b041810"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahlergebnisse der Landtagswahlen 1980 - 2017 f\u00fcr das Moerser Stadtgebiet", "id": "df6e1a19-0747-4597-9a73-c71453a33c81"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Landtagswahlen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahlergebnisse der Landrats- und Kreistagswahlen von 1984 bis 2014 f\u00fcr das Moerser Stadtgebiet", "id": "eea477f1-1701-4ac2-81da-7f0ba013c1e9"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Verbundwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Politische Verh\u00e4ltnisse", "id": "1b807bab-45c7-4171-ba68-699b0f4de195"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Verbundwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Datensaetze Neuauszaehlung Verbundwahl 2014", "id": "0c92468b-39ef-4540-8837-0ba45e7d3744"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlergebnis Verbundwahlen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Datens\u00e4tze zur Verbundwahl 2014", "id": "b3ecd584-bf02-4888-8d36-65a5331a0f33"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Strassenverzeichnis Wahlkreise", "id": "18501418-165c-4d8e-be20-c723c06a2f20"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wahlgebietseinteilung D\u00fcsseldorf", "id": "8711f7ae-9e3a-40c0-91e9-7f784898d025"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Stimmbezirk", "id": "fb5baa02-b0bf-4685-a850-ff5c4e24aeeb"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Bundestagswahlkreis", "id": "91b750e2-f75e-446e-aea1-153930af6e73"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kommunalwahlbezirke", "id": "4d668216-8a7e-4381-a8a2-c2891f716dbc"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Landtagswahlkreis", "id": "d7c7dcb5-c0f2-4af2-af1a-1d102639aa94"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahlbezirke der Stadt Moers nach Kreistagswahl, Ratswahl- und Stimmbezirken f\u00fcr die Kommunalwahl 2009.", "id": "fe9d2532-8b07-4c2a-a1d7-59bad678760b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahlkreise", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahlbezirke der Stadt Moers. Gliederung f\u00fcr die Kommunalwahl 2014 (Shape-Dateien)", "id": "bf43143f-cea6-4f5c-85d5-1ae430e35b69"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Wahllokale", "id": "4233727a-d408-4e63-87e1-553dc468852b"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wahllokale D\u00fcsseldorf Landtagswahl", "id": "172ef727-b299-4be1-ac8a-86ad2b3fad41"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stra\u00dfenverzeichnis Wahlbezirke Stimmbezirke Wahllokale 2015", "id": "4d13cc1f-c80c-4acc-ac82-0d5f789514ba"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Stra\u00dfenverzeichnis Wahlbezirke Stimmbezirke Wahllokale 2017", "id": "b2fef353-f082-479d-a78e-530cd16718f3"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wahllokale", "id": "c8da0e30-8e37-4ef7-9287-aba1faabee05"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wahlgebaeunde Koeln Bundestagswahl 2017", "id": "a9360bef-3029-4186-94fb-b404fcf2518a"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wahllokale f\u00fcr die Kommunalwahl 2014", "id": "d79c5fa0-6b1a-4584-8822-f05b3552a77a"}, {"top": "Wahlen", "sub": "Wahllokale", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wahlgebaeunde Koeln Landtagswahl 2017", "id": "ad6a892b-82a8-494d-aca8-029c4c1c309f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr 2017", "id": "032f7582-eb26-47b5-bf3c-aed43c3085bf"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr 2018", "id": "8dbc4181-3478-4751-9c71-4c60a543e10f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr April 2016", "id": "cc1f4fe5-bd89-46e2-a1a5-e3ad824ad865"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Dezember 2015", "id": "a52911d7-8e63-4d32-832b-8535f092b302"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Dezember 2016", "id": "b5066df4-c158-4e04-85c5-3c58bd221d45"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Februar 2016", "id": "16732ef8-5538-46d5-a090-6848b91def3e"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Januar 2016", "id": "00abff80-dbf3-41fe-9b64-16a2b80b6450"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr M\u00e4rz 2016", "id": "aceac872-666c-48c8-9212-7a674a643cdb"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr November 2015", "id": "b138a841-c2f0-4c3f-8867-fa0400784504"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr November 2016", "id": "040bbe24-018d-4d27-91ba-907293ec1464"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr April 2013", "id": "fe9c036a-2b14-4dd3-9e59-6918b268dbf0"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr April 2014", "id": "b398231f-8d12-46f2-950e-0c36c5d24815"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr April 2015", "id": "9aacda29-7585-4314-9c29-7ad31f15ffaf"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr August 2013", "id": "c4d878a7-0ffd-4046-9933-1176851f555e"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr August 2014", "id": "0e1a08a9-7183-4bc6-b839-76bc006e54c5"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr August 2015", "id": "e851eed2-76e8-42b1-96f3-880c7044c55e"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Dezember 2013", "id": "65f458c5-20f4-4af2-9080-aa86ea7b47cd"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Dezember 2014", "id": "9f8d110e-86cb-4f19-bb55-d77ef9a972e8"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Februar 2013", "id": "64d5c231-da44-4ac0-8184-322c28c7a16a"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Februar 2014", "id": "a4c0ceca-fd55-4df4-8449-21135076b42b"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Februar 2015", "id": "c9405f09-c1c3-40c3-a08a-da594e04c9ea"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Januar 2014", "id": "7f5e21fe-c405-4224-9635-6151eaf7ea20"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Januar 2015", "id": "5fe7d1ab-d84f-47d7-94cb-0e6655a1b3f2"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Juli 2014", "id": "d1ff90ac-303d-4eac-84fb-ef77b3b4a1f8"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Juli 2015", "id": "1f433ab8-d115-47e8-97d3-242a16095401"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Juni 2013", "id": "2f4f7ef2-da07-4c35-99d6-a168a3b17bf8"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Juni 2014", "id": "b5615956-5c96-48ee-a139-97df97fe8b9c"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Juni 2015", "id": "ff78d614-47cf-4cfc-868b-7c767fd1f415"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Mai 2013", "id": "33cdca92-c9c8-4823-9c1f-785f5ae25941"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Mai 2014", "id": "4b14e2ae-3bec-4a39-b767-aae77d182d34"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Mai 2015", "id": "8175bf5f-0be1-488b-8d1a-d602b075694d"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr M\u00e4rz 2013", "id": "fbb46dd9-113b-4b7b-b93c-422961769270"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr M\u00e4rz 2014", "id": "353f6cb9-0251-4809-aa69-72e4aa52127f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr M\u00e4rz 2015", "id": "369e8f6b-17d3-41bf-b8de-1f867f57f889"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr November 2013", "id": "c0e8f7c4-61dc-4849-aa60-c3bb3b5b7de2"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr November 2014", "id": "1ea87935-c5c8-4288-9407-33462cf124b9"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Oktober 2013", "id": "8b1063d9-1254-42b2-a35b-886d63f7884d"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Oktober 2014", "id": "527fb766-7ce2-4136-9666-2d073ea0f30f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Oktober 2015", "id": "8d43281f-83de-40f3-84ec-05983225ca1f"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr September 2013", "id": "9fa24873-37e0-4c3c-9b97-4ae4d7d3387c"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr September 2014", "id": "7758bd84-720c-4f57-a8c2-8dc3888a580c"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr September 2015.", "id": "da6bef1f-bd09-4ce4-8e1d-c89d465e6b29"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de Juli 2013", "id": "9e3ea9d6-6c14-4143-a492-d00d6567d210"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Januar 2013", "id": "64ab2a9d-dd90-4526-ae8b-b4f564eff84e"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Ratsinformationssystem", "id": "07d08637-3ac8-4f8f-8fa4-a8843a2d4d59"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr August 2016", "id": "446d0467-1e97-4d3b-aa2c-3124c673725e"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Juli 2016", "id": "2b48f45f-120e-4a6e-86bc-19099aa383b1"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Juni 2016", "id": "ca3dc38d-87aa-4a1a-b7f3-46d4ace43ddb"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Mai 2016", "id": "cf58f82f-25b6-4c4d-b010-927432b69959"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr Oktober 2016", "id": "28ac6a17-25c7-43fb-9c07-7fe7af06925e"}, {"top": "Website", "sub": "Zugriffe", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Zugriffsstatistiken von moers.de f\u00fcr September 2016", "id": "c2adbd33-9c8f-482c-9ff3-8bb7f8333914"}, {"top": "Wetter", "sub": "Messstellen", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wetterdaten Moers", "id": "0aca244f-d786-4cf6-807a-0568ea11a70e"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "B\u00fcrofl\u00e4chen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: B\u00fcrofl\u00e4chenpreise", "id": "51cf64f8-ed42-47a8-a9a3-151018ab9a4f"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "B\u00fcrofl\u00e4chen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kennzahlen B\u00fcrofl\u00e4chen", "id": "90135c8a-7ba5-43b9-9adb-f8425ee9aa53"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Industrie- und Gewerbefl\u00e4chen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Verf\u00fcgbarkeit ausgew\u00e4hlter Gewerbefl\u00e4chen", "id": "0be231fb-86de-4c5c-b28e-e41b39e7c75f"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Industrie- und Gewerbefl\u00e4chen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Industriefl\u00e4chen K\u00f6ln Bonn", "id": "cf020650-5387-4e0d-b8ab-a8ea86507c68"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "Kerpen", "name": "D16 Gewerbeanmeldungen Kerpen", "id": "f5f466a0-df20-4d9c-b3f0-3097b238601f"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Meldungen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Gewerbemeldungen Koeln", "id": "d9f8160d-7c4e-42f9-9d1b-109a9ffadc57"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Wirtschaftsf\u00f6rderung", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Kennzahlen Ansiedlungs- und Investitionsvorhaben", "id": "1aa52781-5ffd-4871-83f7-ebb4d4556085"}, {"top": "Wirtschaft", "sub": "Wirtschaftsstandorte", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Wirtschaftsstandort Bonn", "id": "5fdc388e-3da8-404a-bbc4-b8101d6090c8"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Bauprojekte", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Baut\u00e4tigkeiten in den Wohnquartieren", "id": "1c18da73-3a27-4fd6-817d-7fff8166859f"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Fl\u00e4chengr\u00f6\u00dfen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Fl\u00e4chengr\u00f6\u00dfen in D\u00fcsseldorf auf verschiedenen Ebenen", "id": "ce1a58b8-f821-4fdb-8317-3ca5b78e1340"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Fl\u00fcchtlingsunterbringung", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Entwicklung der Unterbringungszahlen von Fl\u00fcchtlingen in D\u00fcsseldorf seit 2012", "id": "f9ddf969-eedb-4b66-9d94-3ff68fe089d1"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Fl\u00fcchtlingsunterbringung", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Unterbringung von Fl\u00fcchtlingen in D\u00fcsseldorf 2017", "id": "01f32711-5ae3-4ec7-802d-5889966828a7"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Fl\u00fcchtlingsunterbringung", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Unterkunftspl\u00e4tze f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge in D\u00fcsseldorf seit 2014", "id": "dc462987-c7aa-419e-ba7a-8f7d5319b9a0"}, {"top": "Wohnen", "sub": "gef\u00f6rderter Wohnbau", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "\u00d6ffentlich gef\u00f6rderte Wohnungen in den Wohnquartieren D\u00fcsseldorf", "id": "284ac21a-f590-4d1a-97b1-70bb99e4c81c"}, {"top": "Wohnen", "sub": "gef\u00f6rderter Wohnbau", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wohnungen in den Sozialr\u00e4umen von D\u00fcsseldorf", "id": "6889f3b4-5176-4755-8643-005b69d58d85"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Information", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Controllingbericht Soziales und Wohnen", "id": "baff71f4-ee97-4d36-8518-037d8990f79f"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Information", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Gesundheit Und Soziales", "id": "28e69677-8ad4-40c4-8bc0-3fd49c119f16"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Sozialr\u00e4ume", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Sozialraeume in Koeln", "id": "d2d71878-dd1f-4023-b639-3eb480c0617d"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Studentenwohnheime", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Standorte der Studentenwohnheime", "id": "196eea67-dc85-4344-9505-89034aaa5c23"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Wohnverh\u00e4ltnisse", "id": "6ed873b4-93fc-4106-b0c0-aa5a710f5335"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnpl\u00e4tze", "org": "Stadt Moers", "name": "Stadt Moers: Wohnpl\u00e4tze in Moers", "id": "9fac6779-1185-4eeb-b59e-d47f0960b92f"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnquartiere", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Schl\u00fcsseltabellen zu den Wohnquartieren von D\u00fcsseldorf", "id": "18078d26-257f-435a-9943-bbf85293e948"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnquartiere", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Wohnungen und Geb\u00e4ude in den Wohnquartieren", "id": "b6a8fae2-10a8-452f-a458-b45d94cbdb16"}, {"top": "Wohnen", "sub": "Wohnungseigentum", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Eigentumsquote in den Wohnquartieren D\u00fcsseldorf", "id": "4e3650ea-8d55-4d5b-a7ae-4fb20edd9694"}, {"top": "Zivil- und Katastrophenschutz", "sub": "Kampfmittelfunde", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Bombenfunde in D\u00fcsseldorf seit 1995", "id": "a0f39775-24d3-4b0c-a5c4-6789430ad18b"}, {"top": "Zivil- und Katastrophenschutz", "sub": "Kampfmittelfunde", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Jahres\u00fcbersichten der Bombenfunde in D\u00fcsseldorf seit 2015", "id": "45326625-391c-4f41-afdd-18fff4092da3"}, {"top": "Zivil- und Katastrophenschutz", "sub": "Kampfmittelfunde", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Kampfmittelfunde Koeln", "id": "3c2518e0-f0a5-457f-b4da-ebce4a80b78e"}, {"top": "Zivil- und Katastrophenschutz", "sub": "Sirenen", "org": "Bonn", "name": "Stadt Bonn: Sirenenstandorte", "id": "79f67a34-f254-4466-9b71-e51bf659c589"}, {"top": "Zivil- und Katastrophenschutz", "sub": "Sirenen", "org": "K\u00f6ln", "name": "Stadt K\u00f6ln: Sirenenstandorte Koeln", "id": "bbdefd3a-fbe4-42d4-8c78-d1fff488246f"}, {"top": "Zivil- und Katastrophenschutz", "sub": "Sirenen", "org": "D\u00fcsseldorf", "name": "Sirenenstandorte in D\u00fcsseldorf", "id": "e09ad184-6e18-4d20-8bf0-5ee32a1b7c81"}]